{"account": "feuandes", "media": [{"id": "10387928_1434005063537818_723059049_n", "url": "https://www.instagram.com/p/pZmdvtlx4s/", "post_caption": "Gracias a todos los que vivieron el partido de #chile en la #salacero #feuandesconlaroja #grandechile #chaoespa\u00f1a ", "img_text_content": ""}, {"id": "10413254_310571485774871_234158195_n", "url": "https://www.instagram.com/p/pSFIEBlx8o/", "post_caption": "No te pierdas #ma\u00f1ana el partido de #alemania v/s #portugal en la #salacero a las 12:00 hrs #uandes #mundialbrasil2014 #vivamoselmundianlasalacero ", "img_text_content": "VIVAMOS EL MUNDIAL\nAORTA\n\n \n\nHabr\u00e1 muchas\n)-\u2014, sorpresas y regalos\n\n\u00a1TE ESPERAMOS]\n\n= Bir\u00e1s> VU y\nZN Comisi\u00f3n ; Y\nFEU\u00c1NDES \u2014 Deportes (00)\n=AY)))"}, {"id": "10413812_528419527260284_1533034408_n", "url": "https://www.instagram.com/p/phA39olx0H/", "post_caption": "S\u00edguenos en Instagram y con tu mejor Cotill\u00f3n te podr\u00e1s ganar la Polera de la Roja #FeuandesConLaRoja @feuandes ", "img_text_content": "Concurso Mundial\n\n\u00a1Ven a ver los partidos de Chile a\nla sala cero lleva tu mejor\ncotillon, sube la foto a Instagram\ny estar\u00e1s participando en el\nsorteo de una de las camisetas\nque la FEUANDES tiene para ti!\n\nTodas las fotos\ndeben tener el\n$Feuandesconlaroja\n\n   \n\nSiguenos en nuestro\nnuevo Instagram!"}, {"id": "10448964_1434665353462399_852673265_n", "url": "https://www.instagram.com/p/pZgQaYlx9y/", "post_caption": "#vivamoselmundialenlasalacero #feuandesconlaroja #cotillon #vamoschile ", "img_text_content": ""}, {"id": "10454022_249977825197422_2013146981_n", "url": "https://www.instagram.com/p/pl4dEDFx-8/", "post_caption": "Empez\u00f3 la previa del partido Chile v/s Holanda!!\nVen por tu chorip\u00e1n PF\n#FeuandesConLaRoja ", "img_text_content": "A E"}, {"id": "10467742_686872498044460_473174802_n", "url": "https://www.instagram.com/p/pPMI6Mlx29/", "post_caption": "Durante la jornada ampliada de hoy #jornadaampliada #ultimosemestre #uandes ", "img_text_content": ""}, {"id": "10471916_642157282528901_1456107220_n", "url": "https://www.instagram.com/p/pkVoGilx6p/", "post_caption": "Bolet\u00edn Semanal!!\nNo te pierdas todas las actividades que tenemos para ti esta semana ", "img_text_content": "\u2014_\u2014 ED QUES il\n\nEsta Semana no te puedes\n\nperder...\n\namos \u20ac El Lunes 30 a las 20:00 hrs\ne 2 1 la S se realizar\u00e1 en el Hall del\nVen a ver 'o para alenta. Ri Edificio de Biblioteca la\n\nETE o Con Gran Tallarinata Uandes,\nLE)\n\nAS\n\ncon el fin de recaudar\nfondos para ayudar en la\nreconstrucci\u00f3n de la ciudad\nde Valpara\u00edso y para todos\nlos proyectos sociales de la\nFEUANDES.\n\nTO OS\ninstalamos\n\n205\n\nSala Cero\n\nrn Las entradas se vender\u00e1n a las\nR 12:30 hrs en la salida de Ciencias.\n\nPrecio: $5.000\n\nMana\nNDS\n\nA ESO\nAAA SEAN"}, {"id": "10483370_647346698675696_1721430877_n", "url": "https://www.instagram.com/p/pl_YlQFx7K/", "post_caption": "El mundial se vive en la Sala Cero #feuandesconlaroja ", "img_text_content": ""}, {"id": "10483511_1448043028787648_1189784643_n", "url": "https://www.instagram.com/p/paKrWplxxx/", "post_caption": "Felicidades a Carmen Karlezi la primera ganadora de la polera de la selecci\u00f3n #feuandesconlaroja #uandes #salacero ", "img_text_content": ""}, {"id": "10488760_1521885984702124_1925999141_n", "url": "https://www.instagram.com/p/qJ_uBQFx3x/", "post_caption": "#jornadaampliada #primerd\u00eda ", "img_text_content": ""}, {"id": "10514041_764027433640531_1908623285_n", "url": "https://www.instagram.com/p/rXNLRmFx6f/", "post_caption": "Ven hasta las 15 hrs a la Feria de Proyectos e Instituciones Sociales que se est\u00e1 realizando en el Hall de la Biblioteca ", "img_text_content": ""}, {"id": "10523541_900837396611190_1220842965_n", "url": "https://www.instagram.com/p/rihutaFxyc/", "post_caption": "Bolet\u00edn Semanal FEUANDES ", "img_text_content": "pi 7\n\nPIANOS\n\na\n\nJAN\n\nIIA\n\nAlmuerza con el\nRector!!\n\nque traer tu almuerxo.\n\n \n  \n\n[artes 12 de Agosto\njala de Doctorado,\nEdificio del Reloj\n2:30 hrs.\nDerecho, Historia,\nLiteratura, Filosof\u00eda,\nPeriodismo, Comunicaci\u00f3n\naudiovisual. Publicidad\n\n \n\n  \n\n   \n\n \n\nSientate a conversar con\nnuestro rector, s\u00f3lo tienes\n\n \n\nCharla:\n\u201cSituaci\u00f3n de la\nSalud en Palestina\n\nexpone\n\nDr. Lu\u00eds Berr Lama\nChileno-Palestino\nCirujano tor\u00e1cico\n\nMisionero en Palestina\n\n\u00bb\n\nJueves 14 de Agosto\n12:30 horas\nAuditorio A Biblioteca\n\n \n\n \n\nInscribete en\nOPINA(AFEUANDES.CL"}, {"id": "10547170_319221988251474_708029121_n", "url": "https://www.instagram.com/p/rSKN8tFx99/", "post_caption": "En estos momentos se realiza el Seminario \"Proyectos Sociales Alumnos UANDES\" en el marco de la #SemanaDeLaSolidaridad ", "img_text_content": ""}, {"id": "10576014_1430021047218559_571354351_n", "url": "https://www.instagram.com/p/rm5GJblx-Q/", "post_caption": "Fue todo un \u00e9xito el #AlmuerzaConElRector realizado el d\u00eda de hoy con las carreras de humanidades.\nRevisa las fechas de tu carrera e inscr\u00edbete! @uandes ", "img_text_content": ""}, {"id": "10576054_1553852358169972_1206847066_n", "url": "https://www.instagram.com/p/tGJBf0lx8y/", "post_caption": "En estas fiestas patrias participa enviando tu foto con el #CULTURAFEUANDES y etiqueta a la @feuandes\nTe podr\u00e1s ganar incre\u00edbles premios Sony ", "img_text_content": "Heultuafeuandes afeuandes\n\nCanewwoa de\n\nnstagram\n\ntema del mes: \u201cFiestas Patrias\u201d"}, {"id": "10593486_690811507660515_2147460170_n", "url": "https://www.instagram.com/p/sf9SKRFx33/", "post_caption": "Semana Aniversario Uandes 25 a\u00f1os!!\nEsperamos hayan disfrutado las actividades de hoy, y los esperamos ma\u00f1ana a las 11:30hrs en la Cancha de la Universidad...quedan muuuuchas actividades y competencias \ud83d\udc4d ", "img_text_content": ""}, {"id": "10597316_661723490593087_406515876_n", "url": "https://www.instagram.com/p/scY6SyFx_h/", "post_caption": "Todo un \u00e9xito el Caf\u00e9 Ma\u00f1anero con el que les damos la bienvenida a la Semana Aniversario.\nVen por tu caf\u00e9 hoy a las 9.20 y 10.20am\nTe esperamos!! ", "img_text_content": ""}, {"id": "10597388_338095886350588_1538586696_n", "url": "https://www.instagram.com/p/sLTZSeFxxO/", "post_caption": "Participa con el el HT #CulturaFeuandes y etiquetando a la @feuandes.\nPodr\u00e1s ganar incre\u00edbles premios Sony!\nPuedes participar durante todo el mes de septiembre!! ", "img_text_content": "EAN IATA\n\n  \n   \n\nSONY\n\n'make.belleve"}, {"id": "10601873_1452919224991471_448881993_n", "url": "https://www.instagram.com/p/sAD9niFxyq/", "post_caption": "Te esperamos hoy a las 12:30 horas en el Auditorio A de Biblioteca para el #Micr\u00f3fonoAbierto de Psicolog\u00eda y Odontolog\u00eda\nTe esperamos!! ", "img_text_content": "PROXIMOS\nMICR\u00d3FONOS\n\n.\nViernes\n\n12:30 HRS AGOSTO\nPara Alumnos de :\n\u00abRehabilitaci\u00f3n\n(kinesiolog\u00eda, terapia\nocupacional y nutrici\u00f3n)\n:Enfermer\u00eda.\n\nAuditorio A de la Biblioteca\n\nViernes\n12:30 HRS AGOSTO\nPara Alumnos de :\n\n\u00abOdontolog\u00eda\n\u00abPsicolog\u00eda.\n\n \n\nAuditorio A de la Biblioteca"}, {"id": "10601935_733157723422760_1470590733_n", "url": "https://www.instagram.com/p/sA9AbuFx1v/", "post_caption": "Debate: \"El conflicto Israel - Palestina en voz de sus representantes\"\n\nMartes 26 de agosto\n12:30 horas\nAuditorio B Biblioteca ", "img_text_content": "Debate\n\n\u201cEl conflicto Israel - Palestina en la voz de\n\n  \n \n  \n\n\u00bb\nsus representantes\nexponentes\nMat\u00edas Davilat Ariel Bohorodzaner.\nVocero Uni\u00f3n General de Vocero Federaci\u00f3n de Estudiantes\nEstudiantes Palestinos Jud\u00edos\nDiego Khamis Vanessa Hites\nPresidente Directorio Juvenil\" de Educaci\u00f3n Federaci\u00f3n\nClub Palestino de Estudiantes Jud\u00edos\n\nModerador\nProf: Juan Ignacio Brito\nDecano Facultad de Comunicaciones\n\nDd, FU Marie5;26 de Agosto /-12:30 horas \u00da \u00c9L\n00 a Auditorio B Biblioteca Universidad de los:And\u00e9S sn"}, {"id": "10616770_760352490673738_331563660_n", "url": "https://www.instagram.com/p/rr7IKmlx-0/", "post_caption": "Con una gran convocatoria se esta realizando en estos momentos la Charla: \"Situaci\u00f3n de Salud en Palestino\" ", "img_text_content": ""}, {"id": "10616916_722586174462562_817114341_n", "url": "https://www.instagram.com/p/syX-D_lxz6/", "post_caption": "GRAN FONDA FEUANDES!! Te esperamos el viernes 26 para celebrar el 18 chico!! ", "img_text_content": "re\n\n26 SEPTIEMBRE 3, FEU\nesas - DJ ANDES\nCANCHA DE PASTO SINT\u00c9TICO...\n\n\u00a1ERAN FONDA FEVANDES!\n\u00a1 VEN A VIVIR EL\n\n \n\n \n\nEN LA UANDES |"}, {"id": "10623716_1474433819473342_1463795869_n", "url": "https://www.instagram.com/p/sYrTJDFxx0/", "post_caption": "Bolet\u00edn Semanal: Semana Aniversario UANDES 25 a\u00f1os\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre las actividades, competencias y suspensi\u00f3n de clases revisa nuestro FanPage. ", "img_text_content": "\u00bf LUNES \u00a1VIERNES 11\n\nAO\n\n(E Me\n\nAS\nLACUERDA \u00bfPA DEBAILE\n\ne\nE\nER)\n\n   \n\n \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n revisa el FanPage\nwww. facebook. com/feuandes"}, {"id": "10624490_271887273011985_856588351_n", "url": "https://www.instagram.com/p/sP4R-0Fxzy/", "post_caption": "Participa durante septiembre en los concursos que la feuandes tiene para ti.\nRevisa las bases de ambos concurso en el FanPage de la Feuandes.\nPodr\u00e1s ganar incre\u00edbles premios Sony! ", "img_text_content": ""}, {"id": "10644021_1664956377063743_1588076205_n", "url": "https://www.instagram.com/p/sKzCwDlx27/", "post_caption": "Lleno total en el debate del conflicto Israel - Palestina ", "img_text_content": ""}, {"id": "10655121_323243197837663_1720450852_n", "url": "https://www.instagram.com/p/sZ1H1fFx7t/", "post_caption": "Le damos la bienvenida a Septiembre, el mes en que celebramos las #FiestasPatrias, con este incre\u00edble concurso.\nEnv\u00edanos tu foto con el tema fiestas patrias usando el HT #CulturaFeuandes y etiquetando a la @feuandes.\nTe podr\u00e1s ganar espectaculares premios Sony!\nParticipa es muy f\u00e1cil concursar y ganar ", "img_text_content": "Heultinafeuandes ifeuandes\n\nConcurso de By\n\nSAA\n\n(ARE IIA 1703"}, {"id": "10661099_285792988294407_164331943_n", "url": "https://www.instagram.com/p/skNBwylxxN/", "post_caption": "Gracias a todos los que participaron de esta Semana Aniversario!! #CafeConcert ", "img_text_content": ""}, {"id": "10661189_773225696050225_1690273005_n", "url": "https://www.instagram.com/p/tPzK1Ylx98/", "post_caption": "Te esperamos este VIERNES 26, desde las 12:00hrs en la cancha de nuestra universidad.\n\nTendremos comida y bebidas nacionales, TORO MEC\u00c1NICO, juegos criollos, concursos y muchos premios.\n\nEl cierre de la fiesta estar\u00e1 a cargo del GRUPO PROYECTO POWER, int\u00e9rpretes de canciones como Infieles y El Malo ", "img_text_content": "agan\n\nAUS FONDIA PEJAENDES\n\nArs\n\nAS CANCL\nEN LA UANDES 1"}, {"id": "10666103_708665365888587_618506351_n", "url": "https://www.instagram.com/p/s-MyP2lx9F/", "post_caption": "Bolet\u00edn Semanal ", "img_text_content": "ere Celebra las fiestas\na\u00f3a patrias con la FEUANDES\n\nCAE\nLara ==\nse HAYA FEU\n- DESDE LAS 12:00 - y) ANDES\nRSS) \u2014 CANCHA DE PASTO SINT\u00c9TICO :\n\n \n\nLS\nCONCURSO\nde\n\n  \n\n28 FONDA FEVANDES!\nPatrias\n\nAY:\nPRA \u00a1VENA VIVIR EL\nES AQ MUI\na YO CIU\nDAA EN LA UANDES !\n\nseptiembre y\nE e\nLE\n\nla Ofeuandes.\n\n      \n    \n\n- Stands de\n- Todo lo\npara"}, {"id": "10683780_548345221959780_89685521_n", "url": "https://www.instagram.com/p/sf8vLzlx28/", "post_caption": "Semana Aniversario Uandes 25 a\u00f1os!!!\nGracias a todos los que participaron hoy y los esperamos ma\u00f1ana desde las 11:30hrs en la Cancha de la Uandes ", "img_text_content": ""}, {"id": "10684235_174869186038518_124843004_n", "url": "https://www.instagram.com/p/ssHegzlx_z/", "post_caption": "Participa durante septiembre con el HT #CulturaFeuandes y menciona nuestro Instagram @feuandes\nPodr\u00e1s ganar incre\u00edbles premios Sony!\nRevisa las bases del concurso en nuestro FanPage Oficial ", "img_text_content": "Heubtwafenandes (ifeuandes\n\nCITAN\n\nPa\n\n(ARA IA 177"}, {"id": "10707229_572938232829197_956398728_n", "url": "https://www.instagram.com/p/s6CSzKlx2a/", "post_caption": "En estas Fiestas Patrias sube tu foto a INSTAGRAM con el HT #CulturaFeuandes y menciona a la @feuandes.\nPodr\u00e1s ganar un C\u00e1mara de fotos y Parlantes Sony ", "img_text_content": "Hculturafeuandes Ofeuandes\n\n[CTN\n\na\nanto\n| o 7\n3 Septiembre\n24\nO qa >\n. tema del mes: \u201cFiestas Sabias\u201d\n\n| y\u201d \u00d1"}, {"id": "10725049_911111872250095_1363116481_n", "url": "https://www.instagram.com/p/uGAklflxxL/", "post_caption": "Bolet\u00edn Semanal FEUANDES ", "img_text_content": "AS\nenel Consej\n\npci\nde Federaci\u00f3n\nPARA\n\n   \n  \n \n    \n\n \n\nSTE\nOS\nmesa\n\n \n\n1%. Valentina Rubio Sepulveda\n2%. Daniela Roa\n\n3\". Francisca Fresno\n\n    \n\nLas fotos ganadoras podr\u00e1n ser vistas en las\n\n   \n   \n    \n\nor pantallas de nuestra Universidad durante el\nq mes de octubre.\nqn E\nElecciones Debate\nFEUANDES 2015 Movimientos UANDES\n\nEl TRICEL de estas elecciones ha | Porque queremos que conozcas\nquedado constituido con los| lo que piensan y opinan los\n\nFEUANDES. siguientes miembros. movimientos estudiantiles de\n\nPio nuestra universidad...\nofesores: es\norquia Cardano dobra] te invitamos al debate que\nMat\u00edas Pizarro (Presidente del TRICEL) hemos preparado para esto.\na 7 Ana Isabel Larra\u00edn; Directora de Estudios\nRaimundo Villarino; Alumni A a\no anos Env\u00edanos tus preguntas al mail\nanos opinaCfeuandes.cl\n\nFelipe Infante (Ingenier\u00eda)\nE oda Jueves 16 / 12:30 hrs / Sala Cero"}, {"id": "10725075_855789024433826_97504664_n", "url": "https://www.instagram.com/p/uOeuIQFx5I/", "post_caption": "FEUANDES 2014 ", "img_text_content": ""}, {"id": "10727260_658124220970320_542350824_n", "url": "https://www.instagram.com/p/uRNz4HFx9c/", "post_caption": "Directiva FEUANDES 2014 ", "img_text_content": ""}, {"id": "10735611_1533963543482293_1924715118_n", "url": "https://www.instagram.com/p/uWAWw1Fx_P/", "post_caption": "Porque tu voto es importante...participa en el proceso de elecci\u00f3n #FEUANDES2015 ", "img_text_content": "ELECCIONES\n\nLunes Campa\u00f1a Viernes\n\nPle) Al PY\n\nOCTUBRE ALA EA Y OCTUBRE\n\n  \n \n   \n     \n\n- PARA LOS\nMOVIMIENTOS INSCRITOS\n\nMi\u00e9rcoles 22\n12:30 4 SALA CERO"}, {"id": "10747781_291767274347285_2133508554_n", "url": "https://www.instagram.com/p/ugTQ92lx7y/", "post_caption": "Porque tu voto es importante...vota por la FEUANDES 2015.\n\nLunes 27 y Martes 28 de octubre ", "img_text_content": "VOTACIONES po DAR\nic 9\nCUENTA WB"}, {"id": "10808596_1490292941253925_424072893_n", "url": "https://www.instagram.com/p/vR6r1MFxzl/", "post_caption": "COMUNICADO OFICIAL ELECCIONES FEUANDES 2015 ", "img_text_content": "Estimada comunidad UANDES:\n\nLes comunicamos por este medio, que en el marco del\nproceso eleccionario FEUANDES 2015, y luego de haberse\nefectuado una nueva votaci\u00f3n online durante los d\u00edas\nlunes 10 y martes 11 de noviembre, los resultados finales\nfueron los siguientes:\n\n \n\n[Total sin Ontine] Online\nAvanza | 1089 | 48.27% |309/41.04%]\nSeamos M\u00e1s| 1101 | 48.80% [395|52.463]\n\n \n\n \n\n \n\n \n\n \n\n \n\n \n\n \n\n \n\n \n\n \n\nBlanco 36 | 1.60% |5 |o.66%\nNuto. 30 | 1.33% |44]5.84%\nTotal 2256 [753]\n\n \n\nLa cantidad total de estudiantes que participaron en este\nproceso eleccionario fue de 3.009 alumnos, pero de\nacuerdo a lo establecido en el art\u00edculo 44 de los Estatutos\nde la Federaci\u00f3n de Estudiantes de la Universidad de los\nAndes, \u201cpara que la elecci\u00f3n sea v\u00e1lida, deber\u00e1 votar al\nmenos el cincuenta por ciento de los estudiantes con\nderecho a voto\u201d, lo cual corresponder\u00eda a 3.204 alumnos.\n\nPor esta raz\u00f3n, el Tribunal Calificador de Elecciones,\nteniendo en consideraci\u00f3n lo establecido en el art\u00edculo 46\nde los Estatutos de la FEUANDES ha establecido que se\nrealizar\u00e1 un nuevo proceso eleccionario en el mes de\nmarzo del pr\u00f3ximo a\u00f1o, continuando la actual Federaci\u00f3n\nhasta esa fecha.\n\nEsperando que tegnan una buena semana\nSaludos.\nFederaci\u00f3n de Estudiantes Universidad de los Andes"}, {"id": "10818115_1517950158513775_2064816691_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BDTQ9Zjlx2Q/", "post_caption": "(AHORA) en estos momentos se esta llevando a cabo el foro-panel \"Conflicto en Siria y terrorismo\", con ustedes, Nelson Morales, historiador y profesor de la academia de guerra. \u00a1Los esperamos! ", "img_text_content": ""}, {"id": "12383678_186527151734012_1638924061_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BDqCWgTFxzd/", "post_caption": "Te invitamos a conocer la DEFENSOR\u00cdA, \u00e1rea que se preocupa de que puedas ejercer tus derechos como alumno. \u00a1M\u00e1s informaci\u00f3n en el fanpage! ", "img_text_content": "Der NS LA\n\na)\no)\nPo\nuy 0n\n>\u201cOo\not\nq\n2p9u\n\u00a1a\nxn\nOs\nao)\nIS\nO\nEAS)\nA\nOE\nms\n\nO\nEPA E\nna\n034\n2 =>\nA\ny\nO\nDD\n\nB\n\u20ac\n\nINTERESES DE LOS ESTUDIANTES"}, {"id": "12531046_1044513352296117_1182787583_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BD6siwdlxyZ/", "post_caption": "#MAN\u00c9JATE con auto propio! \nEl primer Programa Automotriz Universitario dise\u00f1ado para estudiantes. Incluye seguro automotriz, mantenci\u00f3nes anuales, seguro obligatorio y mucho m\u00e1s. \u00a1Hazte fan de @manejatecl! \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n ac\u00e9rcate al stand afuera del edificio de Ciencias ", "img_text_content": "Sy\n\nNA EE AN OIO JR 0JOLgra\nIWS"}, {"id": "12724896_1544797952487903_1479025104_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BEqrJnllxzI/", "post_caption": "No te pierdas el debate de hoy entre el rector de nuestra universidad, Jos\u00e9 Antonio Guzm\u00e1n, y el ex rector de la Universidad Alberto Hurtado, Fernando Montes SJ.\n\u00a1Te esperamos a las 12:30 en la Aula Magna de Biblioteca! ", "img_text_content": "GRATUIDAD EN\n\nMA OL\n\nAS"}, {"id": "12960147_1709502986001223_964662944_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BET8nUWFx8T/", "post_caption": "Informaci\u00f3n sobre las actividades acad\u00e9micas el d\u00eda de ma\u00f1ana. ", "img_text_content": "(AHORA) Estimados compa\u00f1eros(as)\n\nDespu\u00e9s de haber conversado con las\nautoridades competentes, habiendo subido\ntodas sus inquietudes y situaciones, la Rector\u00eda\nde la Universidad lleg\u00f3 a la conclusi\u00f3n de que\nma\u00f1ana, lunes 18 de abril, NO habr\u00e1 clases en\nel Campus San Carlos.\n\nPara los Campus Cl\u00ednicos, en estos momentos,\nRector\u00eda est\u00e1 conversando con cada Facultad\npara ver caso a caso y decidir qu\u00e9 medidas\ntomar\u00e1n en aquellos lugares.\n\nAgradecemos el acto de confianza y conciencia\nque tuvieron las autoridades de nuestra casa de\nestudios con sus estudiantes.\n\nFEUANDES 2016"}, {"id": "12964996_1710329255923256_770879267_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BD4DtSzlxyT/", "post_caption": "(AHORA) Comienza el Consejo Ordinario en la R10. \u00a1Los invitamos a sumarse! ", "img_text_content": ""}, {"id": "12965267_1781316545433554_138170006_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BEgy9mVlx6b/", "post_caption": "Ayer, jueves 21 de abril, la FEUANDES march\u00f3 por primera vez en su historia buscando una respuesta del gobierno en torno a la reforma educacional. ", "img_text_content": ""}, {"id": "12965670_1688552828064220_681175337_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BEUY_0nlx0h/", "post_caption": "\u00a1Contamos con t\u00fa ayuda esta semana! ", "img_text_content": "camela nato je! a \u00ed\n\nPAN) Vas 50 NUNCA-VECesrITAamoS \u00da as\n\n    \n \n\n  \n\n   \n \n\niS DEINVIERNODE 7 e\nRAE SS\nII\nUS a ali\n\n \n\nRS\n\nas AS E NSRZA on\nAS\nANS LUGAR=STAND FUERA DE CIENCIAS"}, {"id": "12965780_893020020806785_496735085_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BEGcA-hlx9-/", "post_caption": "Recuerda, hoy charla de acci\u00f3n social \"entregu\u00e9monos al servicio de los dem\u00e1s\" en R-13. \u00a1No te lo pierdas! ", "img_text_content": "e M\u00d3\npo 0\n_ENTREGU\u00c9MONOS ,\nay NE\n\nIS\n\nPa E\nNL Cp PA\nEE\n\n7"}, {"id": "12965907_270782636593227_2085913655_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BEf-qlllx8R/", "post_caption": "\u00a1Hoy, a las 12:30 en el auditorio R-02, Alfredo Sfeir en la Uandes! ", "img_text_content": "So\n3\nEl\nA\nE\n|"}, {"id": "13108619_1682062282044835_1847475036_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BEq2VUDFx6L/", "post_caption": "(Debate) Se est\u00e1 llevando a cabo el debate entre Fernando Montes SJ y Jos\u00e9 Antonio Guzm\u00e1n sobre la gratuidad en la educaci\u00f3n superior. ", "img_text_content": ""}, {"id": "13108804_929587270509005_2130801392_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BFcikUSlx-e/", "post_caption": "(CAMPA\u00d1A) NO SEAMOS INDIFERENTES CON CHILO\u00c9.\nA partir de ma\u00f1ana hasta el viernes 20, estaremos junto a los Centros de Alumnos recolectando alimentos no perecibles y elementos b\u00e1sicos de higiene afuera del edificio de Ciencias desde las 10:00 hasta las 16:00 horas.\n\u00a1Mot\u00edvense y ayudemos a las familias afectadas! ", "img_text_content": "La uondes ayuda a Chilo\u00e9\n\nayudemos a avienes lo necesitan\n\n- Comida no perecible\n- \u00datiles b\u00e1sicos de higiene\n\nDesde el lunes 16 hasta el viernes 20 de mayo\nDesde las lo:00 hasta las (6:00\nHabr\u00e1 un stand afuera de ciencias\n\nY"}, {"id": "13117811_164649003934025_1732330903_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BEs5nBqFxxk/", "post_caption": "Les dejamos unas fotos de lo que fue la charla de Alfredo Sfeir el pasado viernes 22 de abril. \u00a1Gracias por su asistencia! ", "img_text_content": ""}, {"id": "13117951_1139335906098010_456421861_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BEw2uIOFxxK/", "post_caption": "Les dejamos unas fotos de lo que fue el debate sobre la gratuidad en la educaci\u00f3n superior.\n\u00a1Gracias por la asistencia! ", "img_text_content": ""}, {"id": "13129755_1714054968881891_1161831342_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BFKsh3dlx8y/", "post_caption": "Les dejamos unas im\u00e1genes de lo que fue el Consejo de Federaci\u00f3n el pasado mi\u00e9rcoles 4 de mayo. ", "img_text_content": ""}, {"id": "13151138_518067731716858_625625419_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BFJ6Et1lxwi/", "post_caption": "(PRENSA) Hoy La Tercera public\u00f3 una Carta al Director donde el Presidente de la FEUANDES, Vicente Chomon, y el Presidente de la @feudd, Luis Vargas Atton, hablan de c\u00f3mo estas agrupaciones deben finalizar con los prejuicios de las universidades Cota Mil. ", "img_text_content": "Universidades\nde la cota mil\n\nSe\u00f1or director:\n\nHace siete a\u00f1os el sacerdote Feli-\npe Berr\u00edos se pregunt\u00f3 si \u201cbastar\u00e1\nmirar la ciudad desde loalto y lue-\ngoenterarse de losucedido en ella\nporlas noticias\u201d, refiri\u00e9ndose a las\nuniversidades de la cota mil (U.\nAdolfo Ib\u00e1\u00f1ez, U. del Desarrollo y\nU. de los Andes).\n\nDesconocer la realidad de nues-\ntras instituciones ser\u00eda il\u00f3gico;\napat\u00eda y comodidad han sido la\nt\u00f3nica estudiantil durante a\u00f1os,\ncr\u00edtica que hemos repetido en nu-\nmerosas instancias y que hoy\nabordamos.con tal de romperel\ntercotipo y participar en el deb\nte p\u00fablico.\n\nHemossido cr\u00edticos del actuar de\nnuestras instituciones. Nos hemos\ncomprometido eon tareas orienta-\ndasa la discusi\u00f3n contingente; he-\nmos favorecido la informaci\u00f3n y la\ndiscusi\u00f3n en nuestras bases. A\u00fan\nnos falta, pero estos son hechos\nsignificativos en el camino hacia la\nconstrucci\u00f3n de un rol p\u00fablico\nproyectado desde nuestros com-\npa\u00f1eros, estudiantes conscientes\ny comprometidos con el pa\u00eds.\n\n \n\n \n\n \n\n \n \n\n \n\n \n\n  \n\n \n\n    \n\n \n\n  \n\nEljueves21 de abril tanto la UDD\ncomolaU. delos Andes, desde sus\nconsejos de estudiantes, decidie-\nronadherira la movilizaci\u00f3n con-\nvocada por distintos actores de la\neducaci\u00f3n, con miras a una refor-\nma educacional estructural a un\nsistema injusto, segregador y mer-\ncantilizado. Esto no s\u00f3lo marc\u00f3 un\nhecho hist\u00f3rico de nuestra organi-\nzaci\u00f3n local, sino que tambi\u00e9n vie-\nnea demostrar que la demanda es-\ntudiantil y el movimiento social\nn de forma transvel\ncomprometida.\n\nBerr\u00edos se preguntaba si\nmirar desde lejos la realidad para\ntener futuros profesionales com-\nprometidos con la lucha contra\ndesigualdad. Hoy, en respuesta,\nexisten peque\u00f1os pasos que vienen\na romper la inercia y nos hacen\nconfiar que el camino que elegi-\nmos esel correcto. El desaf\u00edos ha-\ncerlo extensivo no s\u00f3lo a m\u00e1s es-\ntudiantes en nuestros espacios,\nsino tambi\u00e9n a instituciones quese\nmantienen lejos de la discusi\u00f3n.\n\n   \n\n \n\n \n\n \n\n    \n\n \n\n \n\n \n\nLuis Vargas Atton\nPdte. Federaci\u00f3n de Estudiantes\nUniversidad del Desarrollo Santiago\n\nVicente Chomon Del Campo\nPresidente Federaci\u00f3n de Estudian-\ntes Universidad de los Andes"}, {"id": "13249840_1004827552899913_576119091_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BFo7AofFxwy/", "post_caption": "(PROCESO CONSTITUYENTE)\n\u00a1Le dejamos una foto resumen de lo que fue la primera charla acerca del proceso constituyente, a cargo de Cristi\u00e1n Monckeberg! ", "img_text_content": ""}, {"id": "13256685_1710654962536882_1206814980_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BFy-vqbFx8i/", "post_caption": "Estamos afuera de ciencias recibiendo aportes e inscripciones para la Beca Todos Sumamos. \u00a1Te esperamos! ", "img_text_content": "e\ne"}, {"id": "13256941_1791885221044629_1198199477_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BFgc-NxFxxo/", "post_caption": "Hoy Benito Baranda expondr\u00e1 sobre la importancia del voluntariado a las 12:30 hrs en el Auditorio D de Biblioteca. \u00a1Los esperamos! ", "img_text_content": "MARTES 17 DE MAYO\n12:30\n\nAS Y,\nhs"}, {"id": "13266850_1095601577166261_1145965274_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BGH0VUIlx_0/", "post_caption": "Desde hoy, \u00a1la Sala Cero cuenta con servicio de Direct TV! Iremos subiendo la calendarizaci\u00f3n de los partidos y atentos al instructivo que subiremos pronto. ", "img_text_content": ""}, {"id": "13398512_288291981521770_1523249699_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BGwRrxGFx8C/", "post_caption": "La Feuandes estuvo presente en el paro reflexivo de CETO, entregando informaci\u00f3n y resolviendo dudas. ", "img_text_content": ""}, {"id": "13398670_283831751962206_505003453_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BGWyHlqlx2E/", "post_caption": "Recuerda, ayer, hoy y ma\u00f1ana gran torneo de pingpong FEUANDES 2016 ", "img_text_content": ""}, {"id": "13694521_1631797460445592_626555339_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BI2iDtyhmuJ/", "post_caption": "\u00a1NO OLVIDES QUE ESTAREMOS ESTA SEMANA REUNIENDO FONDOS PARA LA BECA TODOS SUMAMOS! \u00a1AFUERA DE CIENCIAS! ", "img_text_content": "NC] BECA TODOS BECA TODO:\nSE SUMAMOS SUMAMOS"}, {"id": "13696928_1083463218374570_803082859_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BIA7y3jBap1/", "post_caption": "\u00a1Ya estamos en Quilpu\u00e9 para los trabajos de invierno! ", "img_text_content": ""}, {"id": "14052346_1179459582125378_1968724008_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BJsskIZBoI-/", "post_caption": "\u00a1Comenzaron las audiciones para el Caf\u00e9 Concert en el patio de los ciruelos! ", "img_text_content": ""}, {"id": "14262691_1610072735956643_1604590194_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BKHTbPJh3gK/", "post_caption": "\u00a1Estamos con TODO en el Caf\u00e9 Concert! ", "img_text_content": ""}, {"id": "14269103_259547074439887_381211888_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BKY6CFshO5T/", "post_caption": "\u00a1Pas\u00e1ndolo malito en la Fonda D\u00f3nde El Lalo! ", "img_text_content": ""}, {"id": "14278944_1289177584447014_1244947630_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BKB4Qvvh4p4/", "post_caption": "\u00a1Hoy comenz\u00f3 la Semana Universitaria! \u00a1Recuerda que ma\u00f1ana te esperamos con un asado en el patio Central! ", "img_text_content": ""}, {"id": "14294795_584067858431337_829121565_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BKEFOpBBirE/", "post_caption": "\u00a1Hoy tuvimos un gran ambiente en el asado! \u00a1Gracias por asistir! ", "img_text_content": ""}, {"id": "14499005_328465417502483_1155209704268365824_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BK1u9R0h2Hv/", "post_caption": "\u00a1Muchas gracias por la gran asistencia al conversatorio de hoy! ", "img_text_content": ""}, {"id": "14624414_350834958605859_8001135098734837760_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BOzxJZQBXqp/", "post_caption": "AYUDEMOS A VALPARAISO \nSe reciben donaciones en la Universidad de los Andes para ir en ayuda de las familias afectadas producto del incendio ocurrido en la Regi\u00f3n de Valpara\u00edso.\n\nLa municipalidad solicit\u00f3 lo siguiente:\n\nJab\u00f3n\nPapel higi\u00e9nico\nFrazadas\nPasta de dientes\nCepillo de dientes\nToallas\nCloro\nBotiquines\nMascarillas\nGuantes de latex\nBolsas de basura\nRopa interior nueva\nAgua en botella\nAlimentos no perecibles\n\nDirecci\u00f3n: Monse\u00f1or Alvaro del Portillo 12455\nHorario: desde las 9:00 hasta las 18:00\n\nPara las donaciones de los KITS depositar a la Cuenta vista del Banco de Chile\nNombre: Consuelo Tagle\nNro: 07-001-30030-06\nRut: 19.475.534-1\nCtagle4@miuandes.cl ", "img_text_content": "\u201cAYUREMOS\n\nCENTRO DE ACOPIO ul\n\nE TA\nA\n\nDESODORANTE\n\nA AS\n\n+ JAB\u00d3N\n\nNS\nNS\na\nUTN\n\nVALPARA\u00cdSO\n\n'ERSIDAD DE LOS ANDES.\n\nENT\n[Lo E 1000\nINCLUYE\nPA\u00d1ALES\n(ET\no A\nES\nIS"}, {"id": "14677175_660378230791133_7841064888838389760_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BLbEQrxhBPj/", "post_caption": "No olvides que hoy a las 12:30 horas en el auditorio D de Biblioteca, habr\u00e1 un debate de los moviemientos Alternativa Libertad, Avanza, Crea y el Colectivo Conciencia sobre el Plebiscito para entrar a CONFECh.\n\u00a1Te esperamos! ", "img_text_content": ""}, {"id": "15538408_672200656288017_1125447255944331264_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BOaoBmXhhFg/", "post_caption": "\ud83c\udf85\ud83c\udffb\ud83c\udf84\u2603\ufe0f ", "img_text_content": "Como FEVANDES les\ndeseamos una muy feliz\nNavidad y un pr\u00f3spero\na\u00f1o nuevo!\nQue el 2017 traiga lo mejor\n\npara toda la comunidad\nVANDES!"}, {"id": "15625042_1865700587040553_6218834107388919808_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BOfzosAB9IS/", "post_caption": "FEUANDES 2017 ", "img_text_content": ""}, {"id": "15875839_316576535403852_1768045024227885056_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BO5sSLqhTCv/", "post_caption": "Ya tenemos los kits listos para entregarle a los novatos cuando se matriculen! \u00a1Gracias @cenuandes @cdiuandes y a todos los que nos ayudaron arm\u00e1ndolos! ", "img_text_content": ""}, {"id": "15876470_1791586147758121_1718396881618337792_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BPLBtZth2iB/", "post_caption": "Ya estamos esperando en la Universidad a todos los novatos UANDES 2017! \ud83c\udfdb\ud83d\udcdaVengan a retirar su kit de bienvenida a la P\u00e9rgola!\n\u00a1BIENVENIDOS NOVATOS!\ud83c\udf89 ", "img_text_content": "ln\n\nENTREGA DES:"}, {"id": "16906382_270367836726627_1770393666964160512_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BRJwVa_hZNw/", "post_caption": "Todo un \u00e9xito la bienvenida de novatos!! \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffcMuch\u00edsimas gracias por venir!!! Atentos que se vienen m\u00e1s eventos \ud83d\ude0e ", "img_text_content": "x\n\nA A A"}, {"id": "17077365_1728305757483390_2014772190800510976_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BRGDjjUBV82/", "post_caption": "Bienvenidos novatos!!! Los estamos esperando en la salida de ciencias para resolver sus dudas \ud83c\udf93\ud83d\udcda ", "img_text_content": "A\n\u2014\n\n \n\n| 3 Aga |\n* ENANARAR\n\n4"}, {"id": "17126081_1917892795114062_216331094608314368_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BRZDTNVBsZG/", "post_caption": "\ud83c\udf38Muy feliz d\u00eda a todas las mujeres!!\ud83c\udf38 \ud83c\udf3cEn especial a todas las que conforman la comunidad UANDES\ud83c\udf3c ", "img_text_content": ""}, {"id": "17126828_1855347911349172_1076894166786506752_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BRceOryBg4N/", "post_caption": "Te invitamos a participar de las OPERACIONES NOVATAS!! Si estas en primer a\u00f1o te invitamos a vivir el mechoneo de una manera distinta! Inscribete y junto a tus compa\u00f1eros ayuda a personas m\u00e1s vulnerables  de la comuna de Las Condes (Alexander Fleming con vital Apoquindo). Ayudemos a pintar sus casa, pintar la reja perimetral de uno de los condominios de la zona y tambi\u00e9n a pintar negocios. \ud83d\udd28\ud83d\udd28 S\u00f3lo tienes que inscribirte en el link y pagar una cuota de $1.500\nApurate que los cupos son limitados!! https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScI9_CUYes7-LKC1pwFcw3hgMkzXziQ1h0UFXfAu7oXN7ujAg/viewform?c=0&w=1&usp=mail_form_link ", "img_text_content": "Moi tale \u00e1s\nNOVATAS 2017\n\nTRABAJOS SOCIALES PARA NOVATOS!\n\nS\u00e1bado 18 de Marzo\n10:30 hasta 16:30\nComuna Las Condes\nCuota Inscripci\u00f3n $1500\n\n\u00bfQu\u00e9 se har\u00e1?\n\ne Pintar rejas y muros de casas\n\nMIE AENA EIC EE E\n\u00bb Pintar reja perimetral del condominio\n\nPunto de encuentro: Vital Apoquindo 1690\n(Esquina Vital Apoquindo con Fleming)\n\n \n\nD FEVANDES Inscr\u00edbete en el Link!!"}, {"id": "17265999_1879276958978715_1902388457330704384_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BR3VU8ShQvE/", "post_caption": "No te quedes fuera!! Inscripciones aqu\u00ed:\n\nhttps://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSf3vaMZHohbJEiHit-c-knLIzKiYx6Z13zCQF2I1lTfBLVFvw/viewform?c=0&w=1 ", "img_text_content": ""}, {"id": "17267531_501254590263105_8591281661247750144_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BRtE_W2hQaX/", "post_caption": "Si estas interesado, comunicate con nosotros!! Todos son bienvenidos!!! #feuandes #estudiantes #universidaddelosandes ", "img_text_content": "PR\n\nLa PELA\n\nUS CON\n\nEOS DECI Al\nNET OE\n\nEsoribengs a O AGR!\nRAE IR LA AAA md E ES"}, {"id": "17333802_151441748711379_7989222366989254656_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BR1PaQeB0TP/", "post_caption": "Un recuerdo de las Operaciones novatas 2017 #novatos #trabajo #uandes ", "img_text_content": ""}, {"id": "17333967_275839609506478_1732101331985891328_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BRtibk_BOfH/", "post_caption": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfa8Se viene el FUA!!! \ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfa8\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfa8 \ud83d\udeabNo te quedes sin postular!!\ud83d\udeab \ud83d\udd1cPronto m\u00e1s informaci\u00f3n! ", "img_text_content": "PROXIMAMENTE\n\nd\u00ed\n\nUN\nY\n\nUE\n\nEAS"}, {"id": "17437901_211672889317567_4323408006793396224_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BR6P1vOhKDq/", "post_caption": "Un recuerdo de nuestras operaciones Uandes! Gracias a todos! ", "img_text_content": "ANS"}, {"id": "17438875_1938194803079311_6745791543380017152_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BSCcpl-AtgB/", "post_caption": "Desde el lunes comenzamos con la campa\u00f1a de los huevitos de pascua!! Que nadie se quede sin celebrar la pascua de resurrecci\u00f3n! ", "img_text_content": "Huevilos de\n\nPagtua\n\n\u00a1DEBES DEJAR LOS HUEVITOS EN\nTU FACULTAD!\n- DESDE EL 27 DE MARZO AL 10\nDE ABRIL -\n5 ie cono (2 HA\nDO a UR e $\nmia\n(O Es Orem\n\nE\n%"}, {"id": "17439196_1889152651319841_4645503779167272960_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BR8IwXFh5Pl/", "post_caption": "Que no te la cuenten!!\nPrimer tiempo mujeres\nSegundo tiempo hombres \u00a1Inscribete con tu delegado de deportes de tu centro de alumnos! #deporte #futbol #uandes ", "img_text_content": "Ll ... LEAGUE\n\u00bfEst\u00e1n preparados?\n\nMA Martes y Viernes\n: lujarvess. 12.30 a 13.30\n\n \n \n \n \n\n  \n\nie (A An\ny ri LE tu Centro S Alumnos"}, {"id": "17439376_370331270032983_4639367357528014848_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BSCcf43ADCF/", "post_caption": "\u00bfTe animas a ponerte los zapatos de las personas en situaci\u00f3n de discapacidad? \nAcercate al stand de la feuandes el Martes 28 y ayudanos a crear conciencia! ", "img_text_content": "1030-1530 Stund E"}, {"id": "17493525_435401613463336_6366555182502772736_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BSKQbiDhMiB/", "post_caption": "Incre\u00edble convenio con la @ligaflash los UANDINOS! A solo 350000$ el semestre por equipo! Todos muy invitados!! #Feuandes ", "img_text_content": "8\n\nPartidos\nAsegurados\n\n \n\nE E Bmacr\u00f3n"}, {"id": "17495289_388833718168345_5900680797165191168_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BSjkO7iBBYT/", "post_caption": "Te dejamos muy invitados a esta gran charla sobre la globalizaci\u00f3n! \ud83d\udccc Ser\u00e1 el 11 de abril\n\ud83d\udd56 A las 19.00 hrs. \ud83d\udccdEn Auditorio D de Biblioteca.\nExpone:\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbc Alejandro San Francisco\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbc Juan Ignacio Brito \ud83d\udcb25.000 para el p\u00fablico general (la Comunidad Uandes tiene 50% de dscto. y un 20% de dscto. los con Tarjeta Vecino Las Condes, apoderados Uandes y miembros de la Asociaci\u00f3n Egresados) \u00a1No se pierdan esta excelente charla! ", "img_text_content": "MTS,\nMENTE\n\n\u201d Expositores:\n\n \n\nmal\n\nAlejandro San Francisco Juan Ignacio Brito"}, {"id": "17662080_284276442016235_4227853149190225920_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BSbSz0Qhwpo/", "post_caption": "\u00a1\u00a1Vive el arte en la Uandes!!\nNo te pierdas el FUA!!!! Feria universitaria de Arte!!! Disfruta un almuerzo en un ambiente diferente, junto al jazz, fotografias, pintura, dibujo y mucho, mucho m\u00e1s\ud83c\udfb7\ud83d\udcf8\ud83c\udfa8\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfa8\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c No te lo pierdas!!! Te esperamos este 5 y 6 de abril en el Patio Central #Feuandes #abriendoespacios ", "img_text_content": ""}, {"id": "17663773_409899752702265_3859750060803751936_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BSe7MDoBZBx/", "post_caption": "Felicitamos a los jugadores de los partidos de hoy Isabel Rencoret y Diego Aravena. Para mayor informaci\u00f3n acerca de la liga sigannos en @uandes_league \n#FEUANDES #CEK #AbriendoEspacios #kamikazestgo #kamikazedeporte #CervezaEscudo ", "img_text_content": "\u20ac\n\n0) unvenodds\nSim) los Andes\n\n  \n  \n\n$)\n\nCEK $\n\n  \n    \n      \n    \n\nDorinaofeuandes.c\nE] feuandes\n(OFEUANDES\n\nGA www:feuandes.cl\n\ne"}, {"id": "17817435_1322510184493835_6633089484114100224_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BStTxK1B7B5/", "post_caption": "No se pueden perder el gran bazar en el Patio del Reloj! Grandes tiendas y muchos stands! \nHasta las 17:30! ", "img_text_content": "UAT AUSPICIA:\nY RIN TN\nCEL E\nAT TN"}, {"id": "17881656_847763055364891_5882752594354372608_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BSwvGZvh6S7/", "post_caption": "Se parte de esta gran iniciativa!! ", "img_text_content": "AREAS\n\nLoa ES\n\nROA AREAS"}, {"id": "17933833_1917779431799129_7349786931586138112_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BTAYleEjaba/", "post_caption": "Hoy tuvimos la gran Charla sobre Cuba y los Derechos Humanos, expuesta por Rosa Mar\u00eda Pay\u00e1, dirigente cubana y lider del movimiento Cuba decide. \u00a1Muchas gracias a todos los que asistieron! ", "img_text_content": ""}, {"id": "17934640_1943251669227886_3841516842300473344_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BS_rwYrBYlz/", "post_caption": "Para que no llegue el momento en que necesitemos y no haya! Adelantemonos a la emergencia! ", "img_text_content": "CENTRO DE ACOPIO\n24-28 ABRIL\nPTE NEDOR seca\n\nA y\n\u00fal\n\n   \n   \n\n \n\ne e e\ne\n\nADELANTEMONOS\nA LA EMERGENCIA\n\nO\ncoa"}, {"id": "18011351_426835297688018_2493235365800837120_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BTZIspLFQL2/", "post_caption": "Informate! Todos invitados al debate sobre la reforma educacional! ", "img_text_content": "caDEr (E) MA rus\n\nCINTRO DEALUMNOSDE DER Apo J medula\n\n\u00bfQU\u00c9 PIDE LA\n\nCONFECH?\n\n\u00a1AT TS\nAvanza: Benjam\u00edn Pellegrini\nAlternativa: il UI\nA\noe A\nE Nig ai:\n\n \n\nVET ETE"}, {"id": "18094819_1073033009469380_5328501882442743808_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BTRqSMsl-qU/", "post_caption": "El centro de acopio ya est\u00e1 activo! \ud83d\uded2Estamos recibiendo alimentos no perecibles, agua, pa\u00f1ales y \u00fatiles de aseo.\nLos esperamos!\n#AbriendoEspacios #UandesAlServicioDeChile ", "img_text_content": ""}, {"id": "18161079_1301414686562676_1058927794601328640_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BTUT-fylw33/", "post_caption": "No se olviden de responder esta corta encuesta!! ", "img_text_content": "A\no ESTUDIANTILES o\n\nAIDA\n\na\n\nA AO\n\n7 AS 00\n\n| [EM O MAL\n\na SS a Ib\nNeT WA TELLO\n\n \n\n \n\nEs)"}, {"id": "18380440_1052050691562015_1800832525392674816_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BT9yIcGFKNa/", "post_caption": "Con un auditorio repleto, todo un \u00e9xito el Foro de esp\u00edritu social!!! #AbriendoEspacios ", "img_text_content": "e\n\nde\n\nl"}, {"id": "18443127_1013467015451073_7847057996008914944_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BUIXgGel-0g/", "post_caption": "Todos juntos por el norte!! #podriassertu ", "img_text_content": "DN > ws\nALIMENTOS NO - ra\nPERECIBLES po\n\nIT\n\nINTA v3 f\n\nAI ,\n\ndo \u00f1 IIS :\n\n15-19 MAYO he\nETT"}, {"id": "18443673_1733960060234947_2963100304037380096_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BUH_zExFN7C/", "post_caption": "No se olviden de participar en la #SemanaMadresyPadresUniversitarios \ud83d\udd90\ud83c\udffc\ud83d\udd90\ud83c\udffc\ud83d\udd90\ud83c\udffc ", "img_text_content": ""}, {"id": "18444076_1843119926007956_9000131568227844096_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "== LES DESEA \u2014\u2014\n\nE LODS"}, {"id": "18444199_606435672888247_5629419132425338880_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BUcUhl9lhYT/", "post_caption": "Necesitamos donadores de sangre para el pap\u00e1 de Magaly, secretaria de Kinesiologia! Est\u00e1 en la cl\u00ednica D\u00e1vila!! #DonaVida ", "img_text_content": "PODR\u00cdAS SER\nDONANTE Sl:\n\n4 Tienos documento.\ncon mombre, rut y foto\n\n+Tenesontro 18 y 60 a\u00f1os\n\n4 Has dormido al\nmenos 5 horas.\n\nPS\n\nsisuricicinia. [1\n\n\u00abss conc m us inmas orcas (O)\n(desayuno y/o almuerzo)\n\n+ (En caso de haber donado)\nHas dejado pasar el perdo\nentre cada donaci\u00f3n\n3 meses para los hombres\n4 meses para las mujeres.\n\nZ\n\nAPuedes esperar 1 hora despu\u00e9s de la\ndonaci\u00f3n para conduc\n\n+Puedes opor 12 horas tego de conar\npor\n\nCoosusriecomocdn \u2014\u2014 (aid\ne\n\n-Realizar deportes de\nalto riesgo.\n\n- Realizar trabajos\nen altura.\n\nMa ILTAR ANTES DE INC\n\nne nueva persona hace menos\nde 6 meses (con o Sn cond\u00f3n),\n\n4 Has tenido relaciones sexuales con,\nm\u00e1s de una persona en \u00e1i\nJos \u00falimos 12 mesos.\n\n(con o sin cond\u00f3n).\n\nHas tenido relaciones sexuales con personas\nque ejercen el comercio sexual en los\n\u00fatimos 12 mesos.\n\n4 Has tenido relaci\u00f3n sexual con a\n\n4 T\u00fa o lu pareja sexual se han\n\n4 Has tomado Antibi\u00f3ticos en\nlos \u00fallimos 7 d\u00edas.\n\n+ Has tenido Diarrea en los\n\nios 14 dias. >)\n+ Lehanreaizado\n\nendoscopia o\n\ncolonoscopia en los.\n\u00daltimos 12 meses.\n\n+ Est\u00e1 embarazada\nHa tenido parto o aborto.\nenlos \u00faltimos 6 meses.\n\nOT"}, {"id": "18444926_462175787458442_6770802778622132224_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BUH_j2zFhoY/", "post_caption": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Porque creemos que con un d\u00eda no es suficiente, las celebraremos una semana!\n\n#SemanaMadresyPadresUniversitarios\n\nDe la mano con @criandojuntosuandes les dejamos las actividades de esta semana! \nTodos muy invitados!!! Las esperamos!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb #AbriendoEspacios #CriandoJuntos ", "img_text_content": "NS\n\nCAM,\ntestimonio en\n\nacompa\u00f1amiento a\nmujeres desde su\nexperiencia del\nproyecto,\n\nPor Pilar Costabal.\n\nTestimonio l El apego del ni\u00f1o y\n\n\"Ser madre en la la madre\" , dada por\nVandes\u201d por Paulette || la matrona Mar\u00eda\nVan de Wyngard Jos\u00e9 Garret\u00f3n\n\nTestimonio MAPAU\nUC por Mar\u00eda General\n\nDesayuno madres\ny padres\nuniversitarios.\n\nLanzamiento\n\"Criando Juntos\u201d"}, {"id": "18580910_100178163908959_777933918652334080_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BUemv4Klopn/", "post_caption": "No te pierdas el ciclo de charlas presidenciales, que parten hoy d\u00eda con Jos\u00e9 Antonio Kast!\n12:30 en el Aula Magna de Humanidades ", "img_text_content": "| PRESIDENCIALES\nDIAN\n\nJOS\u00c9 ANTONIO\n\n- KAST\nEa \u00ab e e e e\ne INDEPENDIENTE\n\n      \n  \n     \n\n   \n\nOIT\n(\u00bf24 DE MAYO 12:30\n\npy"}, {"id": "18722257_227699251058367_4947927106676850688_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BUh1SxVFju9/", "post_caption": "Hoy nos reunimos junto a la C\u00e1mara de Presidentes para conversar con el Rector acerca de temas contingentes de importancia para nuestra Universidad \n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": ""}, {"id": "18809582_338097523275974_2124048210488983552_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BU9uas7l2mZ/", "post_caption": "SOLO POR HOY Por lanzamiento Ecoven, CocaCola se pone con latas a $300 y botellas a $500 para ayudar a medioambiente\nAdem\u00e1s si te bajas la app Ecoven, en stand FEUANDES en ciruelos te llevas bebida o RedBull GRATIS ", "img_text_content": ""}, {"id": "18812512_1877499769155717_5471271504509403136_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BUwuT2wlhFP/", "post_caption": "\u26bd\ufe0f\ud83d\udd79Ma\u00f1ana campeonato de FIFA en el patio del reloj a las 12:00!! \ud83d\udc40Son cupos limitados y es en parejas!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbInscr\u00edbete en el link que est\u00e1 en nuestro perfil! ", "img_text_content": "3\n\n]\n\nA\n\ny\nSn,\n\n \n\nLAA\n\nPLAY STATION e\n\nA A A]\n\nAA A\n\nMAA a 1\n\nDA as \"\nAI E 7\nIA A e l\nMAI l\nRI AO\nWMA st 21\nDAA y)\nFINAL NACIONAL...... y\n\n1\nMA \u00d1\n\nDE JUNIO E\n\nDE JUNIO 1\n\nA)\nA)\nDE JUNIO\nDE JUNIO\n\nIA\nA) \u00bb\nAN]\n\ndl"}, {"id": "18888623_461980614136935_1825604698460127232_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BVESACbBaaW/", "post_caption": "Hoy a las 18:30!! Conoce la sustentabilidad en la m\u00fasica \ud83c\udfb6 #AbriendoEspacios #UAndesalserviciodeChile ", "img_text_content": "II CULATA\nA TN\n\nNEAR\nAuditorio B- Biblioteca | 18:30"}, {"id": "18888787_1852085065114273_7630273503177998336_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BVBQRoOBHKN/", "post_caption": "Ma\u00f1ana! \ud83d\ude4c 12:30 en auditorio B \ud83c\udf31 #UAndesalserviciodeChile ", "img_text_content": "Semana de la Sustentabilidad\n\nNESARA EE\n\nCI)\n\n       \n  \n\nIngeniero Civil Qu\u00edmico y\nAIRE\n\nvd v LTS\n\nE\u201d\nF\n\nNT INEA\nCECI\nUniversidad de los Andes.\n\n \n\nAE EE\nUniversidad Cat\u00f3lica de Chile y\n\nex superintendente de Medio\nUS\n\n    \n\nVA\n\nALDO CARDINAL!\n\nE ESE\nde Chile y fundadora de\nEE\n\n \n\nD FEVANDES"}, {"id": "1889292_525871350880620_1270904572_n", "url": "https://www.instagram.com/p/sf83x9Fx3R/", "post_caption": "El Glot\u00f3n!!\nSemana Aniversario Uandes!!\nLes esperamos ma\u00f1ana a las 11:30hrs en la Cancha de la Universidad ", "img_text_content": ""}, {"id": "18949707_290355071374916_8312899606451060736_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BVOCa8nhy3F/", "post_caption": "\ud83d\udc9bTenemos PRIORIDAD ACAD\u00c9MICA para las madres y padres universitarios!!! \ud83d\udd3aPostula en el link del perfil, tienes plazo hasta el 18 de junio! ", "img_text_content": "PRIORIDAD ACAD\u00c9MICA!\n\nIR\n\n  \n   \n\nMadres y padres universitarios\ntendr\u00e1n prioridad acad\u00e9mica\nCompleten formulario\n\nE\nFe DELAS\nFqygo ces"}, {"id": "19050433_1092651337545831_9153854490770669568_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BVLN3QMBnMX/", "post_caption": "Con las Federaciones que quedaban! Saliendo de OFESUP en la Universidad Finis Terrae.\n\nSe sacaron buenas conclusiones, seguiremos trabajando por una mejor educaci\u00f3n!\n\n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": ""}, {"id": "19051054_965158966920786_311959417627082752_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BVPdy12BEpU/", "post_caption": "[HOY] Ponte en sus zapatos \u267f Ac\u00e9rcate al stand afuera de ciencias #inclusi\u00f3n #UAndeslahacemostodos ", "img_text_content": "EIA TO 0 !\nOEA E \"<>\n\nAfuera de ciencias"}, {"id": "19051077_1358760380868535_7383431386100662272_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "19051990_281383025604008_975013805903839232_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BVXr52eBRiN/", "post_caption": "Nuestra alfombra de Corpus Christi \ud83d\ude07 #AbriendoEspacios #UAndeslahacemostodos ", "img_text_content": ""}, {"id": "19120588_225999354574148_4466247048416460800_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BVaJ1wrhTFq/", "post_caption": "No se olviden de postular a la prioridad acad\u00e9mica para Madres y Padres!! ", "img_text_content": ""}, {"id": "19120995_1070176413082795_5594591886867169280_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "19121073_323321694757719_2344344131142156288_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BVVsMnZBMZp/", "post_caption": "Repost @uandes__league Felicidades al equipo ganador de UANDES LEAGUE\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6 PED + ICOM \ud83d\udc6b\nGracias a todos los que participaron y a nuestros auspiciadores @kamikazestgo @cervezaescudocl @spalding #cic \nOrganiza: @feuandes @cekuandes\n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": ""}, {"id": "19122308_1762688644022548_5253875021788479488_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BVSgOT9BhaW/", "post_caption": "\u267f\ufe0f Te pusiste en sus \ud83d\udc5e? Viste las \u27a1\ufe0f\ud83d\uded1? Ellos s\u00ed.\nMuchas Gracias\n#LaUandesSomosTodos #AbriendoEspacios #Feuandes2017 #Vocal\u00edaDeInclusi\u00f3n ", "img_text_content": ""}, {"id": "19227452_232790820557353_8908455937971322880_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "19227635_136693610240192_574733269212332032_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BVeO_I8hN5j/", "post_caption": "Repost @criandojuntosuandes\n\u00a1Feliz d\u00eda del padre! Especialmente aquellos que tambi\u00e9n sacan adelante su carrera \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\n#UAndeslahacemostodos \ud83d\udcf8: @agustinlizana\nAcu\u00e9rdense de rellenar formulario de prioridad acad\u00e9mica!! ", "img_text_content": "\u201c\u00bfQu\u00e9 se siente ser padre? Es una de las cosas m\u00e1s\ndif\u00edciles que hay, pero a cambio te ense\u00f1a el significado\ndel amor incondicional\u201d.\n\n- Nicholas Sparks, escri\n\n \n\nriandojuntosuandes"}, {"id": "19228458_105912429981678_2368306277672550400_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BVlMAXvB8DO/", "post_caption": "Este es el equipo de la FEUANDES para la la liga San Josemar\u00eda! #Feuandes #AbriendoEspacios #LigaSanJosemar\u00eda #Calceteam ", "img_text_content": ""}, {"id": "19533887_237374450102280_2146466625514110976_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BV7af1PB5l2/", "post_caption": "Con el gran equipo detr\u00e1s del prometedor cortometraje \"Solitario\".\nMucho \u00e9xito en lo que se les viene! #AbriendoEspacios ", "img_text_content": ""}, {"id": "19535406_1264494623661948_2192292182805708800_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BWC9takB7JT/", "post_caption": "HOY Primarias 2017\nConsulta tus datos en www.servel.cl #votainformado #UAndesalserviciodeChile ", "img_text_content": "02/07 PRIMARIAS 2017\n\nPORQUE VOTAR NO\nVALE HUEVO\n\nVOTA INFORMADO\nFUANDESALSERVICIODECHILE\n\n   \n \n\nNX Y\nY\n\ny ON"}, {"id": "20482028_249289722226985_2028611146658873344_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BXS2reNBySZ/", "post_caption": "\u2615\ufe0fComit\u00e9 para la licitaci\u00f3n de las cafeter\u00edas de Humanidades y Biblioteca \u00bfQuieres ser parte del comit\u00e9 que licitar\u00e1 las cafeter\u00edas de Biblio y Humanidades? \ud83c\udf5dTienes que mandarle un mail a \ud83d\udc49\ud83c\udffbperlwein@uandes.cl para postular, luego el escogido ser\u00e1 seleccionado al azar entre los que hayan postulado. \u00a1Inter\u00e9sate e invol\u00facrate! ", "img_text_content": "\u00bfQuieres formar parte del comit\u00e9 que licitar\u00e1 las\ncafeter\u00edas de Humanidades y de Biblioteca?\n\nPostula a perlweinQuandes.cl y responde \u00bfEn que podr\u00eda aportar yo a\neste comit\u00e9? Hay un cupo para funcionarios y uno para alumnos.\n\nfube"}, {"id": "20589837_738557293012815_5861450187926405120_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BXa3BB-BFmi/", "post_caption": "\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\ud83d\udeb6\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Hoy d\u00eda marchamos por los ni\u00f1os del Sename! #LaUAndesMarchaXEllos #UAndesAlServicioDeChile ", "img_text_content": ""}, {"id": "20635318_108393119855173_8064459194603929600_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BXnOwv1h_bj/", "post_caption": "\u26a0\ufe0f Atentos! \nEstaremos junto a Shake Marketing Chile regalando cuadernos a las 8:30 en el Hall del Reloj !! Ven por el tuyo! ", "img_text_content": ""}, {"id": "20836881_1384689808305852_1582973844061159424_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BX2pFdrhjga/", "post_caption": "#UAndeslahacemostodos ", "img_text_content": "NO TE\nQUEDES\nFUERA"}, {"id": "20837250_471159463276960_2460088697995919360_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BXuC4oVB_EC/", "post_caption": "Acu\u00e9rdate de adelantar la hora a las 23:59! ", "img_text_content": "Agosto, 29:11"}, {"id": "20837308_774558232723991_4441434841958842368_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BXyoeN9BzpL/", "post_caption": "", "img_text_content": "Invol\u00facrate\n\nD FEVANDES"}, {"id": "20905501_838453229663750_781459189154185216_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYDmP0pBz05/", "post_caption": "\ud83d\udeb2Coco Zurita en la UANDES!!\nJunto a Red Bull te traemos a este campe\u00f3n.\nTe esperamos hoy d\u00eda a las 12:30 en la R03\n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": "NAAA]\n\nForo ZURITA\n\nSIMILAR\n\nCAL\n1 gl .U\u00d1ES:21 DEAGOSTO.A LAS 12:45 HRS"}, {"id": "20987107_165720204001311_6261003728388620288_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYHfxZuBd2e/", "post_caption": "\ud83c\udfb7Ya abrimos las inscripciones para el Concurso de bandas 2017!\nLee las bases y baja el formulario de inscripci\u00f3n en www.feuandes.cl \ud83d\udcdc\n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": ""}, {"id": "20987161_1926408994268720_1230880619932680192_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYIpNpJBmlb/", "post_caption": "\ud83d\udd2cTaller de Investigaci\u00f3n \nInvitamos a todos a participar del taller de investigaci\u00f3n que realizaremos. Ser\u00e1n todos los jueves y se necesita previa inscripci\u00f3n para el taller. \ud83d\udd3aTodos los jueves distintos profesores ense\u00f1ar\u00e1n lo esencial de la metodolog\u00eda de investigaci\u00f3n. \ud83d\udd3aLos asistentes, tendr\u00e1n preferencia para trabajar de ayudantes de investigaci\u00f3n. \ud83d\udce9 Inscr\u00edbete mandando un mail a Vocinvestigacion@gmail.com\n\nTe esperamos! ", "img_text_content": "Taller de Investigaci\u00f3n\n\n311401131\n1:\n\nAIN TS\nUSA Ao\n\nEdificio Reloj - R-23\nUniversidad de los Andes\n\nt\u00f3 | a"}, {"id": "20987278_287731361729872_9132476492918292480_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYMsm5xhaAF/", "post_caption": "\ud83d\udd2cTaller de Investigaci\u00f3n\nTodo un \u00e9xito el primer taller realizado por la Vocal\u00eda de Investigaci\u00f3n!\n\ud83d\udd37Recuerda que es todos los jueves! M\u00e1s informaci\u00f3n manda un \ud83d\udce7mail a vocinvestigacion@gmail.com\n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": ""}, {"id": "21041540_270425133457526_155396770082324480_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Ll\nDA\ny)\nDAD\n\nY\nSs\n\nAS\nDELOS ANDES\n> PREUANDES\n> ALIMENTANDO\nSS\n\n> JUNTOS\nEl\n\n>\u00bb DEJANDO.\nHUELLA\nEIN\n\n> COMPAR-\nTIENDO UNA\nTS\nLIZ\nESAS\nA\nENT\n\n> INCA DE ORO.\nNIE\nNS\nHAITIANOS DE\nLA PINTANA\nMS\neS\n\nMARTES 29\n\nPEE\nOTE!\n\nENDE\nPES UPA)\n12:50 - 13:00\n13:00 - 13:10\n13:10 - 13:20\n13:20 - 13:30\n\n>\u00bb Feria de Proyectos Sociales\nExternos\nCharlas Ted\n\nMES\n\npato Eo]\n\nEle o\n\n>\u00bb Maisha\n\nCUT\n\nES)\n\n+ Food Truck\n\nIERCOLES 30\n\n12:30 - 13:30\n\nAuditorium\nSO5%\nEl Reloj\n\n>\u00bb Charla invitado especial"}, {"id": "21041612_1379203765509817_640984428243320832_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYN3b5CBn9-/", "post_caption": "\ud83e\udd1dBeca Todos Sumamos\n\u2666\u00daltimo d\u00eda!!! Seguimos afueras de ciencias \ud83c\udfeb\nAdem\u00e1s puedes donar en www.feuandes.cl \nAyuda a pagar la matr\u00edcula de un compa\u00f1ero! \ud83e\udd13\n#UAndeslahacemostodos ", "img_text_content": "CADA\ndEl\nO\n\n \n\nENS"}, {"id": "21041881_1905675509681433_5687452008974385152_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYRQ14ChHeb/", "post_caption": "\ud83e\udd1dSemana de la Solidaridad\n\ud83d\udcc6Este es el calendario de la incre\u00edble semana organizada por la Vocal\u00eda de Acci\u00f3n Social.\n\u2795Atentos este lunes, martes y mi\u00e9rcoles! \n#AbriendoEspacios #UAndesalserviciodeChile #UAndeslahacemostodos ", "img_text_content": "Universidad de\n\nWAYS\nNATA SAT\n\n \n\n   \n\n   \n \n  \n\nAAA] parte por casa,\nla UANDES al servicio de Chile,\n\n  \n  \n \n\nLU CO\nEA)\nCITE EEN\n\nMANNLUNES 28\n\nDS 12:30 - 13:30 \u00bb Feria de Proyectos Sociales\nIS\nLA + Banda de m\u00fasica\n\no) + Food Truck\nDA MARTES 29\n\n1) 12:30 - 13:30 \u00bb Feria de Proyectos Sociales\n== zz\n\nMA m 7 FE OT"}, {"id": "21107286_138982583373511_9016559049335898112_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYYs-iPhemd/", "post_caption": "Muchas gracias a nuestros invitados por sus testimonios y por haber participado de nuestro ciclo de charlas por la semana de la solidaridad.\n\nLos invitamos a conocer m\u00e1s de estas iniciativas siguiendolos en sus redes sociales! \ud83d\udd3a@actitudlab\n\ud83d\udd3b@fundacionmaisha\n\ud83d\udd38@somosfre\n\ud83d\udd3a@corpaliv\n\ud83d\udd3b@formandochile ", "img_text_content": ""}, {"id": "21147806_1984405211778023_9130898174041391104_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYcBA-pBzL8/", "post_caption": "Gran d\u00eda de la Semana de La Solidaridad!! Gracias a nuestros expositores: @latechile @hogardecristocl\n#AbriendoEspacios\n#UANDESalserviciodeChile ", "img_text_content": ""}, {"id": "21149191_558696367796351_6617118832907517952_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYW2MBmBFzy/", "post_caption": "\ud83e\udd1dSemana de la Solidaridad \nMartes 29 de 12:30 a 13:30 vendr\u00e1n fundaciones a dar su testimonio y tendr\u00e1n stands para darse a conocer!\n\nLa actividad se realizar\u00e1 en el Auditorio C de Biblioteca y los stands estaran ubicados en el Hall \ud83d\udd3812:30-12:40 Corpaliv\n\ud83d\udd3812:40-12:50 Actitud lab\n\ud83d\udd3812:50-13:00 Formando Chile\n\ud83d\udd3813:00-13:10 Fundacion Maisha\n\ud83d\udd3813:10-13:20 Fundacion Free \ud83c\udf81Se sortear\u00e1n premios entre los asistentes y tambi\u00e9n habr\u00e1n regalos de parte de nuestros auspiciadores para los que participen!! \u274cNo te lo pierdas! ", "img_text_content": "MARTES 29\n\nLes Y\nPatio Central\n\n \n\nAl\nUPA\n12:50 - 13:00\n13:00 - 13:10\n13:10 - 13:20\nEE\n\n \n\n\u00bb Feria de Proyectos Sociales\nSS\n(A EUESAC]\n\nES\n\nE\n\nEA\n\n\u00bb Maisha\n\nCIO)\n\nIS\n\nLT LETS"}, {"id": "21149212_1822987861346354_6259523244571754496_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "E A RAS\nEEE\nENS 13:10 - 13:20 \u00bb Kar\u00fan\n\nAUMENTANDO IESO\nDNA sONaSA\n\nEOS\no) oleo LE VOS\n\nE\nHUELLA\nE\n\npa MIERCOLES 30\n\n[AS\nINS Pes 4\nETT 12:30 - 13:30 \u00bb Charla invitado especial\nAS ET\n\nNA Auditorium\n\nEAT\n\nNS O\n\nNS MR]\n\nIO\n\nES\n\nSALUD\n\nJUEVES 31\n\nPLN\nMIENTO SIM\n\nSI PAE ERE\na a\n\nTS Oratorio\n\nEo d\nES ES\n\n> ALAMEDA"}, {"id": "21149450_1598404430229513_4972572878856781824_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYdUhNChfGB/", "post_caption": "Este es el Line Up del concurso de bandas!! hoy y ma\u00f1ana de 12:30-14:30 afuera de CEN\nadem\u00e1s, no te pierdas los foodtruck!! \ud83d\ude0b ", "img_text_content": "IMEI ION\n13:00\n\u2014 micole Matus \u2014\u2014| ignacio Alberto Rojas |\nINN IIS IININNIT\n\n \n \n\nEh ci:]\n\n \n   \n   \n \n\nYE\n\n \n   \n     \n\nPEI)\n\nERES A\n\n   \n\n\u201d\n\nCAFE CONCE"}, {"id": "21149528_738771982982495_3833088072061288448_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYf_Sxxh5L7/", "post_caption": "Deportistas! Tenemos 3 ligas para uds en la semana UANDES.\nBases y formulario de inscripci\u00f3n en biograf\u00eda ", "img_text_content": ""}, {"id": "21294340_127789027864646_8541499687457259520_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "21294757_466037690444718_3190053067517067264_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYgV_jwBaR6/", "post_caption": "2\u00b0 d\u00eda de las audiciones para el caf\u00e9 concert! Hoy estar\u00e1n los videos en Facebook para que des tu opini\u00f3n! \ud83d\udc4d\n#abriendoespacios #UANDESlahacemostodos ", "img_text_content": ""}, {"id": "21295177_180220015854061_6109787464723857408_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYdxnw0hJpp/", "post_caption": "Primer d\u00eda audiciones caf\u00e9 concert \ud83c\udfb7\n#AbriendoEspacios #UANDESlahacemostodos ", "img_text_content": ""}, {"id": "21372071_173540143208661_6130515646909251584_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYpI8W0hiuH/", "post_caption": "Todav\u00eda quedan cupos para la Liga UANDES! \ud83e\udd18\ud83c\udffcINSCR\u00cdBETE:\n\u26bdLiga de F\u00fatbol: https://goo.gl/forms/eYPJvQjjLORrMF2S2\n\ud83c\udfd0Liga de Tenis: https://goo.gl/forms/c9XMsXI7A8qPrJoe2\n\ud83c\udfbeLiga de Volleyball: https://goo.gl/forms/AWdIis3rALdWhYc42 \nNos vemos en el patio \ud83d\ude0e ", "img_text_content": ""}, {"id": "21372346_1402436039870357_464053654211526656_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "\u00a1EA El)\n\nCA OS\nINNUENDO (QUEE\nFRANCO EL GORIL\n\nNN Y A ALS\n\nZA:\n\nHa\nAF (E) car Dres knhiozindes> Uilbensirara\n\n \n\nAD\nME"}, {"id": "21372986_165250740693757_9050638296274698240_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYqHJljBM0l/", "post_caption": "Atentos a las actividades de la \ud83d\udc6fsemana UANDES! #AbriendoEspacios #UANDESlahacemosTodos ", "img_text_content": "MIERCOLES 6:\n\n12:30-15:30: Picnic PF en CEN\n\n- Cervezas, Completos, Bebidas y m\u00e1s!\n- Actividades con GRANDES PREMIOS\n- Banda invitada: Time Warp"}, {"id": "21373010_710302605826851_2203137374660067328_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "ID DD DDD DDD DDD DDD DDD ID DDD DD0DDD0Dddd\n\nGana un viaje en\nHelic\u00f3ptero\n\nTienes que participar en el sorteo que\nser\u00e1 el viernes durante la presentaci\u00f3n de\nlas pruebas imposibles\n\n$ SUZUKI\n\nY,"}, {"id": "21373287_2041169576102429_4009817502321213440_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYvfWv1hvgJ/", "post_caption": "Caf\u00e9 Concert \ud83d\udc6f\nHOY HOY HOY HOY HOY -----HORARIOS---- 18:45 - Se abren las puertas\n19:00 - Inicio concurso de bandas \ud83c\udfb7\n20:20- Time Warp (Ganador Caf\u00e9 Concert 2016) \n20:50 - Innuendo (Tributo a Queen) \n21:50 - UANDES Dance Team \n22:20 - Franco el Gorila \ud83d\ude0e\n23:00 - Fin Caf\u00e9 Concert\n\nSOLO ALUMNOS UANDES (pediremos credencial en la entrada)\n\nQue no te la cuenten! \n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": ""}, {"id": "21433688_1823693717644296_3488810520180424704_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "21434043_116718525701445_5995040734737072128_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYwazXshBwc/", "post_caption": "Ya empez\u00f3 el Caf\u00e9 Concert!! No te pierdas:\n- Concurso de Bandas \ud83c\udfb7\n- Time Warp\n- Innuendo\n- UANDES Dance Team\ud83d\udc83\n- Franco el Gorila\n\nQue no te la cuenten\n\n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": ""}, {"id": "21434066_346371515803263_1538234681567215616_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYqz8ngBB4D/", "post_caption": "Ma\u00f1ana! Picnic PF \ud83c\udf2d habr\u00e1 comida, cervezas, tinto de verano, juegos y MUCHOS PREMIOS\n#AbriendoEspacios #UANDESlahacemosTodos ", "img_text_content": "Completos - Tinto de verano - Cervezas - Bebidas\nM\u00fasica - Competencias - MUCHOS PREMIOS\n\nSEMANA UANDES\n\nPICNIC\n\n06 de Sept\n12:30 - 15:30\nEdificio Central\n\n \n   \n\n\u201cE ORGANIZA\n\nS O ccu AE Drs\n\nsuzula"}, {"id": "21434251_693558540839410_5372814580453998592_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BY1QqdRBOU3/", "post_caption": "Se viene la Primera Corrida Familiar UANDES\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\nEmpecemos a entrenar \ud83d\udcaa\nAdem\u00e1s, con tu inscripci\u00f3n aportas a becas\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93para nuestros compa\u00f1eros \u270f\ufe0fLink de inscripci\u00f3n en bio\n#UANDESlahacemosTodos #AbriendoEspacios ", "img_text_content": "MATI EDI\n\nLL\nILUDIA\ny) 2 PAS\nRUN\nEL ALS\na A)\nVA IA"}, {"id": "21435421_1982442452002657_2437532371570917376_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "LS\n\n \n\n   \n \n\n \n\nTIN MANR]\n\nFormando\nIES\n\nACOMP\u00c1\u00d1ANOS A LA JUNTA DE\nVECINOS EL BOSQUE VILLA 11\n10 DE SEPTIEMBRE 10:30 HRS\n\nVITAL APOQUINDO 1690\n\nINSRIPCIONES A\nCTAGLE48MIVANDES.CLI"}, {"id": "21435565_1961146944173112_4795867229830774784_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYtMNgAhQH8/", "post_caption": "Seguimos con actividades de la Semana UANDES! Te esperamos en el Central! \ud83c\udf2d\ud83c\udf7b\n#AbriendoEspacios #UANDESlahacemosTodos ", "img_text_content": ""}, {"id": "21436276_265127237326571_8654837221494358016_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "21436315_744574862412672_3810950723990978560_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BY7G9clh4sy/", "post_caption": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Este jueves, Pa' que me invitan!\n\ud83d\udd50De 12:30 a 18 en El Reloj\nJunten hambre, sed y ganas de bailar porque esto se viene! \ud83e\udd38\n#UANDESlahacemosTodos ", "img_text_content": "PNUD YA\n\nEd IMA IA\n\nAAA\nNINA\n\nEMPANADAS ANTIGUCHOS\n\nTEKRKEMOTO\n\nY MUGHIO\nNOIA UT\n\n \n\n \n\nTEAM RN"}, {"id": "21479647_718601465017642_2605017455956852736_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BYr1TruhAlC/", "post_caption": "\ud83e\udd18Esta semana se viene EN GRANDE! \ud83c\udf2dMi\u00e9rcoles: picnic PF + competencias deportivas\n\ud83c\udfd0\ud83c\udfb7Jueves: d\u00eda del deporte + caf\u00e9 concert\n\ud83d\ude81Viernes: presentaci\u00f3n misi\u00f3n imposible + sorteo viaje en helic\u00f3ptero\n\ud83d\udd8c\ufe0fDomingo: GRAN PINTAT\u00d3N Formando Lazos\n\nQUE NO TE LA CUENTEN!\n#AbriendoEspacios #laUANDESlahacemostodos #UANDESalserviciodeChile ", "img_text_content": "Completos - Tinto de verano - Cervezas - Bebidas\nM\u00fasica - Competencias - MUCHOS PREMIOS\n\nSEMANA UANDES\n\nPICNIC\n\n06 de Sept\n12:30 - 15:30\nEdificio Central\n\n  \n\n\u00a1AN ORGANIZA\n\nS O ccu HE Drums\n\nsuzuKa"}, {"id": "21480076_117828138920131_7989949118405410816_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BY4UK4bhgB7/", "post_caption": "MARCO ENR\u00cdQUEZ-OMINAMI \ud83d\udcc6Este martes\n\ud83d\udd50 12:30 HRS\n\ud83c\udfebAula Magna Humanidades\n\nVota informado \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #UANDESalserviciodeChile #AbriendoEspacios ", "img_text_content": "PRESIDENCIALES EN LAFIANIDES\n\na E\n\nOPI O)e is = ISA\n\nDES"}, {"id": "21576902_1970571503198336_1040255200943669248_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BZCrk08Bs9E/", "post_caption": "\u00a1Todo un exito la Gran Fonda de este a\u00f1o! \nCon una cantidad de asistentes increibles y una motivaci\u00f3n envidiable. \u00a1 GRACIAS TOTALES ! ", "img_text_content": ""}, {"id": "21577046_351349161989194_1025628616802697216_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BY8rlpmBoQj/", "post_caption": "Todo un \u00e9xito! Marco Enr\u00edquez-Ominami en la UANDES\nVota informado \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n#AbriendoEspacios\n#UANDESalserviciodeChile ", "img_text_content": ""}, {"id": "21577187_1780762205554783_1065535588901322752_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "21910756_128576197886031_3681936301625442304_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BZdh46EB3Qt/", "post_caption": "\u270f\ufe0fhoy d\u00eda! \u00daltimo plazo para entregar tu c\u00f3mic! Link de inscripci\u00f3n en Facebook \ud83d\udce8\n\nPodr\u00e1s ganar un premio de @arquitectura_libreria \ud83e\udd14Dudas? Manda un mail a rvaras@miuandes.cl\n\n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": "\u201cDIBUJA AUNQUE SEA A PALITOS\u201d\n\nCONCURSO DE COMIC\n\nPODR\u00c1S ENCONTEME\nLAS BASES DEL\n1. Lecllisibases CONCURSO EN NUESTRA\n2. Rellena el PAGINA DE ERCEBOOK\n\nformulario\n\n      \n   \n  \n\n \n\nPodr\u00e1s GANAR 48 l\u00e1pices PRISMACOLOR A\nSus pigmentos de alta calidad satisfar\u00e1n $ %\nhasta al artista m\u00e1s consagrado S NN S D\nESA >\n\ntiwwarquitecturallbreria.cl\nFono: 56-2-26341788\n\n \n\n \n\n \n\nD) FEVANDES"}, {"id": "21911022_1731547053814514_2891425619218792448_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BZWjAKnhMNF/", "post_caption": "\ud83d\udeb2Hoy!! D\u00eda mundial sin autos\nTe invitamos a dejar tu auto en la casa y s\u00fabete a la bicicleta! \ud83c\udf0e Cuidemos el Medioambiente\n#UANDESalserviciodeChile ", "img_text_content": "D\u00cdA MUNDIAL\n\nSIN AUTO\n22 de Sept.\n\nALOE INN N DAN ANDND ADAN\nVen a la Universidad en\n\nBicicleta!\n\nVe el paisaje, evita el taco, haz\n\n \n\nercicio...\n\n\u00a1\u00a1Guida el Medio Ambiente!! D FEVANDES"}, {"id": "22071551_287824861621448_5743697809761107968_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BZuhnYrhGf0/", "post_caption": "La \ud83c\udfadsemana de la cultura se viene con todo!! \u270f@poulkruuse comenzar\u00e1 a realizar una nueva obra EN VIVO y tendremos la premiaci\u00f3n del concurso de c\u00f3mic.\n\nGracias a nuestro auspiciador @coloranimalcl por hacerlo posible \ud83d\udc50 ", "img_text_content": "Aaa VA JE E Cal 50\n\nAER TES\nPTES MIERCOLES VIERNES\n\nMETIA VAT AA\nTS TS TARTA\n\nde Poul\n\n \n\nPremiaci\u00f3n\n\nO oe\nHumanidades 77\n\nPINTURA Y\n\nUE Exposici\u00f3n de Artes (pintura y escultura)\n\nTR O\n\n          \n\nTT A\n\nAM E) 1521) ANDES"}, {"id": "22071556_2349896068568207_5488051254540107776_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "22071595_2105402916354092_1557767943721320448_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BZzOpY_BJuK/", "post_caption": "Tocata de alumnos, @poulkruuse y C\u00f3mic! Todo un \u00e9xito este segundo d\u00eda de la Semana de la Cultura \ud83c\udfad\n\nGracias @coloranimalcl por ayudarnos a hacer esto posible!\n\n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": ""}, {"id": "22157211_1732712466762459_4720483398370459648_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BZyP5LvhwgN/", "post_caption": "No te pierdas la Tocata de alumnos de la Semana de la Cultura\ud83c\udfad en el patio de los Ciruelos.\n\nAdem\u00e1s, podr\u00e1s ver a @poulkruuse haciendo un lienzo de Freddy Mercury \u270f\n\nGracias @coloranimalcl por ayudarnos a hacer esto posible!! #AbriendoEspacios ", "img_text_content": "Choripanes Cuatro Simio\n\n \n\nStefan Kurt Claussen Vilaseca Cami Videla 4 Tere Lopicich\n\n \n\nVandinogs Carlos Enrique P\u00e9rez Bahamondes"}, {"id": "22159098_816554945172559_2722252647045267456_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "22159350_2062913977275251_2518785031028080640_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "22220861_1942740646006255_7735391887149760512_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BZyqYJjB4XX/", "post_caption": "\ud83d\udcc6 ma\u00f1ana!! Empezamos con el primer ciclo de charlas de emprendimiento. \ud83d\udd5012:30 en el Auditorio A de Biblioteca, Tom\u00e1s Cifuentes, fundador de http://reqlut.com/ nos contar\u00e1 todo acerca del modelo Canvas.\n\n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": "Primera charla:\n\nBusiness Model Canvas:\n\nHerramientas para crear modelos de negocio.\n\nExpone:\nTom\u00e1s Cifuentes (ICOM 10)\nFundador de Reqlutcom, plataforma\nonline de b\u00fasqueda de trabajo.\n\nFecho:\n\nMi\u00e9rcoles 4 de octubre\n1230 horas. Auditorio A, edificio Biblioteco.\n\nORGANIZAN\n\n \n\n \n\nPr\u00f3ximas charlas:\n\n- Levantamiento de capital\n- Comercio exterior\n\n- Difusi\u00f3n de la empresa\n\n- Networking\n\nContacto: Santiago \u00c1lvarez /solvorez1Omivandesel\n\u201cLastras r\u00e9rias cars se\u00f3n odos oportunamente\n\nLUMNIVANDES Y FEVAN ES"}, {"id": "22277483_1909204032741385_2759311347157041152_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "22277497_136442900432055_8145547537202282496_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "22277865_1921343801416271_8873194930781028352_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BZ142n6h3QR/", "post_caption": "Sigue la semana de la cultura \ud83c\udfad\nYa viste la exposici\u00f3n de arte en el Hall del Reloj?? @coloranimalcl\n\n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": ""}, {"id": "22278012_1839366869424013_7802005687449419776_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "22351876_124225654951324_3964059135497994240_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BaJq9GcB69s/", "post_caption": "Estimados compa\u00f1eros,\nAngelo Espinoza (@schumi_azul) necesita nuestra ayuda para comprar un respaldo ergon\u00f3mico adaptado que necesita para su silla de ruedas permanente. \u267f\ufe0f Apoyemos esta causa solidaria aportando y compartiendo.\n\nDesde ya muchas gracias! ", "img_text_content": "AYUDEMOS\nA NUESTRO\nCOMPA\u00d1ERO\n\n       \n \n \n\nUN RESPALDO\nPARA ANGELO\n\n \n\n \n\n \n\nCuenta Vista Banco Santander:\nNumero De Cuenta: 0-070-31-36431-5\nRut: 19113950-K\n\nAngelo Francisco Espinoza Valderrama\nMails: aespinoza14701gmail.com\nafespinoza\u20acmiuandes.cl\nTel\u00e9fono(Celular): 79306733"}, {"id": "22352307_306278569840937_8383573473695367168_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BaEjHtpBA0J/", "post_caption": "FES 2.0 \nTenemos nuevamente el Foro de Esp\u00edritu Social, en el cual expondr\u00e1n personas de @impulsa_chile @hogardecristocl y de @desafiochile \nTe esperamos este jueves 12 de octubre a las 12:30 en el Aula Magna de Humanides!!\nTe esperamos ", "img_text_content": "FORO DE ESP\u00cdRITU SOCIAL.\n\n12.10.17 - AULA MAGNA HUMANIDADES- 12:30\n\nIMPULSA CHILE HOGAR DE CRISTO DESAF\u00cdO LEVANTEMOS\nCHILE\nPablo Goyheneche\nL\u00edder de formaci\u00f3n y extensi\u00f3n\n\ne + +\n(E,\nCUE na o\n\nNicol\u00e1s Aldunate Isidora Montecinos\nJefe General 2017 Voluntaria\n\nOrganiza:\n\nDD FEVANDES"}, {"id": "22430025_2058725214363851_3418011862661332992_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "SagradotE"}, {"id": "22430071_547460602262764_5795303100247965696_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "NIN"}, {"id": "22430429_121722625167048_3059091942634684416_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BaT-B7UB27V/", "post_caption": "Gran Rifa a beneficio de la Beca Todos Sumamos \ud83d\udc6b\n\nAyuda a pagar la Matricula de un compa\u00f1ero y participa por estos tremendos premios y m\u00e1s! \u00bfComo ayudo?\nEl n\u00famero tiene un valor de $2.000. Puedes pagar:\n1) Presencial: En el Stand de la Beca Todos Sumamos. Patio de los Ciruelos \ud83c\udf38 de 10:30-15:30\n\n2) Dep\u00f3sito: puedes depositar en la siguiente cuenta. En el asunto manda tu mail y nombre completo para poder contactarte y darte tu n\u00famero de rifa \ud83d\udce7\n\nDatos Cuenta\nJulian Alvarez\nRut 18.411.250-7\nCuenta Corriente\nBanco Santander\n0-000-71-01122-4\nJalvarez1@miuandes.cl\n\nEl sorteo se realizar\u00e1 el 31 de octubre \ud83d\udcc6 ", "img_text_content": "gd FEVANDES\n\niria aci dS\n\nRAN RIFA A BENEFICI\nFs po AZ\n\n \n\n \n\n \n\n40\n\n00\n\nYBB y Eb\u00bb DEPIES ACABEZA\nA Bb SagradoBYMe ENRIQUETA na Presidente Riesco\nDubeer\u00eda"}, {"id": "22430459_172136066673983_3037148078546092032_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "\u00a1AMU\n\n90eo.eo\nMINAS NE"}, {"id": "22499815_287095148453837_1670380796516499456_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BaTyKz8BCUX/", "post_caption": "Esta semana! De 10:30 a 15:00 estaremos recolectando en los Ciruelos\ud83c\udf38 para pagarle la matr\u00edcula a un compa\u00f1ero.\n\ud83d\udcb0Contamos con tu aporte! \n#uandeslahacemostodos ", "img_text_content": "D FEVANDES"}, {"id": "22500203_357274968059533_871437315191341056_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "trattori\u00eda\n\nMAZAROL A"}, {"id": "22500574_1966197653623450_7749861704984428544_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Premios Rifa Beca Todos Sumamos.\n\n1 Vestido Maaji - Sagradobyme Valor Referencial 121.990\n1 Bikini Maaji - Sagradobyme Valor Referencial 89.990\n\n2 Cupones Yoga Booty Ballet Valor referencial $80.000\n\n2 Cupones Yoga Booty Ballet Valor referencial $44.000\n\n1 Carpa para 4 Valor Referencial $40.000\n\n1 Saco de dormir Doite\n\n1 Colchon inflable Doite\n\n1 Set de BBQ Doite\n\n2 Comidas para 2 personas en Mazarola\n\n1 Comida $25.000 en MAMUT\n\n2 Cupones AWTO $20.000\n\n1 Gorro marca Wool\n\n1 Poler\u00f3n chiporro marca Wool\n\n1 Polera Coa\n\n1 Poler\u00f3n Coa\n\n1 Producto tienda Enriqueta\n\n4 Entradas dobles al Buin Zoo\n\n4 Entradas casa de juegos Rukay\n\n1 Libro \u201cNos fuimos quedando en silencio\u201d de Daniel Mansuy\n3 Corbatas PALMATRI\n\n3 Combos (Hamburguesa + bebida) Food Truck La Mestiza\n1 Torta Dulcer\u00eda Presidente Riesco\n\n1 Polera Triangle\n\n2 Giftcards manicure Peluqueria de Pies a Cabeza\n\n4 Giftcards tratamientos capilares Peluquer\u00eda de Pies a Cabeza\n2 Cintillos Klap Accesorios\n\n10 Correas de anteojos\n1 Mifirard Chadhar"}, {"id": "22580062_746724225537252_3094162704248602624_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "22580071_122279425112685_2328359134744805376_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "22580249_1605200539531824_5162522566346145792_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "22581786_149332232469218_5112113488675733504_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BaZVfLuhDC6/", "post_caption": "Todo un \u00e9xito la Charla de Emprendimiento: \"Financiamiento de nuevas empresas\" organizada junto a @alumni_uandes \n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": ""}, {"id": "22582024_176195972934937_8997352234761060352_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BaZl_RHhjpq/", "post_caption": "[TENEMOS NUEVO PREMIO] \nSi compras la rifa a beneficio de la Beca Todos Sumamos puedes ganarte la camiseta oficial de Universidad Catolica de Dario \"Pollo\" Botinelli del a\u00f1o 2015.\n\nNo te quedes fuera de ayudar a un compa\u00f1ero! \n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": "tudiantes\n\n \n   \n \n\n- 2000 \u2014 \u2014\n\nRIFA A BEN\nh"}, {"id": "22582216_1609850009067711_137756145396744192_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "RIFA A BENE\nTODOS SUM/\n\n$ 2000 A\n\na\n\na\nsi"}, {"id": "22637189_1882034355145048_2991790346272243712_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BaWewxnhDgP/", "post_caption": "Primeros 35 inscritos se llevan un SUBWAY DE REGALO! link en bio\nSeguimos con las charlas de Emprendimiento @feuandes @alumni_uandes \nFinanciamiento para nuevas empresas \ud83d\udcb8\n\ud83d\udcc6Este mi\u00e9rcoles \ud83d\udd5512:30 hrs\n\ud83d\udccd Auditorio B de Biblioteca ", "img_text_content": "Segunda charla:\nFinanciamiento para\nnuevas empresas\n\nExpone: . Pr\u00f3ximas charlas:\nDiego Larra\u00edn C. (ICOM 06) - Comercio exterior.\n\nDirector de Santiago Emprende de la IS\nMunicipalidad de Santiago. - Difusi\u00f3n de la empresa\n\n- Networking.\nFecha:\nMi\u00e9rcoles 18 de octubre Contacto: Santiago \u00c1lvarez /\n12:30 horas. Auditorio B, edificio Biblioteca. *Los fechos de las pr\u00f3ximos charlas ser\u00e1r\n\n \n\nORGANIZAN bas JalumniuANDES 2) FEVANDES"}, {"id": "22708673_868083360027184_4232869666696986624_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BaouY75BSKb/", "post_caption": "Ya lo viste? UANDES FACTS en el edificio de Biblioteca. Conoce a los haitianos que trabajan en nuestra universidad \ud83d\ude03\n\n#AbriendoEspacios #uandeslahacemostodos ", "img_text_content": ""}, {"id": "22709027_1549893601754934_5582840297999564800_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bara1rKBrRW/", "post_caption": "Mundo outdoor SOS \ud83c\udfd4 con @hacemoscumbre!\nC\u00f3mo manejar emergencias en monta\u00f1a?\n\n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": ""}, {"id": "22709187_1577703788918702_430991184945479680_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BalzyTbBtHB/", "post_caption": "Charla: SEGURIDAD EN DEPORTES OUTDOOR\n\nEste mi\u00e9rcoles \ud83d\udcc625 de octubre en la \ud83d\udccdsala R13 a las \ud83d\udd5513:30 hrs.\n\n#Repost: @sebastian.rojas.92 \u201c La @feuandes los deja invitados a esta charla gratuita que realizaremos junto a @hacemoscumbre el pr\u00f3ximo 25 de Octubre. Si estas interesado y quieres asegurar un cupo cont\u00e1ctate conmigo o a contacto@hacemoscumbre.cl ", "img_text_content": ": Er 25 DC OCTUBFe\n\u201c1 Y sebastian.rojas.92 4 R-13 -13:-30 HI'S"}, {"id": "22709267_1479957192052654_4193763405351354368_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BanKXO2hBMo/", "post_caption": "Atentos San Bernardo! \nSe viene Ponte en sus zapatos \u267f, para conocer las dificultades que viven nuestros compa\u00f1eros d\u00eda a d\u00eda.\nNos juntamos a las 12:30 afuera de la cafeter\u00eda \u2615\n#AbriendoEspacios #uandeslahacemostodos ", "img_text_content": ""}, {"id": "22794020_349916312086510_19945145222823936_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Baptr8zhh4r/", "post_caption": "\u2611 informarse es lo primero. Es por eso que traemos a DEBATIR \ud83d\udcc6este jueves a algunos candidatos del distrito 11.\nTe esperamos en la \ud83d\udccdR-13 a las \ud83d\udd5512:30\n\n#votainformado #uandesalserviciodechile #AbriendoEspacios ", "img_text_content": "INFORMARSE ES LO PRIMERO\nDEBATE:\n\nCandidatos a diputado\n\nDISTRITO 11: LAS CONDES, VITACURA,\nLO BARNEGCHEA, LA REINA Y PE\u00d1ALOL\u00c9N\n\nR13 - (12:30 - JUEVES 26/10\nCRISTOBALACEVEDO (DC) A\nFERNANDOATRIA (PS) N\n\n, GUILLERMO RAM\u00cdREZ (UDD\nGONZALO A"}, {"id": "22858114_145010739459682_4261141619635388416_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "CAMPA\u00d1A FEUANDES 2018\n\n<< \u00a1Conoce a las listas y vota informado!\n= Avanza\n|\n\nCrea\nInspira Libertad\nZ Juntos Podemos\n, Inf\u00f3rmate en www.facebook.com/feuandes"}, {"id": "22858230_183222078903489_2374205651476807680_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "CAMPA\u00d1A FEUANDES 2018\n\n= DEBATE DE LISTAS\n> Jueves 2 de noviembre\n> 12:30 horas\nY, ' > Anfiteatro de Ciencias\n\n \n\ny) ESCUCHA SUS IDEAS"}, {"id": "22860226_355603331554740_5109994330337050624_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Ba5PgNvhnJR/", "post_caption": "#Repost: @criandojuntosuandes \n#uandeslahacemostodos \u00b7\u00b7\u00b7\n\u201c \u203c Les tenemos buenas noticias\u203c\nCon much\u00edsima alegr\u00eda e ilusi\u00f3n les comunicamos que finalmente ha sido terminado \ud83d\udcc4 y enviado \ud83d\udce4el documento oficial de la propuesta de Criando Juntos. \nAhora est\u00e1 en manos de Alejandra Vila,  Directora de Vida Universitaria y de Francisco Javier Lav\u00edn, vicerrector de Alumnos y Alumni. \u2764 Aprovechamos de dar las gracias a la Feuandes 2017, sin la cual esto no hubiera sido posible. @feuandes\n\ud83c\udf89 Esperamos que les cause la misma emoci\u00f3n esta noticia que la que nos causa a todo el equipo detr\u00e1s de la redacci\u00f3n y creaci\u00f3n de este documento.\n\ud83d\udc40 Si quieres conocer m\u00e1s y leerlo est\u00e1 disponible en el link de nuestra biograf\u00eda y en nuestra p\u00e1gina de Facebook (fb/criandojuntosuandes) \u00a1Que tengan una excelente semana! \u201d ", "img_text_content": "y e\n\n\u00a1Propuesta enviada!\n\n \n\n1 \u00bfL criandojuntosuandes"}, {"id": "22860251_362734780843889_6198989588954873856_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Ba3nUwqhvmE/", "post_caption": "Empezamos la semana de campa\u00f1a para FEUANDES 2018\nMucho \u00e9xito a las 4 listas! @alternativalibertad @avanzauandes @crea_uandes @juntospodemos2018 ", "img_text_content": "2018\n\n2) FEVANDES\n\nA\n\n \n \n  \n    \n\nFederaci\u00f3n de estudiantes\nUniversidad de los Andes"}, {"id": "22860332_126059634746216_296093812730626048_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "SEMANA DE CAMPA\u00d1A"}, {"id": "22860385_171919630057555_4567658355920732160_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Ba6vuNrB6wP/", "post_caption": "\u2611esta semana de campa\u00f1a va con todo! Ac\u00e9rcate a los stand afuera de CEN @avanzauandes @inspiralibertaduandes @crea_uandes @juntospodemos2018 ", "img_text_content": ""}, {"id": "22860424_1982606438687214_3921610075336081408_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "22860509_256866834837868_2663825166080933888_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "22860612_154940548446951_5786146277217533952_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Ba_8rfXBRF5/", "post_caption": "Un \u00e9xito la charla de Comercio Exterior en el ciclo de charlas de Emprendimiento @feuandes - @alumni_uandes \nAtento a las pr\u00f3ximas!\n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": ""}, {"id": "23098943_573306003008809_1181847095733125120_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Ba6Oa2zBrzz/", "post_caption": "Este jueves \ud83d\udcc6 a las \ud83d\udd5b12:30 seguimos con las Charlas de Emprendimiento \ud83d\udcbc junto a @alumni_uandes\nJuan Carlos Dom\u00ednguez hablar\u00e1 de comercio exterior \ud83d\udce3\nTe esperamos en la \ud83d\udccdR-01! ", "img_text_content": "Tercera charla:\n\nComercio exterior\n\nE loe D\u00f3mi Pr\u00f3ximas charlas:\n\nJuan Carlos Dom\u00ednguez e de\n\nPresidente de la Asociaci\u00f3n Chilena de Sosa\n\nExportadores de Came de Chile. - Networking.\n\nFecho:\n\nJueves 2 de noviembre Contacto: Santiago \u00c1lvarez / salvorezlErmivondes.d\n1230 horas. Auditorio R-01, edificio del Reloj, Los echos delas primas caros ser\u00e1n oisados oportunamente\n\nORGANIZAN\n\nUMNIUANDES ) FEVANDES"}, {"id": "23101108_802381813276150_7382371770424098816_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "CAMPA\u00d1A FEUANDES 2018\n\n \n\n<< \u00bfYa sabes por qui\u00e9n\nvas a votar para\n\nFEUANDES 20187?\n\nY \u00a1Inf\u00f3rmate durante\nesta semana!"}, {"id": "23101500_1994918360792234_4239676545616052224_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "23160898_327697354372365_6004273875041386496_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Ba4pod0BBiz/", "post_caption": "Apoya a tu equipo en el Torneo Interfacultades \u26bd ", "img_text_content": "l___ F\u00daTBOL MASCULINO\n\nFECHA 5 s\n\nMARTES\nJUEVES\nVIERNES\n\n \n     \n\n  \n\n     \n \n\nFECHA 5\n\nEnfermer\u00eda\nComercial v\n|"}, {"id": "23160996_137144313600134_8234553222514081792_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Ba_r2RThJe7/", "post_caption": "Hoy! A las 12:30 en el anfiteatro de ciencias.\n@avanzauandes @crea_uandes @inspiralibertaduandes @juntospodemos2018 \n#uandeslahacemostodos ", "img_text_content": ""}, {"id": "23161334_633712820352173_6393447871118573568_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Ba_6mOhh_te/", "post_caption": "Ya empez\u00f3 el debate de listas FEUANDES 2018\nVota informado! \n#AbriendoEspacios ", "img_text_content": ""}, {"id": "23161506_1467040076736400_7820158345251127296_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "23164377_153864588560320_1628590154841063424_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "23279837_2086638678224970_3369620728130306048_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BbLBgmehava/", "post_caption": "\u2714\ufe0f Exitosa fue la reuni\u00f3n que tuvieron las Federaciones de la OFESUP con los Rectords del G8 en la que se discuti\u00f3 sobre la Gratuidad, el Cruch y la Superintendencia ", "img_text_content": ""}, {"id": "23498972_204582056752342_4130550265667387392_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BbcwENDhnzF/", "post_caption": "Todos muy invitados al debate de listas a federaci\u00f3n!!! ", "img_text_content": ": e AA\nA PS\n\na A E y |"}, {"id": "23507628_1938087186513361_8892226076898492416_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BbhUHN1BcLB/", "post_caption": "Los invitamos al lanzamiento del Club de emprendedores, en el que se ha trabajado durante el a\u00f1o entre FEUANDES y alumniUANDES.\nSe realizar\u00e1 el ma\u00f1ana Jueves 15 de Noviembre, a las 18:00 en Sala Cero. \nSe presentar\u00e1 el proyecto y tendremos un conversatorio en que emprendedores nos daran sus experiencias.\n\nAsistiran 30 AlumniUandes emprendedores y hay s\u00f3lo 30 cupos para alumnos apurate!\n\nSi te interesa emprender, no dudes en inscribirte en el siguiente formulario.\n\nhttps://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSeLDxSEzVRJvmTTDjIwa8fblx_cN2lUJ16BwGG4lObfbwlXPw/viewform?usp=sf_link ", "img_text_content": "ATA\n\n4\n\nEMPRENDIMIENTO"}, {"id": "23507978_563446513996827_8238555766961733632_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BbktLJnh4Lf/", "post_caption": "\ud83c\udf10 tremendo lanzamiento del club de emprendedores que trabajamos todo el a\u00f1o en conjunto con @alumni_uandes ", "img_text_content": ""}, {"id": "23594614_129338487751197_8200825681857216512_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BbiXQNXhla8/", "post_caption": "Charla motivacional\u267f\ud83d\udeb4\ud83c\udffc Adolfo Almarza es deportista y tuvo un accidente. Nos contar\u00e1 como le ha dado sentido a su vida a trav\u00e9s del deporte!! \ud83d\udcc5 Viernes 17 de noviembre\n\u23f0 10:30 hrs.\n\ud83d\udccd C-017\n\nVayan los que puedan, va a estar buena buena\ud83d\udc4c\ud83c\udffb ", "img_text_content": "EIA ER 7 O mensaje,\nde valores Y herramientas, que lo motiva) a UE) Y\n1 NE gracias a TE A VJ) d\u00eda; Pala!\n\nWE, 1-5 arlas mofivacionales *y: s\u00fa ne (00\n(EINEN El merisaje al Jai y ELO con Je ed A\nPTA) Mc E A NN"}, {"id": "23668135_1704115032954159_9195326866779537408_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bbr0bZ2hRi2/", "post_caption": "Porque tu voto vale \u2611 recuerda votar hoy \ud83d\udcaasi no sabes tus datos electorales ingresa a www.servel.cl\n#votainformado #uandesalserviciodeChile ", "img_text_content": "WE]"}, {"id": "23668410_306335083203219_7715540552602615808_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Maurice\n\nNacionalidad: Haitiana\n\nVive en Chile hace: 1 a\u00f1o y 8 meses\n\nTrabaja en la universidad hace: 1 a\u00f1o y 7 meses\n\nSituaci\u00f3n sentimental: Soltero\nEdad: 43 a\u00f1os\nComida favorita: Porotos y arroz con carne\n\n\u00bfSi pudieras elegir tener un superpoder, cu\u00e1l ser\u00eda?: Correr r\u00e1pido"}, {"id": "23668455_298793697276704_1719038240494714880_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Michellen\n\nNacionalidad: Haitiana\nVive en Chile hace: 1 a\u00f1o y 6 meses\nTrabaja en la universidad hace: 1 a\u00f1o\n\nEdad: 64 a\u00f1os\nColor preferido: Azul\n\nComida favorita: arroz"}, {"id": "23733923_1942117666108317_2268906178798944256_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BbuQTuKBEkT/", "post_caption": "Gran final Liga Interfacultades \ud83c\udfc6\n\ud83d\udc6712:30 Medicina vs kinesiolog\u00eda\n\ud83d\udc6814:00 ICOM A vs I. Civil A\n#AbriendoEspacios #lauandeslahacemostodos ", "img_text_content": ""}, {"id": "23734047_379283572508238_469494918214057984_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Cleus Louicius\n\nNacionalidad: haitiana\n\nCumplea\u00f1os: 10 de enero O\nSituaci\u00f3n sentimental: Pareja haitiana a\nHijos: 4 hijos\nColor favorito: verde\nComida favorita: arroz con carne\nSi fueras invisible, \u00bfQu\u00e9 har\u00edas?: no le gustar\u00eda se invisible, quiere que lo vean\n\nHistoria m\u00e1s rara dentro de la universidad: cuando nev\u00f3, nunca hab\u00eda tocado la nieve\n\nQue haces en tu tiempo libre: al llega a su casa le cocina su se\u00f1ora y juega con el hijo"}, {"id": "23734549_1614435281956937_4649209193482420224_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BbwsTxGBsq0/", "post_caption": "\ud83c\udded\ud83c\uddf9UANDES Facts versi\u00f3n Hait\u00ed\nConoce un poco m\u00e1s a Silencio, Cleus, Antoine, Maurice, Yvince, y Michellen que trabajan en nuestra universidad \n#lauandeslahacemostodos ", "img_text_content": "Haitianos Uandes Facts\n\n \n\nD FUNDE"}, {"id": "23734848_116776432433834_6984937010343444480_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Antoine\nNacionalidad: Haitiana\n\nVive en Chile hace: 1 a\u00f1o y 8 meses\nTrabaja en la universidad hace: 1 a\u00f1o y 6 meses\n\nSituaci\u00f3n sentimental: casado\nHijos: 4 hijos, uno vive ac\u00e1 en Chile v los otros 3 en Hait\u00ed\nColor favorito: rosado\n\n\u00bfQu\u00e9 animal serias?: vaca"}, {"id": "23823915_389290594863196_7296465625570869248_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BbzIsuPBbly/", "post_caption": "Este viernes se realizar\u00e1 el cambio de mando de la FEUANDES \ud83e\udd1d a las 17 hrs en el Aula Magna \ud83c\udfeb ", "img_text_content": ""}, {"id": "23824128_1840789409544932_2554863357609902080_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Yvince Charles\nNacionalidad: Haitiana\n\nVive en Chile hace: 2 a\u00f1os y 3 meses\nTrabaja en la universidad hace: 1 a\u00f1o y 6 meses\n\nSituaci\u00f3n sentimental: Soltero\n\nHijos: 2 hijas\n\n \n\nComida favorita: Porotos, carne y cerveza\n\n\u00bfQu\u00e9 animal ser\u00edas? Un gallo"}, {"id": "23824807_147273369231120_8862216612120363008_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Silencio Diciembre\n\nNacionalidad: haitiana\n> Cumplea\u00f1os: 15 de julio\nSituaci\u00f3n sentimental: Tiene pareja de nacionalidad dominicana\nHijos: 3 hijos\nLlega a Chile: 2014\nColor favorito: Rojo\nComida favorita: haitiana>arroz\nChilena> cazuela\nSi fueras invisible, \u00bfQu\u00e9 har\u00edas?: espiar a la gente y hacerle bromas\n\nHistoria m\u00e1s rara dentro de la universidad: ver un drone, se impresiono al ver lo que volaba"}, {"id": "24175087_145738052739660_9017909777895784448_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BcA2K3phyZ7/", "post_caption": "Un poco de lo que fue el cambio de mando este pasado viernes #FEUANDES2018. ", "img_text_content": "e 1, AD DE LOS ANDES"}, {"id": "25039407_1650209705072678_4105397902094893056_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BeatCW3BtIp/", "post_caption": "Esta semana, el Congreso Nacional despach\u00f3 la Ley de Educaci\u00f3n Superior. Estos son los principales cambios que propone la reforma. ", "img_text_content": "CAMBIOS A LA\nEDUCACI\u00d3N SUPERIOR\n\nFUENTE: LA TERCERA\n\n   \n\nNao\nJENNA\n\nDesde el 2020, la acreditaci\u00f3n institu-\ncional ser\u00e1 obligatoria para todas las\nuniversidades, centros de formaci\u00f3n\nt\u00e9cnica e institutos profesionales.\n\nANN\n\nNormativa permanente, cuando se\nalcancen las condiciones establecidas\nexistir\u00e1 gratuidad para todos los estu-\ndiantes. Depender\u00e1 del PIB Tendencial.\n\nNN\n\nSe estableci\u00f3 un comit\u00e9 de expertos para la\nfijaci\u00f3n de aranceles. Se da la oportunidad a\ninstituciones de presentar observaciones y se\nincluye la participaci\u00f3n de federaciones\n\nestudiantiles en el proceso.\n\nNuevo sistema de acceso, que incluye a\ninstituciones adscritas a la gratuidad.\nGarantizar\u00e1 los requisitos y criterios de\nadmisi\u00f3n por carrera y programa.\n\nFEUANDES\n\ndesigned by $ freepik.com\n\n   \n  \n  \n    \n   \n  \n \n\nREGULACI\u00d3N"}, {"id": "26184196_387433008348069_1932816367887581184_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BeIVro4hw7C/", "post_caption": "Los estamos esperando en el proceso de matr\u00edculas! ", "img_text_content": "13\nEa"}, {"id": "26866965_323460854726968_8184240755838025728_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "CAMBIOS A LA\nEDUCACI\u00d3N SUPERIOR\n\nFUENTE: LA TERCERA\n\nNN\n\nPlanteles podr\u00e1n solicitar ingresar al Consejo\nde Rectores si cumplen con requisitos como:\nacreditaci\u00f3n equivalente a cinco a\u00f1os,\n\nprogramas de mag\u00edster, entre otras.\n\nSuperintendencia de Educaci\u00f3n\nSuperior que fiscalice a los plante-\nles, resguardando su calidad.\n\nMATR\u00cdCULA NNNW\n\nSe mantiene la restricci\u00f3n de vacantes y creci-\nmiento matricular para instituciones adheridas\na la gratuidad. Subsecretar\u00eda deber\u00e1 establecer\ncada tres a\u00f1os el m\u00e1ximo del crecimiento de la\nmatr\u00edcula.\n\n    \n \n  \n   \n \n \n   \n\nINGRESO\n\nCREACI\u00d3N DE\n\nFEUANDES\n\ndesigned by Y freepik.com"}, {"id": "28151683_225745874668383_4183300499946078208_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bf1eFyoh8CP/", "post_caption": "Esperamos que la hayan pasado bien hoy durante la tradicional foto @alumni_uandes y el Picnic PF. Puedes ver todas las fotos en nuestro Facebook. ", "img_text_content": ""}, {"id": "28151771_1597652203661358_7363734253764345856_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BfwUj4ThEd5/", "post_caption": "\u00a1Novatos! Los esperamos ma\u00f1ana para darles la bienvenida a su Universidad. ", "img_text_content": "ALUMNOS\nNS a\n\nDE MARZO"}, {"id": "28152021_1047422712062718_8103347374690140160_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "t DARAS E e"}, {"id": "28153062_1844377988919804_362380641465008128_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bf02xu8BIQ3/", "post_caption": "\u00a1Los esperamos en el Picnic PF! Aqu\u00ed un poco del #durachallenge. ", "img_text_content": ""}, {"id": "28153764_1407668342694208_224156580856201216_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bfwt8PohfNK/", "post_caption": "Los dejamos con una serie de recomendaciones para sus primeros d\u00edas en la Universidad. CORRECI\u00d3N: La fotocopiadora de Ciencias est\u00e1 en el primer piso y la del Reloj en el segundo. ", "img_text_content": "BUSES DE ACERCAMIENTO\n\n- En la ma\u00f1ana salen desde\nel metro Hernando de Magallanes\n\npr (Calle Pehu\u00e9n). Horario: 7:30-8:10\n(Alo) - En la tarde, salen desde\nla Universidad hasta\nel Metro H. de Magallanes.\n\nFOTOCOPIADORAS\n\nLL]\n- Edificio Ciencias (Segundo piso) Lo?\n- Edificio Reloj (Primer piso) E\n\n- Edificio Biblioteca (Primer piso)\n\nPARA COMER\n\n- Edificio Reloj: Casino y Cafeter\u00eda.\n\n- Entre Ciencias y Reloj: Cafeter\u00eda.\n\n- Edificio Ciencias: Cafeter\u00eda.\n\n- Edificio Biblioteca: Casino y Cafeter\u00eda.\n- Edificio Humanidades: Casino\n\nWIFI CAMPUS\nClave: uandes2200"}, {"id": "28155845_2107502839265094_2570542328997478400_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "TRANSANTIAGO\n\n- Las micros que te dejan en la\nUniversidad son: C09, C02 y C02C.\n\n \n\nHORARIO BIBLIOTECA\n\n-Lunes - Jueves: 08:00\n\n- 21:00 Viernes: 08:00\n\n- 19:00 S\u00e1bados:\n\n(Ter piso, Salta alta demanda reserva) CERRADO.\n\nESTACIONAMIENTOS\n\n- Edificio Reloj\n- Visitas"}, {"id": "28155886_148788865934891_4155720195656122368_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bf1b5CGBxfz/", "post_caption": "El d\u00eda de ayer recibimos a los alumnos nuevos con unas palabras de nuestro rector Jos\u00e9 Antonio Guzm\u00e1n y la presidenta de la FEUANDES Valentina Guerrero. En nuestro Facebook puedes ver el \u00e1lbum completo. ", "img_text_content": ""}, {"id": "28156951_346156425897051_3340643464252489728_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "28158337_745521565646434_908701795776200704_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Le)\nLy\na\n=>\na\n==)\npa]\nLL"}, {"id": "28158686_149667962368493_5567585527646912512_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bf-0PCKh1FE/", "post_caption": "El Caf\u00e9 Concert es solo el comienzo porque la FEUANDES se pone con carrete. Te invitamos al After en Mosai Los Cobres a partir desde las 23:00hrs.\n\nENTRADAS:\nSe venden de 12:30 a 15:30hrs en el patio Central.\n1\u00ba Preventa $3000 (100 entradas)\n2\u00ba Preventa $4000 ( 500 entradas)\n3\u00aa Preventa y Puerta $5000.\n\nContaremos con Beer Pong, varios regalos y promociones.\n\nPromoci\u00f3n de Piscolas 2x$5.000 hasta las 01:00 hrs.\n\nDURANTE EL EVENTO, TODOS LOS ASISTENTES PARTICIPARAN POR 4 ENTRADAS DOBLES (LAS QUE INCLUIRAN 1 BOTELLA DE PISCO DE REGALO) PARA LA FIESTA DE CIERRE DE LA SEMANA ANTIESTRES EN EL MES DE MAYO!! NO DIGAN QUE NO LES AVISAMOS!! Invita: Comisi\u00f3n de Eventos, FEUANDES. ", "img_text_content": "INSTA\nA ON E\n\nTT 4\n7\nLo IN\nLOS COBRES 8 DE MARZO\n\nNY N\n\nCOMPRA TU PREVENTA EN EL PATIO\nCENTRAL ESTE 6, 7 Y 8 DE MARZO"}, {"id": "28427260_229085177666077_5097004906124935168_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "28427781_149836355683929_369710389702688768_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "A\n\nCancha de pasto\n. 12:30 horas\n\n \n\nVIV\n\nM\u00daSICA / FERIA DE TALLERES / ACTIVIDADES"}, {"id": "28428102_170976246877864_8862926780667789312_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BftthYKBL4O/", "post_caption": "Se viene el Caf\u00e9 Concert y por eso te invitamos a participar del concurso de bandas [LINK EN LA BIOGRAF\u00cdA] ", "img_text_content": "SASUANDES"}, {"id": "28428671_285285588669502_626171013024972800_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bf61ARShOdF/", "post_caption": "Les compartimos los horarios del bus de acercamiento. ", "img_text_content": "BUS DE\nACERCAMIENTO\n\nDesde el lunes 5 de marzo\n\nDESDE: Metro H. M.\n\nHACIA: UANDES\n\n7:15 - 7:25 - 7:35 - 7:45 (X2)\n7:50 (x2) - 7:55 (x2) - 8:10 hrs.\nDESDE: UANDES\n\nHACIA: Metro H. M.\n> UANDES 17:35 - 18:10 - 18:15 - 18:20 hrs."}, {"id": "28429263_420789528350458_8063705496562958336_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "28429816_1983936815267254_4746270635418714112_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "28430159_173445873297292_2337644686535032832_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "28430735_198580397399078_864910644233633792_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bf6fcgXBegj/", "post_caption": "\u00a1Nos vemos ma\u00f1ana! ", "img_text_content": ""}, {"id": "28432602_169751860337911_4627098422669737984_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bfqgwgnh-TI/", "post_caption": "FEUANDES 2018 ", "img_text_content": "ANDES.\n\nFederaci\u00f3n de Estudiantes |\nUniversidad de los Andes"}, {"id": "28433533_172494930042960_6101374070467592192_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "28434076_1020830334750676_1089106704429219840_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "28434260_932916523556137_3206732654615461888_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BgERN_ADbzu/", "post_caption": "El d\u00eda de la mujer es celebrado anualmente en el 8 de marzo en todo el mundo. Es un d\u00eda para mostrar respeto y admiraci\u00f3n, a la vez reconociendo los logros econ\u00f3micos, sociales y pol\u00edticos de las mujeres. Como FEUANDES, recalcamos nuestro compromiso con la igualdad de g\u00e9nero y los invitamos a asistir a un conversatorio en la R-14 a las 12:30. ", "img_text_content": "Diversidad y G\u00e9nero\n\n\u2014FEVANDES A\nA IAN Ae\nA AAA)\n% AIYAN\n\n12:30 HRS] R-14\n\nEXPONE:"}, {"id": "28434310_1797418393894753_4015441744815456256_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bfy93YFhCqs/", "post_caption": "\u00a1Los esperamos ma\u00f1ana con la tradicional foto @alumni_uandes y el picnic PF desde las 11:30 hrs! ", "img_text_content": "ne\nWO A ll\n\nCancha de pasto\n11:30\n\nVIVE LA UANDES\n\nM\u00daSICA / FERIA DE TALLERES / ACTIVIDADES\ne"}, {"id": "28434787_168968117088776_4824004376630657024_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BgHlLF1D_Av/", "post_caption": "Un poco de lo que fue el Caf\u00e9 Concert. Esperamos que hayan disfrutado ", "img_text_content": "IS"}, {"id": "28435102_2050476155210009_5587271093636300800_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BgEV5cLjqXQ/", "post_caption": "Nuestra charla sobre el D\u00eda de la Mujer, organizada por la comisi\u00f3n de Diversidad y G\u00e9nero est\u00e1 ocurriendo ahora en la R-14. ", "img_text_content": ""}, {"id": "28435257_167658310551858_6487813624076173312_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bf7BVx4hs-x/", "post_caption": "Los dejamos invitados al Caf\u00e9 Concert este jueves 8 de marzo desde las 19:00 horas en el Anfiteatro de Ciencias. Contaremos con las presentaciones de SONDELVALLE, La cultura del yo, Reno Project, UANDES Dance Team y el concurso de bandas.\n\nRetira tu entrada en el stand de la FEUANDES en la Feria de Talleres este 6, 7 y 8 de marzo. La entrada se retira con la credencial, la cu\u00e1l tambi\u00e9n se va a pedir en la entrada del evento. \u00a1Los esperamos! ", "img_text_content": ""}, {"id": "28435314_2062130840690122_6445039254501326848_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BgBnh1mh64o/", "post_caption": "\u00a1Estamos en frente de Biblioteca con las entradas para el After! ", "img_text_content": "Universidad de\n\nlos Andes"}, {"id": "28436184_1791126204283996_5444324802384887808_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bf7TS8mhnMU/", "post_caption": "#Repost @cecom_uandes\n\u2022 \u2022 \u2022\nEstamos muy orgullosos por este nuevo reconocimiento al cine chileno, en especial por ser uno tan importante como un #Oscar. Es un gran paso para la industria nacional. \u00a1Felicitaciones! #UnaMujerFant\u00e1stica ", "img_text_content": ""}, {"id": "28436412_178734669429876_1139908595513556992_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "28754108_1600727620003977_3857306220117360640_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "29087575_2021119274776150_993974823795294208_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BgrNIQ1BOMs/", "post_caption": "#Repost @criandojuntosuandes with @get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nHola 2018! Un poco atrasado pero volvemos con todo este a\u00f1o!! Tenemos la alegr\u00eda de comunicarles que gracias a la gesti\u00f3n conjunta de Criando Juntos y Vida Universitaria @vuandes \ud83d\udd38 se instal\u00f3 un mudador en el ba\u00f1o de mujeres del primer piso en el edificio de biblioteca \ud83d\udd38\nEste es uno de los muchos pasos que hay que dar para lograr que nuestra casa de estudio sea un lugar que permita la compatibilidad entre estudios y crianza. Un lugar que acoja a los alumnos que son padres.\nMuchas gracias a VU y a operaciones por la disposici\u00f3n.\n\n#uandes #vuandes #criandojuntos #mapau #inclusion ", "img_text_content": "ME Edificio Biblicteca\n\n11 .4 criandojuntosuandes | = Ba\u00f1o mujeres S"}, {"id": "29402794_211175109638101_8186158063598698496_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bg4bMFBh1bE/", "post_caption": "Un poco de lo que fue nuestra charla sobre violencia sexual en las universidades. \u00a1Gracias a todos por asistir! ", "img_text_content": ""}, {"id": "29404185_367058960462195_8460636590123778048_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bgy101pB8T5/", "post_caption": "El 27 de marzo se celebra internacionalmente el d\u00eda del teatro. Tiene como objetivo dar a conocer y acercar el mundo de las artes esc\u00e9nicas a todos.\n\nPor eso, los invitamos a formar parte de esta celebraci\u00f3n, este 3 de abril a las 12:30, en el auditorio D, con un conversatorio dictado por Francisco Germain, connotado actor nacional que participa actualmente en OtroFoco, interpretando personajes videos virales como \u201cEscuela de zorrones\u201d, \u201cAristocrarap\u201d, \u201cHistorias de Uber\u201d, as\u00ed como tambi\u00e9n teniendo destacables participaciones en distintos teatros chilenos.\n\nY por si fuera poco, sortearemos entradas y descuentos de nuestros tres teatros auspiciadores: Taller Siglo XX, Teatro Sidarte, y LosPleimovil. \n3 de abril\nAUDITORIO D\n12:30\n\nInvita Comisi\u00f3n de Cultura FEUANDES. ", "img_text_content": "D\u00cdA INTERNACIONAL. DEL\n\nTEATRO\n\n  \n   \n \n\nLAA)\nHEN\n\n   \n\nCULTURA]\n\nRQUIEATRO\nsidarte"}, {"id": "29415891_1877531925590695_5568090959398305792_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BhCUwB2hUds/", "post_caption": "El martes 3 de abril, la comisi\u00f3n de Deportes organiza la primera Ventana Activa, un espacio con actividades f\u00edsicas para pasar el tiempo libre. Esta semana, habr\u00e1 una clase de prueba de Ultimate Frisbee. Desde las 12:30 en la Cancha. ", "img_text_content": "-UANDES\nVENTANA\nACTIVA\n\n3 DE ABRIL\n12:30HRS - CANCHA DE PASTO\n\nARA TO\nUltimate Frisbee y participa por\nAS"}, {"id": "29416531_1781539461910004_1535440500398489600_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BhJ7B9UBedB/", "post_caption": "Este semestre vuelve la UANDES League!! \u26bd\ud83c\udfc6\nLa liga de futbolito donde el primer tiempo juegan las mujeres\ud83d\udc69\ud83c\udffb y el segundo tiempo los hombres!\ud83e\uddd4\ud83c\udffb Inscribe tu equipo y participa para ser el proximo campe\u00f3n!\ud83e\udd47\n\ud83d\udd39Martes y Viernes 12:30-13:30\n\ud83d\udd39Siguenos en facebook: Uandes League\u26bd ", "img_text_content": "INSCRIPCIONES: DEPORTESFEUAN!I"}, {"id": "29416614_764934253716697_6842464724567719936_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BhEe5u4hreJ/", "post_caption": "Este martes y mi\u00e9rcoles te invitamos a visitar la Feria del Voluntariado en la Plaza Central. Tendremos stands con todos los proyectos sociales de la Universidad mostrando sus propuestas. \u00a1Los esperamos! ", "img_text_content": "\u00bfDADES\nFERIA DEL\nVOLUNTARIADO\n\nEs tu oportun AE ayudar,\n\n\u00a1ven a conocernos."}, {"id": "29417694_216676955746134_8478322719987859456_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bgwo9P3BTWJ/", "post_caption": "Porque la violencia de g\u00e9nero es un tema real en las universidades, te invitamos a despertar y abrir los ojos. El primer paso para cambiar es darse cuenta.\n\nEn esta charla tendremos como expositoras a las periodistas de la Universidad Alberto Hurtado, Catalina Mart\u00ed Pu\u00f1oz y Karin Fuentes Schmidt, quienes hicieron un reportaje sobre el abuso sexual a mujeres en universidades chilenas.\n\nPara quienes est\u00e9n interesados en leer el reportaje les dejamos el link: https://docs.google.com/document/d/1Zt-lyWMTIVcRErtWToN9Ga8gld_znNkqvJFwggTitJ4/edit\n\nInvita: Comisi\u00f3n de Diversidad y G\u00e9nero (CDG) FEUANDES\nSala: R03\nHora: 12:30 ", "img_text_content": "OSO\n\nN MEA\n5 EN LAS UNIVERSIDADES\nA TT\nIAN AY\nPASA\n\nEXPONEN:\n\n.\u2014, A ES AN e\n.\u201d"}, {"id": "29716100_104244200431831_467373569442054144_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "29717860_1652850414795443_2196151502978940928_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BhXWZWthfyr/", "post_caption": "Este mi\u00e9rcoles 11 de abril a las 12:30 hrs, en el Auditorio B de Biblioteca, la Fundaci\u00f3n Misericordia nos ha convocado a una charla que dar\u00e1n en nuestra Universidad, en la que dar\u00e1n a conocer su proyecto y nos invitar\u00e1n a participar de este. \nMisericordia es una fundaci\u00f3n que naci\u00f3 en Chile el a\u00f1o 2013, fundada por un matrimonio misionero franc\u00e9s. A trav\u00e9s de su lema, \"la Misericordia cambia el mundo\", busca promover el desarrollo integral de las personas en el coraz\u00f3n de los barrios m\u00e1s pobres. Su sede est\u00e1 ubicada en la poblaci\u00f3n La Pincoya y uno de los proyectos que promueve es el de reforzamiento escolar. \u00a1\u00a1Los esperamos!! ", "img_text_content": "y : A rs\nAUN Do\nUN MISERICORD: \u00cd\n\n| 4 8 AS NN pu (4\n-\n\n \n\n   \n   \n\nse Mi A Charla de Rom\u00e9ln DES\n: A\nUDITORIO B\n\nTZ\nUniversidad\nAndes"}, {"id": "29737588_1511986168911868_539593023617499136_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BhUPxcPhrKq/", "post_caption": "Compartimos la iniciativa de @sefa.jo respecto a los buses de acercamiento.\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nChiquill@s necesito su ayuda en algo, les cuento: fui a consultar a VU (vida universitaria) la posibilidad de que se ubique un punto de buses de acercamiento en la l\u00ednea 4 del metro (espec\u00edficamente en el estacionamiento de cine Hoyts de la reina, en Sim\u00f3n Bol\u00edvar) y as\u00ed ayudar a todos los que ocupamos esa l\u00ednea(as\u00ed evitamos el colapso en Tobalaba en ambas horas punta). Para que esto sea posible, me solicitaron juntar firmas de alumnos de toooodas las carreras (y si hay personal de la U a la que tambi\u00e9n le convenga) para as\u00ed hacer el an\u00e1lisis de si le conviene o no a la universidad.\nAaasique necesito que me ayuden firmando los que se ver\u00edan beneficiados (si quieren nom\u00e1s) y a difundir la colecta de firmas! (yo s\u00e9 que hay muchos grupos de wsp donde se puede copiar y pegar este texto jeje). No hay una fecha l\u00edmite pero mientras antes se tenga un resultado claro, antes podr\u00edan haber buses desde y hacia ese punto. \ud83d\ude4a Voy a estar en sala cero el d\u00eda lunes 9 entre 15:00 - 16:30; el d\u00eda martes 10 entre 16:00 - 17:00; y el d\u00eda mi\u00e9rcoles 11 entre 10:00 - 14:00 Y 15:00 - 17:00.\n\n_*_*_*_*_*_\u00ab\u00ab\u00ab[NUEVOS HORARIOS]\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb_*_*_*_*_*_ *\u00ab Jueves 12 9:00 - 10:30 y 16:30 - 17:30, Viernes 14 10:30 - 12:30 y 16:00 a 17:30*\u00bb Quedo atenta a comentarios. Gracias!!! ***PD: Si no sirve ninguno de los horarios, se\u00f1ale uno en los comentarios y el d\u00eda. ***PD 2: Por ahora las firmas ser\u00e1n s\u00f3lo presenciales. ", "img_text_content": ""}, {"id": "29738127_607652649583026_675573805627736064_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bg1yoeEB6H6/", "post_caption": "Comunicado sobre la decisi\u00f3n de hoy del Tribunal Constitucional ", "img_text_content": "Estimada comunidad universitaria:\n\nHoy el Tribunal Constitucional declar\u00f3 la inconstitucionalidad del articulo 63\nde la Ley de Educaci\u00f3n Superior que impide a las entidades con fines de lucro su\nparticipaci\u00f3n en la educaci\u00f3n superior, permitiendo la transgresi\u00f3n del derecho a la\neducaci\u00f3n. De esta manera se deja de lado una de las mayores demandas del\nmovimiento estudiantil y, adem\u00e1s, se evidencia nuevamente la visi\u00f3n de la\neducaci\u00f3n como un mero bien de mercado.\n\nComo FEUANDES rechazamos esta decisi\u00f3n de manera tajante, pues\nentendemos la educaci\u00f3n como un derecho social y creemos que el lucro en ella ha\nsido una de las m\u00e1s grandes causas de su crisis.\n\nSon innumerables los casos en que ha quedado demostrado lo nocivo de\nincorporar l\u00f3gicas de mercado en el futuro de los estudiantes de nuestro pa\u00eds.\nEstamos convencidos que medidas como esta van en direcci\u00f3n contraria del\naseguramiento de la calidad y que han primado intereses econ\u00f3micos por sobre el\naseguramiento del desarrollo pleno del derecho de la educaci\u00f3n.\n\nNo podemos permitir que estas situaciones sigan pasando, que a nosotros\ncomo estudiantes nos sigan viendo como consumidores y que jueguen con nuestro\nfuturo ni tampoco podemos aceptar que instituciones como el Tribunal\nConstitucional funcione como una tercera c\u00e1mara y que pase por sobre decisiones\ntomadas de manera democr\u00e1tica y que fueron discutidas y reflexionadas\nprofundamente durante los \u00faltimos a\u00f1os.\n\nEs por estas razones que hoy m\u00e1s que nunca debemos cuestionarnos las\ndecisiones que van a determinar el futuro de esta y las pr\u00f3ximas generaciones en\nnuestro pa\u00eds, y seguir trabajando para que los estudiantes seamos protagonistas de\nnuestra educaci\u00f3n.\n\n \n\nn de Estudiantes de la Universidad de los Andes 2018."}, {"id": "29740698_381649238977250_5808224041206546432_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BhWvPyjBQYi/", "post_caption": "Apoyemos esta iniciativa de @tenisuandes para ayudar a los ni\u00f1os de La Pintana. Deja tu raqueta en la entrada de Humanidades o cont\u00e1ctalos directamente. ", "img_text_content": "A\ndd o\nLOCAS\n\n \n     \n \n\n2 \"D\u00e9jala en la entrada del Edificio de Humanidades o\ns cont\u00e1ctanos con nosotros Inchonoratoflmiuandes.cl\n\nA!"}, {"id": "30076701_162959834368584_2752599593173647360_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "30077118_1285081381635758_8718082212655792128_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BhWf9MJB2EQ/", "post_caption": "Los esperamos en la entrada de Ciencias para que compren su entrada a La Galota! Todos los d\u00edas de 10:30 a 15:30 ", "img_text_content": ""}, {"id": "30077647_999772930204486_6849282598603063296_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "30077696_138561066989689_1155043669422637056_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "30078988_243702952867394_5959643882026172416_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "S EAN ra\n\n \n\n \n\n \n\n] A S\n\n; sq A pee\n\nS\u00cd = : S\n\n] Le E\n\nA E SS\n\nES As 1 $\nYA 4 o\nE E : ES\na Lo y\nS E A 5"}, {"id": "30079071_160863131411912_3242772210527502336_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bhud7d7lOrv/", "post_caption": "(CAMBIO DE SALA) Los dejamos invitados al primer Cuestion\u00e9monos este viernes 20 de abril en conjunto con Medula UAndes. Para esta ocasi\u00f3n, contaremos con la presencia de Esteban Maturana, presidente de Confusam, Mar\u00eda Soledad Barria, ex ministra de Salud y Enrique Paris, ex presidente del Colegio M\u00e9dico. \u00a1Los esperamos! ", "img_text_content": "FE\n\nAUN olor\nMEDICINA\n\nAURA\nDIGNA ATENCION DE SALUD\nPARA TODOS 10S CIUDADANOS?\n\nAN\nASI\n\nLOS\n\nALI\nAAA A\n\nAOL]\nISLA\n\nAA IIA\nEX PRESIDENTE COLEGIO M\u00c9DICO"}, {"id": "30079970_167786810709495_3672188237692010496_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BhXg5RSBTHJ/", "post_caption": "Debido a la gran venta de entradas, nos cambiamos de nombre a La Galota, por lo que se viene no es nada chico!\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nYa cabros, la FEUANDES tiene el agrado de invitarlos a la \u26a1 LA GALOTA\u26a1 ~ EL VIERNES 4 DE MAYO, por primera vez en la historia, se viene el evento que marcar\u00e1 un precedente en la historia Uandina. Prep\u00e1rense para una fiesta donde todas las carreras se unir\u00e1n con un objetivo com\u00fan: dar la vida en el carrete m\u00e1s \u00e9pico del a\u00f1o. Un nuevo concepto de carrete que te saciar\u00e1 y deleitar\u00e1 como nunca antes algo lo hab\u00eda hecho. \ud83d\udca5 \u26a0 LO IMPORTATE \u26a0 \ud83d\udd38Domos La Dehesa \ud83c\udf14 \ud83d\udd392 ambientes \ud83c\udfb5\n\nPrincipal Ultra Bailable\nStage Electr\u00f3nico \ud83d\udd3a BAR ABIERTO\ud83c\udf78 \ud83c\udf79\ud83c\udf7b Pisco\nRon\nVodka \ud83d\udd38Formal \ud83d\udd39Guardarrop\u00eda \ud83d\udd3a Buses de Acercamiento \ud83d\ude8c \ud83d\udd3a Descuento Uber \ud83d\ude98 \ud83d\udd3a Foodtruck Bajoneables ------------------------------------------------------------------------------------------- Compra tu entrada de Lunes a Viernes en nuestro stand afuera de ciencias de 10:30 a 15:30 hrs.\n\nPRECIOS\ud83c\udf19\n\n1era Preventa \u2014\u2014> AGOTADA\n2da Preventa\u2014\u2014-> $12.000\n3era Preventa\u2014\u2014> $14.000 *Preventas disponibles hasta agotar stock*\n\nTambi\u00e9n puedes comprare tu entrada de manera online en el siguiente link (estas entradas son a precio fijo e independiente de las preventas): http://weliveapp.com/event/20180504/la-galita-u-andes\n\nPara transferencias h\u00e1blale, por whastapp, a Mar\u00eda In\u00e9s Blanco +56976249295 \nLas ventas comenzar\u00e1n este lunes 9 de abril.\n\nUn carrete, una Galota para TODA la UANDES!\nS\u00famate a LA GALOTA\nNo te la puedes perder\ud83c\udf89 ", "img_text_content": "ES\n\nol\nDELA | 4\nNN LO)\n\nVENTA DE ENTRADAS AFUERA DE CIENCIAS\nTODOS LOS DIAS DE 10:30 A 15:30HRS"}, {"id": "30086685_151924958976471_8937750350824210432_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "30087896_2051719925106304_8274555156339621888_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bh5OIAclVLd/", "post_caption": "Los dejamos invitados a participar en el concurso Parra en la UANDES, celebrando la semana del libro. ", "img_text_content": "PLAZO: po s 23 de abril has\nel jue da las 12: 3.\nde m\u00e1ximo 1\n\n  \n\n \n\n\u00eda tu cuento m\u00e1\npa inspi BO\n\n \n\nnor Parra\na"}, {"id": "30591474_1968863140043121_7046326270690328576_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "30591524_1898066703824354_2636629446047563776_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bh5F6HUllKI/", "post_caption": "Felicitamos a nuestra selecci\u00f3n por hacer historia y clasificar al Mundial de Francia 2019, adem\u00e1s del repechaje para los Juegos Ol\u00edmpicos de Tokio 2020. \u00a1Gracias por darnos esta alegr\u00eda! \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f ", "img_text_content": ""}, {"id": "30591749_1424360470997434_2666458371875405824_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bh-Vr1ol2tP/", "post_caption": "Lo invitamos a todos; estudiantes, profesores y administrativos,  nuestro primer conversatorio de Inclusi\u00f3n, enfocado en las personas en situaci\u00f3n de discapacidad. En el expondr\u00e1 la jefa del programa de Inclusi\u00f3n de la Universidad y buscaremos en conjunto, los elementos a mejorar respecto a este tema  en nuestra casa de estudios. \nNo se lo pierdan, \nLos esperamos\n(*Escuela de Terapia Ocupacional, nos disculpamos por el error) ", "img_text_content": "01) ABRIL\nEAN LES |\nCLAUDIA e :\n\nJEFA PROGRAMA E TTERO\n\nUANDES, FACULTAD DE TERAPIA\nOCUPACIONAL\n\ngos"}, {"id": "30591902_1293395157459508_2212552617282764800_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "30592146_194898314654335_7733269722333970432_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bh7XuEQFSVx/", "post_caption": "Una peque\u00f1a explicaci\u00f3n del proceso del Nuevo Acuerdo Estudiantil ", "img_text_content": "BASES DE LA FEDERACION\nNao\n\nERC\nRI\n\n \n      \n \n    \n\n3 TRABAJO\n\n'A DE TRABAJO TIENE UN TEMA:\nDE UNO. DEPENDE DE LA EXT\n\n \n   \n  \n\nSS\nEL TEMA Y DOTARLO DE CONTENT"}, {"id": "30592325_189959348493587_4991457884417032192_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BhzwXX5lK7w/", "post_caption": "Con motivo de la celebraci\u00f3n de la primera semana del libro en la Universidad de los Andes, los invitamos a participar de un conversatorio con Paola Molina, autora chilena del bestseller \u201cConfesiones de una soltera\u201d, el cual se realizar\u00e1 el lunes 23 de abril a las 13:30 en la sala R-03. \u00a1No se lo pierdan!\n\nInvita Comisi\u00f3n de Cultura FEUANDES ", "img_text_content": "CULTURA |\n\nUNA CONVERSACI\u00d3N CON\n\nPAOLA MOLINA\n\nAUTORA DE\n\n    \n\nA\nBN - \u00aby El"}, {"id": "30593488_981038612059724_5157375937100120064_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BhpkQ1wleU3/", "post_caption": "Este mi\u00e9rcoles, a las 12:30 en el Patio del Reloj, nuestra comisi\u00f3n de Bienestar Estudiantil estar\u00e1 organizando una Intervenci\u00f3n de Yoga. \u00a1No se lo pierdan! ", "img_text_content": ""}, {"id": "30603627_936341626547268_6363707606300622848_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BiAmeOyFjot/", "post_caption": "Estimada comunidad Uandina:\nEl d\u00eda de hoy se comunic\u00f3 a la comisi\u00f3n de Responsabilidad Social la lamentable situaci\u00f3n que esta viviendo el campamento Elena Pricinger en San Bernardo, luego de haber sido violentamente desalojado de su zona, sin ninguna notificaci\u00f3n formal y sin respetar ninguna norma de protocolo. Las familias desalojadas (incluyendo un gran n\u00famero de ni\u00f1os), ahora se encuentran viviendo en situaci\u00f3n de calle, al borde de la carretera, sin ninguna pertenencia (no le dieron tiempo a las familias para sacar sus cosas), comida, ropa ni alimento.\nFrente a esta situaci\u00f3n como Federaci\u00f3n hemos decidido realizar una colecta para juntar las cosas que m\u00e1s necesitan las familias, que ma\u00f1ana (jueves 26 de abril) ser\u00e1n llevadas al centro de acopio que se est\u00e1 encargando de la situaci\u00f3n, en San Joaqu\u00edn (oficina del CAI). Debido a la urgencia de esta situaci\u00f3n, el tiempo para recolectar las cosas es muy limitado y la colecta se har\u00e1 solo ma\u00f1ana (jueves 26) para poder llevarlas el mismo y \u00faltimo d\u00eda de recepci\u00f3n de las donaciones, por lo que les pedimos de su ayuda para poder aportar como universidad a esta causa.\nLa colecta se har\u00e1 en la salida de ciencias, donde habr\u00e1 un container para que puedan dejar las donaciones, las cuales son:\n-Agua -Arroz\n-Tallarines\n-Atun\n-Jurel\n-Aceite\n-Toallitas humedas\n-Pa\u00f1ales\n\nComisi\u00f3n de Responsabilidad Social, Feuandes 2018 ", "img_text_content": "AAA\n\nNA)\nAER\nRA AN\n\n- Pa\u00f1ales\n\n- Baby wipes"}, {"id": "30604388_205384196717652_8796321321194618880_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bh4xjyyFsZK/", "post_caption": "Esta semana se conmemora la semana del libro y por tenemos todas estas actividades preparadas. \u00a1No te las pierdas! ", "img_text_content": "LANDES\n\nCULTURA |\n\nSEMANA DEL LIBRO\n\nCONVERSACI\u00d3N CON PAOLA MOLINA\nLUNES R-03 / 13:30 HRS\n\nTESTIMONIO DE UN CR\u00cdTICO LITERARIO\n-M AR JOS\u00c9 MIGUEL IB\u00c1\u00d1EZ / IGNACIO VALENTE\nH-108 / 12:30HRS\nYT E S CHARLA CON JOS\u00c9 BAROJA\nC-203 / 17:00 HRS\n\nME | INTERVENCI\u00d3N CUENTA CUENTOS\nMUEVES? pario Los cIRUELOS / 12:30 HRS\n\n \n\n \n\nINTERCAMBIO DE LIBR\nDesde el lunes hasta el jueves,\n\ndona un libro y ll\u00e9vate otro\n\n12:00 A 15:00 HRS\nSALIDA DE CIENCIAS"}, {"id": "30829784_2131886160364835_5625218005869789184_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bh9D-hSlCl3/", "post_caption": "Los invitamos a conocer el trabajo de nuestro compa\u00f1eros de la Asociaci\u00f3n de Relaciones Internacionales @ari.uandes ", "img_text_content": ""}, {"id": "30829893_733490736859214_2306973551980183552_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "UDS Ulsa WWILWWENWW il WWW DIE 1 OWNuINYS ESUY lava WII\n\n1. Podr\u00e1n participar todos los estudiantes de pregrado de la Universidad de\nlos Andes, a excepci\u00f3n de alumnos part\u00edcipes de la Comisi\u00f3n de Cultura de\nla Foderaci\u00f3n de Estudiantes 2018.\n\n2. La tem\u00e1tica de los cuentos debe estar relacionada con Nicanor Parra, su\nlegado, escritos, impacto, u otros.\n\n3. Los cuentos no deben superar las 100 palabras, sin contar el t\u00edtulo.\n\n4. Cada participante puede presentar un cuento como m\u00e1ximo, envi\u00e1ndolo al\nsiguiente mail: fovandesAmivandes.cl\n\n5. El plazo de recepci\u00f3n se abrir\u00e1 el lunes 23 de abril de 2018 y cerrar\u00e1\nimpostergablemente el viernes 27 de abril de 2018 a las 18:30 horas.\n\n6. El jurado estar\u00e1 integrado por Braulio Fem\u00e1ndez, profesor del Instituto de\nLiteratura, quien contar\u00e1 con la colaboraci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Cultura\nFEUANDES 2018.\n\n7. El jurado seleccionar\u00e1 tres cuentos finalistas, de los Cuales dirimir\u00e1 un\nPrimer Lugar, un Segundo Lugar, un Tercer Lugar.\n\nsociales de la FEVANDES 018,\n9. Los 3 cuentos finalistas podr\u00e1 $e n \u00a1cios de la\nuniversidad y ser\u00e1n difune at llos.\n\n10.No se devolver\u00e1 t\n\n11.Los trabajos debe ter el car\u00e1cter de originales (de autor\u00eda propia) e\nin\u00e9ditos (no haber sido publicados antes en cualquier formato). En caso de\ninfringirse lo anterior, el participante ser\u00e1 plenamente responsable por todo\ntipo de da\u00f1os y los organizadores podr\u00e1n ejercer las acciones judiciales que\ncorrespondan. A\n\n12.La sola participaci\u00f3n en el concu la aceptaci\u00f3n de estas bases y\notorga el derecho exclusivo, gratuito, sin l\u00edmite temporal ni territorial a los\norganizadores, para que, sin fines de lucro, ejerzan todos los derechos\nse\u00f1alados en el art. 18 de la Ley N* 17.336, y, especialmente, puedan\neditar, publicar, distribuir, traducir, transformar, adaptar y reproducir en\ncualquier medio las obras participantes.\n\n13. Por la sola participaci\u00f3n en el concurso, el autor acepta que su cuento,\njunto con su nombre y apellidos, su edad y carrera, puedan ser utilizados y\ndivulgados en los medios de comunicaci\u00f3n universitario y de la Federaci\u00f3n\nde Estudiantes 2018."}, {"id": "30841394_1716692971757195_1955351962505445376_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "APOYO\nMADRES Y PADRES | /. |\nUNIVERSITARIOS \u201c2\n\nEs"}, {"id": "30841639_1619510998127506_7798450227622445056_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BhpTc34lODL/", "post_caption": "El d\u00eda de ayer, junto a la comisi\u00f3n de Responsabilidad Social, visitamos la poblaci\u00f3n argentina de Quilpu\u00e9. El fin de la visita era conocer las necesidades que presentan, ya que nuestro compromiso este a\u00f1o es trabajar con ellos. \nAh\u00ed conversamos con la presidenta de la junta de vecinos, Doris, quien nos mostr\u00f3 la poblaci\u00f3n, las familias y las viviendas en estado de pobreza. \nDe esta forma, concretamos las actividades a realizar este a\u00f1o, en las cuales se incluye la construcci\u00f3n de una casa b\u00e1sica con diversos usos (Catequesis, biblioteca, sal\u00f3n de juegos y de ni\u00f1os), como tambi\u00e9n la reconstrucci\u00f3n de la plaza. ", "img_text_content": ""}, {"id": "30855824_168989700432203_8578895813084708864_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BiWuE6RlqTF/", "post_caption": "\u00a1Lleg\u00f3 el d\u00eda! No te puedes perder La Galota, solo quedan 100 entradas \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 ", "img_text_content": "oo\n\n1X $14,000\neE Le\nDTS SINS\nMATAS 14:00HRS\n\n \n\nMS \u00f1a\n\u00a1IO NS"}, {"id": "30917324_246043119275085_965442776227381248_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "30930234_613952632288563_4035213433489063936_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BiUxpUuFTTH/", "post_caption": "Hoy junto a @feuai2018 participamos de un conversatorio sobre la educaci\u00f3n no sexista. Muchas gracias @rd_uandes por organizar este tipo de instancias que nos permite cuestionar el sistema educativo que existe hoy. ", "img_text_content": "AN"}, {"id": "30946295_238636040206287_6763452191203131392_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BiSb7MnFVGI/", "post_caption": "Comparte esta imagen en tu Instagram etiquetando a @lokbochile y a 2 amigos m\u00e1s y  participa por un poleron chispita gris! ", "img_text_content": "SAD RAI\n\nSOLO DEBES SEGUIRLOS EN <==>39=p\"\nAAA Y\ne\u20acLOKBOCHILE BO"}, {"id": "31198483_1036432779831319_3057218692648534016_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "EQUIDAD DE G\u00c9NERO eZ\nq\n\n- Equidad salarial entre funcionarias y\nfuncionarios en los establecimientos\neducacionales."}, {"id": "31279558_1210273615772661_2218099202473328640_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BiMiN9nFBab/", "post_caption": "Felicitamos al @uandesdanceteam por dejar en alto el nombre de nuestro pa\u00eds y nuestra Universidad, y les deseamos mucha suerte en la final que tendr\u00e1 lugar hoy d\u00eda! ", "img_text_content": "Las \u00daltimas Noticias / Lunes 30 de sbri de 2018\n\nSon alumnas de la Universidad de los Andes\n\nAl ritmo de Beyonc\u00e9,\nteam universitario\nde hip hop pas\u00f3 a\n\nfinal mundial\n\nVauerrisa Eso\n\non acrob\u00e1ticos pasos de baile de\n\ndiversos estilos del hip hop coma\n\npopping, dancehall, girly, hip\nhopol\u00e9 school y hiphop new style, m\u00e1s\nunaserie de sorpresivas piruetas, la se-\nlecci\u00f3n de hip hop Dance Team, de la\nUniversidad delos Andes, pas\u00f3 aa final\nde la competencia The\n\ndadora del equipo.\nSetrata de once alumnas de la U. de\nlos Andes de las carreras de Ingenier\u00eda\nComercial, Medicina, Kinesiolog\u00eda\nOdontolog\u00eda y Pedagog\u00eda, entre otras,\nque tienen entro 18 y 22 a\u00f1os, Adem\u00e1s\nde dos estudiantes de ense\u00f1anza me-\n\ndla.\nEst\u00e1n en Orlando desde el 25 de\nabril, Al\u00ed compitieron com\n\nDance Worlds 2018, El grupo lo integran *auisos de 40 pa\u00edses. En\n\nmun\n\n \n\n1 de danza que\n\nla categor\u00eda de baile Hip\n\nse realiz\u00f3 este f\u00edn de se- estudiantes de Hop eran cerca de 400\n\nrasa en Orlando, Estar\n\ndos Unidos. Medicina,\n\nAl ritmo de la can:\n\ngrupos. Las chilenas par-\nticiparon enla subcatego\u201d\nr\u00eda Open Mip Hop, contra\n\nci\u00f3n \"Flawess\" de tas Kimesiolog\u00edae 24 grupos, de los cuates\n\n\u00a1cantantes Nicky Minaj y\nBeyonc\u00e9. las 13 j\u00f3venes\nse subieron al escena-\nro, sa movieron coordinadas como ra-\nlo; y descargaron toda su energ\u00eda bal\ntando ante ocho jueces.\n\n*tezciamos pasos de baile de varlos\nestilos porque s\u00ed se ejecutan bien y los\njueces pueden diferenciarlos, eso suma\npuntaje, Hicimos un par de acrobacias\nposiciones invertidas, otras de cabeza,\nvarios electos sorpresa y cambios de\n\n11 $ vandesdanceteam\n\nIngenier\u00eda.\n\n16 pasaron a la final, que\nser\u00e1 este lunes.\n\nEste evento es organi\nzado hace 12 a\u00f1os por la U.S. AlI Star\nFederation (USASE) y se lleva a.cabo en\nel Disney! s Coronada Springs Resort A\nConvention Center. Entre balle y acro-\nbacias, lus chicas tambi\u00e9n han pasendo\npor Disney, el parque tem\u00e1tico del ra-\n\u00f3n Michey.\n\n-\u00bfValentina, c\u00f3mo empez\u00f3 tu\nafici\u00f3n por el hip hop?\n\n  \n\n \n\ndos e Ingres\u00e9 al dance team del colegio,\ncon quienes salimos campeones en los\nestados de California y Nevada, Esa ex\nperiencia me encant\u00f3 y quer\u00eda seguir\n\u00a1con esaonda, pero ac\u00e1 en Chile no esta-\nba en boga. Ten\u00eda ganas de formar una\nselecci\u00f3n, como en Estados Unidos,\nque fuera como una familia. Finalemen\nte, en la U. de los Andes me apoyaron\npara formar un taller de bip hop. As\u00ed na-\nci\u00f3 todo,\n\n \n\nEL D\u00cdA [|"}, {"id": "31295645_945927802241601_298144225822769152_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BimExpjlsn2/", "post_caption": "Infograf\u00edas sobre la marcha del 16 de mayo. Durante la pr\u00f3xima semana comenzar\u00e1 el proceso de votaciones por carrera as\u00ed que atentos. ", "img_text_content": "; A EA"}, {"id": "31508304_589063574812324_3858774330133446656_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BifViIoFfYb/", "post_caption": "El viernes reci\u00e9n pasado estuvimos en el Ex Congreso Nacional trabajando con parlamentarios, Federaciones de Estudiantes y Organizaciones de diversidad sexual, derechos reproductivos y trabajadoras sexuales trabajando en una campa\u00f1a transversal para el diagn\u00f3stico, prevenci\u00f3n y concientizaci\u00f3n sobre el VIH. ", "img_text_content": ""}, {"id": "31508532_172521750100468_4876709887414894592_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "7) EDUCACI\u00d3N SEXUAL\nA] Y NO SEXISTA\n\n- Educaci\u00f3n sexual a lo largo de todas las\netapas del desarrollo en el colegio.\n\n- Concientizar que el uso del cond\u00f3n no es\nsolo para prevenir embarazos, sino tambi\u00e9n\npara prevenir enfermedades de transmisi\u00f3n\nsexual.\n\n- Mallas curriculares con\n\n/\nhabilidades transversales.\nNo m\u00e1s \u201ccarreras de hombres\ny carreras de mujeres\u201d."}, {"id": "31571263_1819186588102429_3409600598708846592_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "O) PROTOCOLOS [5\nDE ABUSO\n\n- Todas las instituciones de educaci\u00f3n\nsuperior del pa\u00eds deber\u00e1n tener un\nprotocolo de abuso y acoso sexual y\n\ndiscriminaci\u00f3n con un organismo\nespecializado para tratar estos temas.\n\n- Existencia de un organismo de apoyo\npermanente que acompa\u00f1e a las v\u00edctimas\ndesde el momento en que se realiza la\ndenuncia, y que realice un seguimiento\nposterior a los resultados del proceso.\n\n\u201cEVE"}, {"id": "31816159_1910608385855385_1589617432618598400_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BixxJJclrKE/", "post_caption": "Este jueves, \u00a1pon a prueba tu equipo! ", "img_text_content": "VENTANA\nACTIVA\n\nJUEVES\n\n17 DE MAYO\n\n12:20HRS - CANCHA 2"}, {"id": "31920770_623272894689704_4044775624122826752_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BjJDV1RFnXq/", "post_caption": "Los dejamos invitados MA\u00d1ANA a \u00e9sta instancia, la cual ser\u00e1 moderada por nuestra presidenta Valentina Guerrero (@valeguerrero_k) ", "img_text_content": ", \u00a1OS Andes\n\nONIS IO\n\n  \n  \n \n    \n  \n\nACOSO\nSEXUAL\n\nUU IL!\n[oO RON oO\nEncuentro con la profesora lO!\nde la Escuela de Psicolog\u00eda de la Eolo Mole cil\nUANDES y profesional del \u201cCentro de\n\nAsistencia a V\u00edctimas de Atentados\nSexuales\u201d (CAVAS), Luisa Guzm\u00e1n."}, {"id": "31934749_2157392280967767_5078405202357256192_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BjFf2NolLGZ/", "post_caption": "\u00a1Los invitamos a participar en esta Feria de ONG's! ", "img_text_content": "/\nSN\ne AS\nAp .\nPA\n\nMI\u00c9RCOLES 23 DE MAYO\nANIMAN\nMI"}, {"id": "31966750_225788958183948_141154370765979648_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bi1tYuclnLJ/", "post_caption": "Con nuestros compa\u00f1eros de Criando Juntos (@criandojuntosuandes), estaremos realizando varias actividades en celebraci\u00f3n del D\u00eda de la madre. \u00a1Los esperamos! ", "img_text_content": "JUEVES 17 DE MAYO\n\nBLOQUE DE RELAJAGION\nA YOGA\n\n13:30HRS - SALA R-20\nCONVERSANORIO:\nISTORIASIDE MADRES\u201d\n\nINVIEFADA CONETRIMIAD)\nPalla ca FUNDADO! RA DENONOS\n\n \n\nPudo"}, {"id": "32101200_466665587123042_607668104935243776_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BjDLnWbFc3G/", "post_caption": "Un poco de lo que fue la subida al Cerro Alto del Naranjo, organizado por Deportes FEUANDES. ", "img_text_content": "a NS\n\nq e\na 8 >\u00bb\n\nNi"}, {"id": "32234030_516905685391855_5628931834025869312_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BivTViAFG3Y/", "post_caption": "\"Te invitamos a conectarte con la naturaleza y aprender  en equipo en un trekking educativo en la monta\u00f1a\" \u26f0\ud83c\udf43\n\ud83d\udd39Tour guiado \ud83d\udd3920 cupos cada subida \ud83d\udd39Inscripciones: link en bio\n\ud83d\udd39Modo de pago contactar +56966088903 \n1ra salida: Altos del Naranjo\n2da salida: Cerro Pochoco ", "img_text_content": "\u00bfEns\n\nDEPORTES]\n\n   \n\nAE\nES OT\nMAYO\n20 DE MAYO\nAO ODE NARANJO\n\nAIN O\nSERRO-POEEODEO\n\n \n\nA DAS"}, {"id": "32307840_2142569929360272_6776291025271914496_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BjDvnrvlgKv/", "post_caption": "Este domingo, la comisi\u00f3n de Deportes estar\u00e1 realizando una subida al Cerro Pochoco. Inscripci\u00f3n en nuestra bio ", "img_text_content": "SANTIAGO CUMBRE\n\n \n\nIEA RS\nDEL 21 HASTA EL 25 DE\nMAYO\n\n27 DEMAYO\n\n \n\nO"}, {"id": "32721272_444350426011989_5912457468641804288_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BjcwZI-lLv9/", "post_caption": "Los invitamos a participar en la 2\u00aa Liga San Jos\u00e9 Mar\u00eda. Este a\u00f1o todo lo recaudado ir\u00e1 directo a la Beca Todos Sumamos. Son equipos son mixtos y el aporte m\u00ednimo es de $3.000 por persona. \u00a1Es una gran forma de terminar el semestre! ", "img_text_content": "Su SAN \u2014\u2014\nJOSEMAR\u00cdA,.\n\n12 al 26\n\njunio\n\nt\n\n1\n\n1\n\n'\n\n1\n\n1\n\n13:30 a15:30 horas :\nPara alumnos, profesores 1\n1\n\n'\n\nI\n\nI\n\n1\n\n1\n\n'\n\n \n \n\ny administrativos\n\nINSCRIPCIONES\nHasta el 7 de junio en feuandes4miuandes.cl\n\n    \n  \n   \n\nEQUIPOS MIXTOS\n6 hombres y 6 mujeres (+ banca) DY\nADHESI\u00d3N\n\n$3.000 p/p en beneficio de la.beca\nTodos Sumamos * z\n\nNAS\nMIN:"}, {"id": "32741414_162528911269056_8971378458693206016_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BjVx2_QFgpl/", "post_caption": "Les extendemos la invitaci\u00f3n para este mi\u00e9rcoles. Moderado por nuestra presidenta @valeguerrero_k. ", "img_text_content": "a.\nT\n\n   \n\nvel\u00bb) los Andes\n\nUNAS\n\n   \n\nACOSO Y\nMUSA\nTNA VES\n\n \n  \n \n\nMIERCOLES 3\nJe 12:30 a 13:30 horas\nEncuentro con Rodrigo sala CEN-102 de\nGuerra, profesor de Derecho a\n\nPenal de la UANDES."}, {"id": "32878305_180957309279360_7108834172449325056_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bjf1JzBlv_0/", "post_caption": "Desde el martes 5 hasta el jueves 7 puedes aportar para la Beca Todos Sumamos. ", "img_text_content": "La Beca Todos Sumamos busca, con la ayuda\n\n \n\nde los estudiantes, recolectar fondos para\nfinanciar los estudios totales o parciales\n\nde un compa\u00f1ero.\n\n\u00bfC\u00d3MO AYUDAR?\n\nDESDE EL MARTES 5 AL JUEVES 7\nAFUERA DE CIENCIAS - 10:30 - 15:30HRS\n\nFORMAS\nDE --\u00bb\nPAGO\n\n1. Presencial\n\n2. Transbank\n3. Transferencias a trav\u00e9s de c\u00f3digos OR,\nque ser\u00e1n enviados por mail y estar\u00e1n en el stand\n\n4. Mandatos PAT y PAC\n\u00bfEUnmoEs"}, {"id": "32966666_210675743074064_4999684297272066048_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "33060576_2043352715984537_1041903081110896640_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "33155904_1156401154501325_6038942820989927424_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BjfT9XPFTKf/", "post_caption": "Termin\u00f3 la encuesta de Interfacultades 2018, y el deporte ganador (por un voto) fue el Voleibol ", "img_text_content": "\u00bfQu\u00e9 deporte quieres ver en el Interfacultades 2018?\n\n1.541 respuestas\n\n0 Basqu\u00e9tbo!\n0 Voleibol\nTenis,\n0 Rugby\nO Escalada\n0 Ultimate Frisbee"}, {"id": "33210223_165741174274014_9159154085276942336_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bjnfn7jFVJf/", "post_caption": "Ma\u00f1ana y el mi\u00e9rcoles estaremos vendiendo calzones rotos y pizzetas, con el fin de recolectar dinero para los Trabajos de Invierno #CompromisoQuilpue. Les recordamos que las inscripciones ya est\u00e1n abiertas y toda la informaci\u00f3n est\u00e1 en sus mails. ", "img_text_content": "RECAUDACI\u00d3N\nTDI 2018"}, {"id": "33228943_453138405132057_6922376396450824192_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BjdTPtFFmU5/", "post_caption": "Ma\u00f1ana el acceso a la Universidad por San Carlos 2000 estar\u00e1 cerrado por arreglos en la calle. Todos los otros ingresos funcionar\u00e1n con normalidad. ", "img_text_content": "/) los Andes\n\nCIERRE DE ACCESO\nSAN CARLOS 2.000\n\nVIERNES 1 DE JUNIO, DESDE LAS 9:30 HORAS\n\nAVENIDA SAN CARLOS DE APOQUINDO\n\nLa Municipalidad de Las Condes cierra este acceso al campus\nsolo por el viernes 1 de junio, para realizar arreglos en la calle.\nTodos los otros accesos funcionan con normalidad."}, {"id": "33559594_215258435872090_347965812096630784_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BjVlCozlwvB/", "post_caption": "Este 4 de junio se abren las inscripciones para los trabajos de invierno en la poblaci\u00f3n argentina de Quilpu\u00e9. Construcci\u00f3n, formaci\u00f3n y servicio. ", "img_text_content": "18 - 22 DE JULIO"}, {"id": "33721440_1719152871506028_7641068899181527040_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bj3IPIVlXR3/", "post_caption": "Estimada comunidad universitaria,\n\nLuego de las gestiones correspondientes, les informamos que, en virtud del sistema frontal, ma\u00f1ana lunes 11 de junio se suspenden todas las actividades acad\u00e9micas, tanto de pregrado como de postgrado, en el campus San Carlos de Apoquindo. \nCon respecto a los campus cl\u00ednicos, estos se rigen por s\u00ed mismos, por lo que deben consultar directamente con sus facultades o con el campus cl\u00ednico respectivo.\n\nLos funcionarios, profesores y administrativos pueden asistir a sus labores libremente, no estando obligados a hacerlo.\n\nEstamos atentos a cualquier duda. \nAtentamente,\n\nFEUANDES 2018 ", "img_text_content": "CL\n\nUS\n5 | PS\n0 An\nE O (07)\n0 0 OU\nA A AS\nY\nO a\n;\nA\nla"}, {"id": "33809388_628936960790162_2418622150257672192_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bj5slA6lw_V/", "post_caption": "Seamos una Universidad m\u00e1s inclusiva. ", "img_text_content": "\u00bfQU\u00c9 R EN\n- SITUACI\u00d3N D DE DISCAPACIDAD?\n\nCuando en relaci\u00f3n a\nMERA AR ET!\nf\u00edsica, ps\u00edquica,\nintelectual, sensorial u\notras, al interactuar con\nMIC EE\npresentan restricciones\n\nen tu participaci\u00f3n plena y\nactiva en la sociedad.\nAN TEE EA)\no permanente."}, {"id": "33857547_212892905984012_8220867356470018048_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BkBYiy-lTWg/", "post_caption": "#UANDESEnLosMedios \u2022 La @revistapaulachile public\u00f3 un reportaje sobre el @frentefeministauandes y el trabajo de nuestras comisiones de Diversidad y G\u00e9nero y Defensor\u00eda [Link en bio] ", "img_text_content": "1.\n\nCONTRA Je. VIOLENCIA MACHISTA\n\nBERTETNOSOSSsTA\n\nRENTE EIA rd"}, {"id": "34120954_2175220279159506_2739415198921129984_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "pd\n\nEXCLUSI\u00d3N\n\nE\n\nSEAMOS UNA UNIVERSIDAD\nMAS INCLUSIVA\n\nSEGREGACI\u00d3N\n\nINCLUSI\u00d3N"}, {"id": "34154760_353502555174155_3526760357286641664_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BkNZP7wlEJE/", "post_caption": "\u00bfPor qu\u00e9 se marcha este 23 de junio? Ac\u00e1 les dejamos toda la informaci\u00f3n. ", "img_text_content": "\u00bfPORQU\u00c9"}, {"id": "34357185_315576728977151_7399122138583531520_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "APORQUIE\n\nLEY DE IDENTIDAD\nDE GENERO\n\nEsto muchas veces genera\ndificultades para el ejercicio de\notros derechos, como la\neducaci\u00f3n, el trabajo,\nvivienda y salud.\n\n\u201c\u00bfEUnnoEs"}, {"id": "34378523_390805294660486_7217863003885010944_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "ACI TA TA E TAE\nNA A ten\nTN TAIL\nTN TES ol Te RO 1\n\u00a1rr Tte ME\n\nNo estudi\u00e9 para ser\nuna lesbiana.\nNadie te ense\u00f1a\nCI\nSA\nLR!\nTRAEN"}, {"id": "34447940_194428297879257_1312719194533396480_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "BORIOU\u00c9\n\nLEY DE IDENTIDAD\nDE GENERO\n\nReconoce y da protecci\u00f3n al derecho a\nla Identidad de G\u00e9nero. Actualmente,\nChile no cuenta con una Ley de\nIdentidad de G\u00e9nero, por lo que a las\npersonas trans no se les reconoce y\nprotege su derecho a la identidad.\n\n\u201c\u00bfEUnnoEs"}, {"id": "34481791_1911099915620722_1752002208980795392_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "\"EDAI A\nENVEAwW\n\n \n\nid!\n\n.* DIVERSIDAD Y G\u00c9NERO]"}, {"id": "34600311_2046476658954185_4688354010749468672_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "\u00bfQU\u00c9SON LAS BARRERAS\n> ARQUITECT\u00d3NICAS?\n\n\u00a1SEA TO E O\ndeterminados grupos de poblaci\u00f3n\npuedan llegar, acceder o moverse por\nun espacio urbano, un edificio\no una parte de \u00e9l."}, {"id": "34648715_1365934170175167_8940509747052806144_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "34684722_251840638916753_2186408794869727232_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "MA OR Or\nSiempre existir\u00e1n. Y no es na\u00e9\njusto que la gente que se\nA IR MO\nCTRL\nque otros disfruten de ello\u00e9\nRATON TO\nPo roo SAO To FAN MET) o)\na unos pocos\nTIT RU\n\nse sienten mejor que\nRORETErlEa\nETT\n\nALLY\nLAGERFELD"}, {"id": "34695120_2067276790179664_124723784396570624_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "ala\n\nSE ANTE\n\nLa posibilidad de que parejas\nhomoparentales puedan adoptar,\nformando as\u00ed una familia."}, {"id": "35000497_1277840089013207_6763850970326630400_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "\u00bfC\u00d3MO PUEDO AYUDAR A\n- UNA PERSONA EN SITUACI\u00d3N\no DISCAPACIDAD?\n\nSAS\ntu ayuda\nNATA\nELO A MENE\n- Siempre ser"}, {"id": "35000589_212580022682119_8970677623109713920_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Estereotipos, estigmas\ny otras formas de\ndiscriminaci\u00f3n. \u00c9stas son,\npara las personas con\ndiscapacidad, las barreras\nm\u00e1s discapacitantes.\n\nLD AE FEE\n\nINCLUSI\u00d3N]"}, {"id": "35173493_228561341261748_5652213971269189632_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "35277261_2039046042979598_1384845550997733376_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "SANTA\n\n \n\nGarantiza el derecho de las parejas del\nmismo sexo a contraer matrimonio civil\nen iguales condiciones y con los mismos\nderechos y deberes que las parejas\nheterosexuales.\n\nY\nAAA gs"}, {"id": "35415361_263099997599470_4922580915525255168_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "FE\nA REA\nhomosexuales\u00ed\nroll\n[TAI To >\nA\nRIN\nCRE\nalrededor c\nese color,\nTTM\nesto como un\nCITA\n\nAA GI\n\n  \n   \n\nes\n\nSSI dol!"}, {"id": "35459276_407635076385818_6599437599306153984_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BkTw3lXFjaN/", "post_caption": "L@s que quieren unirse a la Marcha por el Orgullo, estaremos esperando el s\u00e1bado en Baquedano a la 1:30. ", "img_text_content": "sI mDES \u00bb\n\nS\u00c1BADO 23 DE JUNIO Pg 5d \u00bf \u00c9\nMARCHA \u00bf42h\nPor $\nEL\nORGULLO\n\nBAQUEDANO .,\n13:30HRS\n\nCONTACTO: .\n\n+56 9 8289 0271 > 1]"}, {"id": "35541417_205985140031695_2777726255661842432_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "3 -UANDES"}, {"id": "35545386_1289351371202178_5825189247925092352_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BkQeglxFQIj/", "post_caption": "El amor es la piedra transversal del mundo. \u00bfPor qu\u00e9 negar el derecho de dos personas que se aman a unirse para toda la vida, si no le hacen da\u00f1o a nadie? La comunidad LGBTQ+ lucha por su derecho a vivir y expresar su amor. Es ah\u00ed donde debemos centrar nuestros esfuerzos; para lograr un mundo mejor para todas y todos, basado en el respeto y el desarrollo cultural que solo el amor puede ofrecer. \u00a1Feliz Mes del Orgullo! #pride ", "img_text_content": "fi DIVERSIDAD Y G\u00c9NERO]"}, {"id": "37112012_497324364059448_7659155826803736576_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "37141750_205291593661697_1781208433270194176_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BlveKhQFRI5/", "post_caption": "Ac\u00e1 un poco de la experiencia de los Trabajos de Invierno 2018. Agradecemos a toda la comunidad de la Poblaci\u00f3n Argentina de Quilpu\u00e9, a los voluntarios y a todas las personas que apoyaron #CompromisoQuilpue. ", "img_text_content": ""}, {"id": "37373164_1170690553072631_5322922195939229696_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "37524095_302848633630952_2874846207937609728_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bm9buA1FEJM/", "post_caption": "La FEUANDES tiene el agrado de invitarlos  al evento Donde el T\u00edo Lalo, un nuevo concepto en donde la Fonda y el Caf\u00e9 Concert se unen para crear un GRAN CARRETE en donde T\u00da eres el protagonista.\n\nConfirma tu asistencia en nuestro evento en Facebook \ud83d\udc40 (LINK EN BIO) ", "img_text_content": "cons Ego conca 6 DE\nEA ebl\u00e1o falto Y SEPT\n\nCADIWACSIBIRATAS\nSIDE COMPURSO VE\nTRAD JUBOS CIDIOS TORO MRP\u00c1NICO\nVINO) DURAZNO MES"}, {"id": "37528922_399023117297058_3670810979119136768_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BnHhv32l8nl/", "post_caption": "Hoy en el D\u00eda Internacional del Detenido Desaparecido queremos recordar a Mario Martinez Rodriguez. Secretario General de la @feusach y Secretario de Finanzas de @confech_oficial . \u00c9l fue privado de libertad y luego asesinado en 1986 por su trabajo como representante estudiantil, al igual que muchos otros estudiantes durante los tiempos de la dictadura. Como FEUANDES, honramos su memoria y la de todas y todos quienes fueron asesinados por el simple hecho de pensar distinto. Esperamos que nunca m\u00e1s en nuestro pa\u00eds ocurran atrocidades como estas. Un pueblo sin memoria es un pueblo sin futuro. ", "img_text_content": "AAA"}, {"id": "37573609_641203912925710_2703664436610072576_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "37702302_201135267250124_4234215009367883776_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "37742361_466537637143632_3830243970487681024_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "37758245_223466864984855_1215423878742933504_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BmRAiP4l2oB/", "post_caption": "Nuevo convenio FEUANDES! G\u00e1nate unas lucas para el 18 con @consorcio_financiero y el proyecto #LaUMejorConLucas! Solo tienes que entrar al link \nhttps://www.laumejorconlucas.cl/feuandes\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en el Hall del Reloj ", "img_text_content": "LAUMEJORCONLUCAS\n\nCONSORCIO Y LA FEUANDES\nTE TRAEN UN CONVENIO\nESPECIALMENTE PARA TI\n\nLAUMEJORCONLUCAS\n\n| CONSORCIO\n\nSEGUROS PREVISION AHORRO BANCO"}, {"id": "37788695_438987309949412_8052642691600613376_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "37800598_262232741243499_1445606672377577472_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bl_IteQlDUx/", "post_caption": "Nuestra selecci\u00f3n de f\u00fatbol se encuentra participando de un cuadrangular en la Universidad Austral de Buenos Aires \u00a1Les mandamos saludos y apoyo para enfrentar este desaf\u00edo! ", "img_text_content": ""}, {"id": "37911460_1864678366945506_5791744552339505152_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BmUOXNMFG9h/", "post_caption": "\u00a1 Atenci\u00f3n ! Una compa\u00f1era necesita junta sangre. Todas y todos que puedan donar, les pedimos que la ayuden ", "img_text_content": "AYUDEMOS A NUESTRA\nCOMPA\u00d1ERA\n\nSE NECESITAN\nDONANTES DE\nSANGRE\n\nDATOS\nA NOMBRE DE: ELSA HURTUBIA ARANCIBIA\nCL\u00cdNICA BICENTENARIO\nCL\u00cdNICA TABANCURA\nHORARIOS: LUNES A VIERNES DE 10:00 A 19:00HRS\n-S\u00c1BADOS DE 09:00 A 18:00HRS"}, {"id": "37942885_1120612831421432_7713974263929110528_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "LAUMEJORCONLUCAS\n\n\u00a1Y AS\u00cd DE F\u00c1CIL ES TENER\nLAUMEJORCONLUCAS!\n\nLAUMEJORCONLUCAS\n\n| CONSORCIO\n\nSEGUROS PREVISION AHORRO BANCO"}, {"id": "37978937_223692481676506_1067466992744660992_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "LAUMEJORCONLUCAS\n\nSI ERES ALMUNO DE LA UNIVERSIDAD DE\nLOS ANDES, REFIERE A PERSONAS +26\n(CONOCIDOS, AMIGOS, ETC) A TRAV\u00c9S DEL\nLINK LAUMEJORCONLUCAS.CL/FEUANDES\n\nLAUMEJORCONLUCAS\n\n| CONSORCIO\n\n_22 stcuros NSC AHORRO BANCO"}, {"id": "38026182_312390549328452_2630819386088226816_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "UNA VEZ INSCRITA LA PERSONA, PASA\nUN PER\u00cdODO DE DOS MESES PARA SER\nLLAMADA, SI LA PERSONA CONTRATA\nSU SEGURO DE VIDA CON CONSORCIO EL.\nALUMNO GANA 50.000 CLP\n\nLAUMEJORCONLUCAS\n\n| CONSORCIO\n\n_22 stcuros NSC AHORRO BANCO"}, {"id": "38215582_2105413989706099_8646809575430815744_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "RECOMENDACI\u00d3N:\nHABLAR PREVIAMENTE CON LA\nPERSONA INSCRITA PARA QUE\nSEPA DE LA LLAMADA\n\nLAUMEJORCONLUCAS\n\n| CONSORCIO\n\nSEGUROS PREVISION AHORRO BANCO"}, {"id": "38291310_1054296918073156_4004933815268016128_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "\u00bf C\u00d3MO SE LOGRA\nLAUMEJORCONLUCAS?\n\n| CONSORCIO\n\nSEGUROS PREVISION AHORRO BANCO"}, {"id": "38508526_308671033221656_5573069152911884288_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "38672403_695548054143769_4658989778908217344_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "38760397_286219122172226_1984156306704957440_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BmjzgodFznU/", "post_caption": "Aprobaci\u00f3n del Nuevo Acuerdo Estudiantil ", "img_text_content": "Estimadas y estimados compa\u00f1eros,\n\nEn el consejo extraordinario de hoy, se aprob\u00f3 con 21 votos a favor, 3 en\ncontra y una abstenci\u00f3n el proyecto de nuevos estatutos propuestos en el Nuevo\nAcuerdo Estudantil.\n\nCon alegr\u00eda, podemos decir que hemos dado un gran paso en cuanto a\nrepresentaci\u00f3n y democracia. A trav\u00e9s de su trabajo y comprosimo, logramos\nconstruir una FEUANDES realmente nuestra. Una que ser\u00e1, desde ahora, m\u00e1s\nabierta y participativa.\n\nEsperamos que esto marque el comienzo de una nueva pol\u00edtica universitaria.\nUna en que todas y todos podamos ser parte de las grandes decisiones. Es solo a\ntrav\u00e9s de procesos verdaderamente democr\u00e1ticos en donde las instituciones se\nvuelven fuertes.\n\nAgradecemos a todas y todos quienes participaron de este proceso. A los\ncentros de alumnos, por la gran labor que cumplieron en la discusi\u00f3n y en el\n\nplebiscito.\n\nDesde hoy podemos decir que la FEVUANDES no es de nadie m\u00e1s que de las\ny los estudiantes de Universidad de los Andes.\n\nAtte.\n\nFederaci\u00f3n de Estudiantes de la Universidad de los Andes 2018."}, {"id": "38772316_222951965065711_7401695949275267072_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bmt1RiaF_7H/", "post_caption": "\u00bfSab\u00edas que existe una fundaci\u00f3n que a trav\u00e9s del deporte y la formaci\u00f3n reinserta a ex reclusos en la sociedad?  No te pierdas la charla dirigida por Rodrigo Jord\u00e1n, y el lanzamiento del libro \"No permanecer ca\u00eddo\", escrito por Federico Gallardo, este mi\u00e9rcoles 22 de agosto, a las 12:30 horas, en el Aula Magna de Biblioteca.  M\u00e1s informaci\u00f3n en: https://goo.gl/aMXFNq ", "img_text_content": "Presentaci\u00f3n del libro\n\nNO PERMANECER\nCAIDO :5:':"}, {"id": "38802616_280010109464278_3148587619290447872_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BmcAmuGlxCA/", "post_caption": "En virtud de unas nueva elecciones de vocer\u00edas CONFECh, debemos darles el espacio de informarse antes de votar. Los dejamos invitados este jueves 16 de agosto a un foro con representante de la FEUC, Fech y Feusach. ", "img_text_content": "INN\nWell do tar\n\n\u2014 KARLA TORO\n\n \n\nJUEVES 16 DE AGOSTO\n12:30HRS\nSALA R-13\n\nY VANDES\nAS y"}, {"id": "38887440_517089535379811_6177033080482562048_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BmbMuDZl6uj/", "post_caption": "Los invitamos a participar del primer concurso del Club de Emprendimiento organizado por @alumni_uandes y la FEUANDES! Hay m\u00e1s de un mill\u00f3n de pesos a repartir entre los ganadores! Solicita las bases en dramirez@miuandes.cl ", "img_text_content": "CLUB\nDE EMPRENDIMIENTO\n\n\u00bfTienes esp\u00edritu emprendedor?\n\n \n   \n\nel\n\nIAN\nPARTICIPA DEL 1ER CONCURSO\nDE EMPRENDIMIENTO UNIVERSITARIO\n\nSi tienes alguna idea o proyecto, s\u00e9 parte de esta\niniciativa y postula.\n\nOrganizan:\n\n    \n\n=\ntema PEA\n\n \n\n(62 103 Andes > alumnivaNDES >"}, {"id": "38909088_225155241675523_7893386395186626560_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BmoBk4aFr-y/", "post_caption": "El pasado jueves tuvimos el foro sobre las vocal\u00edas Confech con representantes de la FEUC, FECH y FEUSACH, candidatos a este cargo, consistente en ser la cara de la representaci\u00f3n estudiantil ante el pa\u00eds y el Gobierno. Te invitamos a informarte y a votar a trav\u00e9s del mail enviado por tu Centro de Alumnos. ", "img_text_content": ""}, {"id": "38938326_223897111615886_5461792649126084608_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bms79SEluYR/", "post_caption": "Como parte de la celebraci\u00f3n de la Semana de la solidaridad, este martes, mi\u00e9rcoles y jueves tendr\u00e1 lugar el primer Seminario de L\u00edderes Sociales, el cual contar\u00e1 con una serie de expositores conversando sobre temas de  contingencia nacional. ", "img_text_content": "SAI\nAIN\n\ndel 20 al 23 de agosto\nEN AE AA O\n\nOEA EA\nA A E\nMOE RES\nAREAS\nMEE ARA\nMERA\nA EAS\nNA EA ICI\n\nA Na\nLIDERES SOCIALES\nPR IES\n\nNN\n\n9:30 a 12:30 horas\n\nSe otorgar\u00e1 certificado a\nCS\n\n: \u2014 . Le"}, {"id": "39064765_965434930311459_168553040888987648_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "39131364_366013750603972_4311691147031347200_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "ANIOS\n\ndel 20 al 23 de agosto\nUNES\n\n \n\n \n\n21 de agosto\nAuditorio B / Biblioteca\n\nAcreditaci\u00f3n.\n(9:00 a 9:20 hrs)\n\nPalabras del Rector.\n(9:30 a 9:40 hrs)\n\nMesa\n\n(9:40-10:45 hrs)\n\n\"Liderazgo social\"\n\nNicol\u00e1s Moralos, Pogas con sontido\nFornondo Garay, twittoros sociolos.\nMaito Zublo, Tollor expreso\n\nCoffee Break\n(11:00 a 11:15 hrs)\n\nMesa 2\n\n(11:15-12:15 hrs)\n\n\"Problemas Sociales\u201d\n\nP. Rolmundo Salas, Inmigraci\u00f3n\n\nFelipe Betancourt, Pobreza\n\nGonzalo Valdivia, Salud p\u00fablica en Chi.\n\n   \n\nUniversidad de\n\nlos Andes >\n\n22 de agosto\nAuditorio D / Biblioteca\n\nPalabras de la Presidenta\nFEUANDES\n(9:20 a 9:30 hrs)\n\nMesa 3\n(9:30-10:30 hrs)\n\n\u201cInfancia\u201d\n\nMar\u00eda Jog\u00fas Alliondo, Infancia\nvulnorablo, Nicol\u00e1s Conalos, L\u00eddor\ndo infancia on Desaf\u00edo Lovantamos\nChilo,\n\nCoffee Break\n(10:40-10:55 hrs)\n\nMesa 4\n(11:00-12:00 hrs)\n\n\u201cFormulaci\u00f3n de proyectos sociales\u201d\nTom\u00e1s Recort, Enso\u00f1a Chile\nAlejandra Delaveou, Un Techo para Chil.\n\nVIDA\nUNIVERSITARIA\n\n23 de agosto\nCEN 102\n\nMesas de trabajo\n(10:40-11:30 hrs)\n\nFODA de proyectos\n\nCoffee Break\n(11.30-11.45 hrs)\n\nMesas de trabajo\n\n(11:45 a 12:40 hrs)\nTem\u00e1ticas:\n\n-B\u00faequodo do fidolizaci\u00f3n y captaci\u00f3n\nde voluntarios\n\n\u00abFinanciamiento\n\n\u00abContinuidad y liderazgo\n\n-Gosti\u00f3n administrativa\n-Roplicobllidad del proyecto\n\n-Mejorar el impacto del proyecto\n\nAlmuerzo con l\u00edderes\nde proyectos\n(12:50 a 14:00 hrs)"}, {"id": "39210276_283359828916899_947254019225550848_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BmtcSJ-FvEL/", "post_caption": "En la Semana de la solidaridad, te invitamos a que vayas a visitar la segunda versi\u00f3n de la feria de voluntariados, en la cual podr\u00e1s conocer muchos de los proyectos sociales de la universidad y formar parte de ellos. Martes y mi\u00e9rcoles de 12:30 a 13:30hrs en el Patio Central. ", "img_text_content": "SEMANA DE LA\nSOLIDARIDAD\n\n1110) de\nUNITS\n\n21 Y 22 DE AGOSTO\nA ER TS\nTARTA\n\ndd dl\n\nWA\n\nE\n\no\n\nhi\n1\n\nEN\n\n\u00da\n5\n,\n\nEs\n\nY\n\u00bfEN"}, {"id": "39257522_837350659801428_6354232921330548736_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "39748018_2138316513088010_650715711739527168_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BnTX1aTlk0j/", "post_caption": "Un poco de lo que fue la primera Semana Anti Estr\u00e9s con la charla \u201cYo lo viv\u00ed\u201d. ", "img_text_content": ""}, {"id": "39763822_454597935047497_2805593755824947200_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BnCZl21FV38/", "post_caption": "Este jueves realizaremos un foro en donde Rodrigo Rivera contar\u00e1 las propuestas de la Fedep como candidato a la vocer\u00eda Confech. ", "img_text_content": "JUEVES 30 DE AGOSTO\n12:30HRS\nSALA R-13\n\nANDES\n\nHE\ne"}, {"id": "39894897_316425952246652_6928912649480568832_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "39915915_1831110747009001_7925086797179125760_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BnPfYeQFD4W/", "post_caption": "Esta es semana SIN ESTR\u00c9S. \nMucha atenci\u00f3n a nuestras actividades. ", "img_text_content": "UNA SEMANA\nSIN ESTRES\n\nMOE UND\n\nNDS\nEIA\n\nMUTRS\nE\nIVA\nNT\nNO\n\nTOS\nLAO\n\n \n\nMARTES 4\nD\u00eda al aire libre\nNS\n\n(OT\ny quincho.\n\nActividades\nMarcas\n\nMI\u00c9RCOLES 5\nCharla\nALS\nISO\nEMS\n\n12:30 a 13:30 hrs\n\nAI\nAS\n\nUS\nDonde el t\u00edo Lalo\nPES\nEstacionamiento\n3)\n\nConcurso de talentos\n\nEta\nMarcas"}, {"id": "39978083_1115157798637631_307620070434013184_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "39984420_861114507417945_815259549728580392_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BnUu0XAFEcV/", "post_caption": "Durante el Caf\u00e9 Concert + Fonda: Donde el t\u00edo Lalo, ven con luca en efectivo para que puedas comprar una ficha de vaso, la que te dar\u00e1 un vaso re utilizable para que tomes tus vinos con durazno, piscolas o terremotos. Puedes cambiar tu vaso sucio cu\u00e1ntas veces quieras. Si al final del d\u00eda no te lo quieres llevar, puedes devolverlo y recuperar tu dinero. De esta forma, ayudamos al medio ambiente. ", "img_text_content": "SIS TAS a\n\n1. COMPRA TU 2. PASA A RETIRAR A 3. SI DEVUELVES TU VASO\nFICHA DE VASO CUALQUIER STAND TU\u201d TE DEVUELVEN LA PLATA\nVASO\n\nCES\n\n0) *SOLO SE PUEDEN COMPRAR LAS FICHAS CON EFECTIVO\n0) IN SRA Qe e)\nSETAS di"}, {"id": "40129205_1087646491392374_1468133436542681088_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "40295064_489079264910724_3676303537916084224_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BnRIHQ3FiLe/", "post_caption": "Denuncia si te pasa algo\n\nEste es el nombre de la campa\u00f1a que Defensor\u00eda y la comisi\u00f3n de Diversidad y G\u00e9nero prepararon para evitar problemas durante la celebraci\u00f3n \u201cDonde el t\u00edo Lalo\u201d. As\u00ed que ya sabes, si observas o experimentas alguna situaci\u00f3n de acoso o abuso, av\u00edsale a alg\u00fan miembro de la FEUANDES, seguridad o env\u00eda tu denuncia a defensoriauandes@gmail.com o cdguandes@gmail.com. ", "img_text_content": "DR\npasa algo\n\nEste es el nombre de la campa\u00f1a que Defensor\u00eda y\nai\n\n \n\nNONE EDO\nDIANA\n\n \n\nSI EN LA FONDA EXPERIMENTAS\nMEA\nESO ADE NA\n\nPSC\nRa"}, {"id": "40564209_950922805091809_2861244756667029406_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BnXB11SFI2p/", "post_caption": "Ya est\u00e1n los precios para \u201cDonde el t\u00edo Lalo\u201d\nRecordamos que los tickets se estar\u00e1n vendiendo desde las 8:30 en el edificio de Ciencias\n\u00a1Los esperamos! ", "img_text_content": "\u2014Tonde\n\nFhecios\nEmpanadas\n1 $2.000\n2x $3000\nSopoaipillas\n\n2x $500\n\nChoripan\nkx $1000\n2x $1500\n\nTerremoto\nx$2000\n\nPiscolas\n1x $2.000\n\nabia Zalo\n\nCerveza\n\n3b0cc x $500\n\n35000 + 470cc x $1000\nVino con Durazno\n\nlx $1500\n\n2x$2500\n\nMestiza\nHamburguesa $2.950\nPapas $1500\n\nLata Bebida $750\nBebida + Hamburguesa $3.500\n\nVenta de tickest a partir Gn NDES\nde las 8:30 en Ciencias _"}, {"id": "40593505_245768226133102_7510056526749368320_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "40654266_2210630969261653_1914901646602754934_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BoFpXIZlILx/", "post_caption": "Los dejamos invitados al UANDES Run, la primera corrida familiar de nuestra Universidad \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f. M\u00e1s informaci\u00f3n en el link de bio. ", "img_text_content": "MAS IN Y SI\n\nALAS\n\nOCTUBRE E - 2 pl ] E"}, {"id": "40705469_331310557416838_6954363036584611522_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BntylQkFx0S/", "post_caption": "Durante las fiestas patrias ocurren hasta 800 accidentes de tr\u00e1nsito y mueren m\u00e1s de 10 personas, es por esto que llamamos a cuidarse durante estas fechas y recordar la regla de oro; SI TOMAS NO MANEJES ", "img_text_content": "AN\n\nAAA\n\nCu\u00eddate este 18"}, {"id": "41465825_301617033999963_8090587644418403839_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BoIGNCAlY_6/", "post_caption": "Los esperamos el martes, mi\u00e9rcoles y jueves de 9:30 a 17:30 en Vida Universitaria! ", "img_text_content": "\u00bfTe sobraron tickets\nY\n\nEste martes, mi\u00e9rcoles y jueves\n(ER A SER ES\ndevolviendo el dinero en la oficina de\nla Federaci\u00f3n (en Vida Universitaria)"}, {"id": "41654714_540422706427880_4138164441741276336_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BoH5pQCF7pp/", "post_caption": "Los invitamos a participar del Concurso de fotograf\u00eda: \u201cLa inclusi\u00f3n en todas sus formas\u201d. Las mejores fotos ser\u00e1n expuestas en la Universidad y el ganador recibir\u00e1 un premio sorpresa. \u00a1A motivarse! ", "img_text_content": "CONCURSO DE FOTOGRAF\u00cdA\n\u201cLA INCLUSI\u00d3N EN TODAS SUS FORMAS\u201d\n\n \n\nEnvia tu foto a feuandesOmiuandes.cl explicando como\nse relaciona con la inclusi\u00f3n, acompa\u00f1ada de tu nombre,\ncarrera y n\u00famero telef\u00f3nico.\n\nDESDE EL LUNES 24/09\nAL VIERNES 5/10"}, {"id": "42003528_285782795587715_3105506483151548317_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "\u20ac: califica profesores\na encuentra material para estudiar\n\n \n\ngana premios"}, {"id": "42080485_1968893003417084_4413348280819643274_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "42496446_1924540717841842_3226441876654111769_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "42640007_498650753877653_6798729235143829793_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bp0R3xEBlRa/", "post_caption": "\u00a1 Ma\u00f1ana ! Debate segunda vuelta \n12:30 en el Anfiteatro de Ciencias, los esperamos. ", "img_text_content": "GVANDES\n\nDEBATE\nFEUANDES\n2019\n\nA A A (\nPANZA Lois\n\n\u00d1\ny"}, {"id": "42648152_1521356144630483_7638532026548985850_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BosTY9_FwaY/", "post_caption": "Como se acerca la Toma de Ramos para el 2019, @wabuapp se las jug\u00f3 con la primera base de datos de profesores de la UANDES.\n\nSolo tienes que crear tu usuario, seleccionar la UANDES y comenzar a hacer rese\u00f1as de tus profesores. Entre m\u00e1s hagas, m\u00e1s posibilidades tendr\u00e1s premios que entregar\u00e1 @wabuapp.\n___\nTodos los universitarios tenemos experiencias y contenido que podr\u00eda serle de utilidad a otros Uandinos. Wabu crea una comunidad donde tienes acceso gratuito a toda la informaci\u00f3n y contenido que tus compa\u00f1eros han acumulado en su carrera. \nBuscamos que los alumnos se ayuden mutuamente; y darle reconocimiento a los mejores colaboradores de la UAndes con una posici\u00f3n de prestigio dentro de la universidad adem\u00e1s de recompensarlos con premios tangibles. \nWabu te permite encontrar al mejor profesor para cada ramo a partir de experiencias de otros estudiantes; y te da acceso a una base de datos organizada y calificada de documentos compartidos por otros alumnos. ", "img_text_content": "WABU\nDISPONIBLE EN\n\n \n\n \n\n \n\n[Docena]\n\n  \n\n[O AppStore"}, {"id": "42847832_2175949222724685_7789619473416411995_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BozOCCXlPvm/", "post_caption": "Resultados del concurso de fotograf\u00eda: \"La Inclusi\u00f3n en todas sus formas\" \n1\u00b0 @jarribasdelc \n2\u00b0 @maida_arraztoa \n3\u00b0 @barbs_zamotap \u00a1 Muchas gracias a todas y todos los que participaron ! ", "img_text_content": ""}, {"id": "43160708_727480944269272_9127233853748830791_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BpUXuMXBr6m/", "post_caption": "VOTA INFORMADO |\nDebate Listas FEUANDES 2019\n\ud83d\udccdAnfiteatro Ciencias\n\ud83d\udd55 12:30\n\ud83d\uddd3 Viernes 26 de octubre ", "img_text_content": "ZA +=\n\n\u2014\u2014 7 ey \u00d1\nA DEBATE =<\ny FEUANDES 2019 *\n\n, cota sun DITORIO \u20ac - E o\n2 35ES Ano A"}, {"id": "43265670_267366760794509_6567868570200412634_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bp1s-R_BVBx/", "post_caption": "Revisa tu correo @miuandes.cl y rellena la ficha que ah\u00ed enviamos. ", "img_text_content": "IA\nUI EN IA\n\nDESDE 2016: \"LA BECA HECHA POR\nAND NO\n\nFEVANDES\n\n\u00bfC\u00d3MO POSTULAR? SOLO DEBES REENVIAR CON\nTODOS TUS DATOS LA FICHA QUE SER\u00c1 ENVIADA A\nTRAV\u00c9S DEL MAIL: FEVANDESOMIUANDES.CL"}, {"id": "43375018_1654969474614574_3701532340160815497_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bowiyk6lesh/", "post_caption": "Con este eslogan la Federaci\u00f3n Mundial de la Salud Mental busca apelar de manera directa a los j\u00f3venes para concienciarlos de la importancia de la salud mental y una buena educaci\u00f3n en este \u00e1mbito. La educaci\u00f3n en valores, diversidad e inclusi\u00f3n se convierten en elementos fundamentales en un mundo que cambia m\u00e1s r\u00e1pido de lo que muchas veces podemos asimilar. Es por esto que los invitamos a seguir trabajando en este \u00e1mbito, creando as\u00ed una comunidad m\u00e1s tolerante y cercana. Como Federaci\u00f3n estamos preocupados de la salud de nuestros alumnos, por lo que ya est\u00e1 en desarrollo el proyecto para lograr la deseada red de apoyo psicol\u00f3gico. ", "img_text_content": "AAA TAME LATA\nEII\n\n \n\n10 DE OCTUBRE\nD\u00cdA MUNDIAL DE LA SALUD MENTAL\n\nGEES"}, {"id": "43568462_240046433354653_1132460646151039032_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "43779241_536355073479488_8696141927521385732_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "43913756_148759332750957_839371789616464915_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BpkypQAjOv7/", "post_caption": "El d\u00eda de hoy nuestra presidenta, Valentina Guerrero, entreg\u00f3 al Vicerrector de Alumnos y Alumni, Francisco Lav\u00edn, el nuevo Protocolo para Casos de Violencia Sexual que fue levantado en conjunto de todos y todas las estudiantes mediante mesas de trabajos. ", "img_text_content": ""}, {"id": "44315656_241466216726633_4504230334398672894_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BpPQjxthupv/", "post_caption": "Estamos en semana de campa\u00f1a para la FEUANDES 2019 y Consejeros Pol\u00edticos. Los invitamos a informarse y votar durante el 29, 30 y 31 de octubre. \nEstos son los perfiles de las listas que est\u00e1n participando: \nCreando Juntos \n@crea_uandes \nAvanza Uandes \n@avanzauandes \nInspira Libertad\n@inspiralibertaduandes \nJuntes Podemos \n@juntespodemosuandes ", "img_text_content": "O EEN\n\nDoS\n\nIZ ZE\n\nAL)\nCo\n\nUSES\nEOI PAL a\n\n  \n\nYN\n\n29, 30 y 31 DE OCTUBRE\nAN sy\nESE VES"}, {"id": "44779366_500448893773833_6517560787883299110_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bp49P02BcF6/", "post_caption": "Hoy nuestra comisi\u00f3n de Inclusi\u00f3n entreg\u00f3 al Vice-Rector de Alumnos y Alumni, Francisco Lav\u00edn, el Petitorio de Inclusi\u00f3n para mejorar los accesos de nuestra Universidad. ", "img_text_content": ""}, {"id": "45381705_127998574877179_6302159507511635583_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "45714874_1099319633556442_5091062613228328102_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BqYIgFVBH9Q/", "post_caption": "Los dejamos invitado a las finales del Torneo Interfacultades. \u00a1Apoya a tu facultad! ", "img_text_content": "2 ] SN\nNOVIEMBRE _ E\n\nPE OT Y\nIAN\nFIN\n\nFUTI ITO,\n\nNO TE PIERDAS LAS\n\nFINALES\nINTERBAGULTADES\n\nVen y apoya a tu Facultad junto a"}, {"id": "45988092_592921251164355_5531667042567979008_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Dranos"}, {"id": "46202602_323901111600059_8329167446153925561_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "46304715_378537532891624_5530316776072075747_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BrVrSdEBt1w/", "post_caption": "Entre los movimientos se realiz\u00f3 un almuerzo con @vuandes para celebrar que se lograron juntar 438 regalos! \ud83c\udf81 \ud83c\udf81 para los ni\u00f1os de Bio Bio los que ser\u00e1n entregados en los TRIP.  Muchas gracias a todos los que participaron y ayudaron en la recolecci\u00f3n!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb ", "img_text_content": ""}, {"id": "46352536_2222952867714922_9087407022256860932_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "46392581_465970597260431_4506154122534297621_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "46416014_131379004525203_3799462324476056296_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BrGAc6aBm3E/", "post_caption": "Estuvimos participando en conjunto con @ecocampusuandes en una limpieza organizada por @egoras.chile en el Mapocho \ud83d\udc9a\u267b\ufe0f Pudimos ver todo el trabajo que hace ecocampus y todo lo que falta por hacer por el medio ambiente.\nPara que se motiven con el a\u00f1o que se nos viene junto a ECO CAMPUS ", "img_text_content": ""}, {"id": "46422164_263472130995430_281302527358116952_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "46567027_373742960109337_6215026849854616217_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "46590614_574453696301621_121027518952752235_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BrfIcTQhe4C/", "post_caption": "Junto con la fundaci\u00f3n calcula, alumnos de otras universidades y la feuandes el s\u00e1bado se les celebr\u00f3 a las ni\u00f1itas del sename una navidad diferente, en la cual consist\u00eda en que ellas mismas armar\u00e1n un nono, con un sentido diferente para cada una (@fundacionnonos) y luego se les entreg\u00f3 un regalo.  Muchas gracias a todos los que aportaron para poder realizar esta gran sorpresa para las ni\u00f1as!!!\n#UnaNavidadParaTodos ", "img_text_content": ""}, {"id": "47032535_543369859479042_4637600248059886160_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BrdI4EPhW0U/", "post_caption": "Junto a @ecocampusuandes \u2795 @ceenfuandes \u2795 @medulauandes \u2795 @caodouandes \u2795 @ceobpuandes Participamos de la limpieza \u267b\ufe0f\ud83d\udc9a en el Hospital Parroquial de San Bernardo y vimos el impacto de contaminaci\u00f3n al ver la cantidad de basura recolectada.\nA\u00fan falta por hacer! Para que se motiven y nos ayuden en las actividades del a\u00f1o \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb ", "img_text_content": ""}, {"id": "47451444_321638028564150_7292242887381590790_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "47586132_358166561607946_1396486814203021431_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "49288389_630583874065813_6454196698286240424_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BsqbZ3JBp_b/", "post_caption": "Este Lunes 14 estuvimos en la celebraci\u00f3n de cumplea\u00f1os de nuestro rector Jos\u00e9 Antonio Guzm\u00e1n! \ud83c\udf89\ud83c\udf89 Donde tambi\u00e9n pudimos compartir con los funcionarios de nuestra Universidad ", "img_text_content": ""}, {"id": "50520800_110882069896376_1436206743848300828_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "51252530_2222758001320439_72356735733954759_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "51329141_380631732487735_8132812140813588107_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bubm_fIh_Cb/", "post_caption": "Recuerdos del 15 16 y 17 de enero! Primera bienvenida de los novatos\n\nEsperamos a todos los novatos este 4 y 5 de marzo para el inicio de a\u00f1o! ", "img_text_content": ""}, {"id": "51870135_122760685510519_3025367251222511476_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "51940804_2302789813289741_1934729735539312590_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "51956191_297310717618402_4561877349578325346_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "52011639_2307847972570461_5154342627036701714_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "52011642_1995806650714681_2913918751723071436_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "52168079_125457678521699_3181568272660451127_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bu_YyXAB4N5/", "post_caption": "Les presentamos a nuestro equipo de accesibilidad para hoy! Por primera vez en la historia de este evento, tendremos un equipo ayudando a personas en situaci\u00f3n de discapacidad y asistir en casos de acosos en el #Caf\u00e9Concert \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6 Este es solo un peque\u00f1o paso para eliminar la desigualdad que provocan las barreras y lograr una verdadera #inculsi\u00f3n \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u267f\ufe0f ", "img_text_content": "Ti\n72M\na\n\n=\n\n=\na\ne\nY"}, {"id": "52345714_2262938277308931_7705153729171088439_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "52381160_250249492595178_3661619557159548861_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "52708803_169394124046812_4061535162197935293_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bu2a3QQByPn/", "post_caption": "Ya est\u00e1n en Facebook las fotos de lo que fue nuestra bienvenida a los Novatos 2019!\ud83e\udd73 Les deseamos lo mejor para esta nueva etapa! \u270f\ufe0f\ud83d\udcd6 ", "img_text_content": "Y ol l\u00e1\nE 20\n\nHA"}, {"id": "52750280_265461354381096_7897278362024657502_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "52793497_192175975096640_2768747464829063771_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "52800621_134255907704817_6650209272535074522_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Al\n\n         \n\n    \n\n    \n\nMETEO\n\nA A\n\ndd"}, {"id": "52810525_3109757419050590_2315134140520282841_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "52857064_2292515697683368_4526584102923693583_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "IBETE:\n\nr\n\n\u00a1INSCR\n\n  \n\n   \n\nE\nE"}, {"id": "52880819_337814470179311_6184429353727090011_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bu3fnemBmk1/", "post_caption": "Feliz Lunes!\ud83e\udd13 Les contamos que VU ya los est\u00e1 esperando para que se informen de los talleres para este a\u00f1o en su stand en el Patio Central!\ud83d\udccd S\u00f3lo tienes que escanear cualquier c\u00f3digo QR del stand con tu app MiUANDES\ud83d\udcf2 para conocer m\u00e1s sobre el taller que te interese! Que tengan una excelente semana! \ud83e\udd17 ", "img_text_content": ""}, {"id": "52917257_2238989973016224_3816664287103965263_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "(Es\nAL\n\nru\nA"}, {"id": "52979098_123274885419431_4374212141591344937_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "53072743_143274876713504_1632788998736374983_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "53531776_2723762034330941_2511513930187742648_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BvEooC5BfUQ/", "post_caption": "Un poco de lo que fue nuestro #Caf\u00e9Concert \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6 este jueves! Durante la semana vamos a subir todas las fotos a la p\u00e1gina de facebook \ud83d\udc40\n\ud83d\udcf7: @pacita_photography ", "img_text_content": ""}, {"id": "53633906_380687429182726_7640106392450211105_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "53858031_129998254722962_3693318962446803917_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "54247577_556140158227733_1613978868947665474_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bvr3VU6Bi7W/", "post_caption": "Hoy es el \u00faltimo d\u00eda del mes de la mujer, pero el rol de la mujer en la humanidad no tiene por qu\u00e9 celebrarse solo durante 31 d\u00edas al a\u00f1o\ud83d\udcaa\ud83c\udffc Es por esto que les presentamos MUJERES EN LA HISTORIA, un proyecto en que la \u00faltima semana de cada mes destacaremos a dos mujeres que hayan generado un impacto en nuestra sociedad \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb Las mujeres de este mes son: \ud83d\udd38MALALA YOUSAFZAI\u270f\ufe0f\ud83d\udcda\n\u201cCuando el mundo entero est\u00e1 en silencio, se vuelve poderosa\u201d\nNaci\u00f3 en Pakist\u00e1n \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 el 12 de julio de 1997. Es una activista por los derechos de la mujer en educaci\u00f3n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93 y en 2014 gan\u00f3 el Premio Nobel de la Paz\ud83d\udd4a convirti\u00e9ndose en la persona de menor edad en ser galardonada con el premio\ud83e\uddd5\ud83c\udffd \ud83d\udd39XIAN ZHANG\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6\n\u201cCuando las ni\u00f1as vean a otras mujeres haciendo este trabajo, sentir\u00e1n que ellas tambi\u00e9n pueden hacerlo\u201d\nNaci\u00f3 en China\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 en 1973, en una familia musical. Fue la primera directora mujer en la Orquesta Sinf\u00f3nica de la BBC \ud83c\udfb5 y la primera mujer en dirigir una Orquesta Sinf\u00f3nica italiana (la Orquesta Sinf\u00f3nica de Mil\u00e1n Giuseppe Verdi). Actualmente es directora de la Orquesta Sinf\u00f3nica de Nueva Jersey, est\u00e1 casada, y es madre de dos hijos\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 ", "img_text_content": ""}, {"id": "54266330_2262489930484097_4650278860607978959_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BvxXJ2LjrZI/", "post_caption": "Oficialmente le damos la bienvenida a @valesilvaramirez a la directiva! \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddb1 Ella asumir\u00e1 el cargo de Vicepresidente Interna\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Le deseamos todo el \u00e9xito, y confiamos en que har\u00e1 un gran trabajo! \ud83e\udd70 Tambi\u00e9n queremos desearle lo mejor y agradecer todo su trabajo en el cargo a @jojacobsthal \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc95 ", "img_text_content": ""}, {"id": "54277523_375349029974159_2619505265244293522_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "54463742_804094706614795_835567202116992099_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Y"}, {"id": "54463749_308111889881917_8170802704572567292_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bv-Udw4haWh/", "post_caption": "Felicitamos a todos nuestros uandinos \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0fque praticiparon de la #maratondesantiago2019 \ud83c\udfc5 Aqu\u00ed les dejamos las fotos que nos llegaron \ud83d\ude0d ", "img_text_content": ""}, {"id": "54512520_270819383863765_4159000320083511464_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "54512949_129954978082165_8011781188501392992_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bvt3QtihzB0/", "post_caption": "Queremos felicitar \ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83d\udc4f\ud83c\udffb a Rosario Parker, quien encabeza la iniciativa Criando Juntos @criandojuntosuandes, y elabor\u00f3 un protocolo para Padres y Madres universitarios. El documento establece 3 grandes flexibilidades.\n\nLo puedes revisar en este link: https://bit.ly/2YHQZ24\n\nTambi\u00e9n los dejamos muy invitados a quienes sean padres y madres o que deseen apoyar en este proyecto se contacten con Rosario a trav\u00e9s de @criandojuntosuandes ", "img_text_content": ""}, {"id": "54512973_106262780480186_534233405955920750_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bvz73k6hWA8/", "post_caption": "Les compartimos esta foto de nuestro desayuno \u2615\ufe0f con guardias y auxiliares de nuestra universidad \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f que tuvo como fin extender la ayuda de Defensor\u00eda a este pilar fundamental de nuestra comunidad!\ud83d\udcaa\ud83c\udffc ", "img_text_content": ""}, {"id": "54513493_789943338040948_5910808893657805504_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bv5Gmrbh93W/", "post_caption": "Al fin es viernes\ud83e\udd73 Les dejamos una foto de lo que fue nuestra SEMANA LOS NI\u00d1OS PRIMERO \ud83d\udc67\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffb que tengan un excelente fin de semana\ud83e\udd29 ", "img_text_content": ""}, {"id": "56189710_172086270448877_7012742554982014567_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bv7ogA_BlO-/", "post_caption": "Les dejamos esta foto de nuestra vice interna @valesilvaramirez  y secretaria ejecutiva @isidoravalenzuelar junto a nuestra charlista del lunes \ud83d\udc4f\ud83c\udffc qu\u00e9 les pareci\u00f3 la SEMANA LOS NI\u00d1OS PRIMERO?\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffb ", "img_text_content": ""}, {"id": "56213874_1929930723779576_96476878457406505_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "56295533_408691649695394_3313405499081412847_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BwLMUoDBoFj/", "post_caption": "Al fin es viernes \ud83e\udd73 Les dejamos esta foto del seminario de la violencia en el pololeo en Chile organizado esta semana por @fundacionhonra \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Les deseamos a todos un descansado fin de semana!\ud83d\udc95 ", "img_text_content": ""}, {"id": "56334802_429020634523196_4663323893515236067_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BwGDvl6BqGe/", "post_caption": "Hoy nuestras secas Presidenta y Vicepresidenta Interna trabajaron en mesas de trabajo \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb del programa \u201ctransformar nuestro mundo: la agenda 2030 para el desarrollo sostenible\u201d donde de 17 objetivos planteados se desarrollaron mesas de trabajo en relaci\u00f3n al punto de \u201ceducaci\u00f3n de calidad\u201d \ud83d\udcda\ud83c\udf4e adem\u00e1s se trabaj\u00f3 en propuestas para el Ministerio de Educacion \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "img_text_content": ""}, {"id": "56358359_116254852682572_7871469092540725856_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "56468349_2248792532106242_2120326796667898409_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "56531411_280250629576581_1753125062427946619_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "56716429_2168686793215640_8537346742490974300_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "56739397_576620406178254_3656558006025350954_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BwieuKjhgTL/", "post_caption": "Les deseamos a todos una muy feliz Pascua de Resurrecci\u00f3n! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u271d\ufe0f Les dejamos m\u00e1s fotos de lo que fue la entrega de huevitos a nuestros auxiliares \ud83d\udc30\ud83c\udf6b ", "img_text_content": "TIT TITS MN"}, {"id": "56751366_2330199810377158_7916265492353961198_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "56823618_115431216107831_10521092703128089_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "56848261_1276396395843922_1055885650706251407_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "56870239_418267982335442_1430217343274881521_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BwYEheHh_xy/", "post_caption": "Felicitaciones a @capellania.uandes por el V\u00eda Crucis de ayer!\u271d\ufe0f Les deseamos a todos los uandinos un muy descansado fin de Semana Santa! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc30\ud83d\udc23\nPh: @pacita_photography ", "img_text_content": ""}, {"id": "56957826_117285212796907_1028973896356297963_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "56960783_2284318011856899_1038943462430452071_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "57038504_329051274303956_8069529622500584784_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "57052420_2302975983283262_5590056296307850025_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bwau_clBgj6/", "post_caption": "Hoy entregamos los huevitos de chocolate a nuestros auxiliares \ud83c\udf6b\ud83d\udc30 ellos son un estamento fundamental en nuestra conunidad, y queremos reconocer el amor que le ponen a su trabajo de todos los d\u00edas\ud83d\udc95 ", "img_text_content": ""}, {"id": "57064315_808876272824296_6786036496813527600_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "57253546_310227472989473_6221273343434737249_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "57321723_544220542771428_7190979412075726350_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "57333621_420937335388960_3162447342867613620_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "57368929_347089392580934_1196457592861275095_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "57373238_2327556170900328_6512517671724026070_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BwswpQkByiq/", "post_caption": "Felicitamos a todos los alumnos que presentaron hoy sus proyectos para los fondos concursables \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Les deseamos todo el \u00e9xito para sus proyectos \ud83e\udd29 Felicitamos a los 9 Ganadores: @forjadoresuandes , F\u00e9nix, @construyendosuenos.ua , @impulsa_chile , @osiuandes , Empatiza, Incubadora de Proyectos, @tscmeduandes , y Reciclaje Con Sentido\ud83e\udd73\n\ud83d\udcf8: @rolooyarzun ", "img_text_content": ""}, {"id": "57449790_137064994097317_1450065408850993604_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "57487994_2364715173762360_2984516821185521957_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "SA a"}, {"id": "57589911_1380743725400632_171460140031653533_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "57649011_354872585146081_2900109421805719039_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BxBQvvMhxRH/", "post_caption": "MUJERES EN LA HISTORIA \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc60\nHabiendo empezado mayo, les traemos una nueva edici\u00f3n de Mujeres en la Historia. En esta oportunidad les presentamos a dos grandes mujeres europeas \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\u2022\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7MARGARET THATCHER\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f\nInglesa. Estudi\u00f3 ciencias qu\u00edmicas y derecho en la universidad de Oxford. Ocup\u00f3 el cargo de primer ministro en Europa por tres periodos seguidos y se hizo conocida como la \u201cdama de hierro\u201d.\n\u2022\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7MARIE CURIE\u2697\ufe0f\ud83e\uddea\nCient\u00edfica Polaca nacionalizada Francesa por Honor. Fue la primera mujer profesora de la Universidad de Paris, y pionera en el campo de la radioactividad. Gan\u00f3 dos veces el Premio Nobel (F\u00edsica en 1903 y Qu\u00edmica en 1911). Muri\u00f3 en 1934 producto de una anemia pl\u00e1stica, producto de la radiaci\u00f3n, y en 1995 fue sepultada en el Parten\u00f3n de Paris por honores (En este lugar se entierran a los grandes h\u00e9roes de Francia. ", "img_text_content": "ml"}, {"id": "57674301_2123005671331547_285403893904559083_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "58408915_2602601889966369_4185886672966133990_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BxGo_gjhcMG/", "post_caption": "Estimados Uandinos\ud83d\udcaa\ud83c\udffc Les recordamos que este lunes, martes, y mi\u00e9rcoles tendr\u00e1n la podibilidad de votar \ud83d\uddf3 por su delegada confech y consejeros pol\u00edticos \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Les deseamos lo mejor para esta semana que inicia ma\u00f1ana! \ud83e\udd29 ", "img_text_content": "a\nCONSEJERO POL TIO\nCare\n\nS\nPE\u00d1A\n\nA! WEY pS .\nbes dy POL\u00cd a La\ny, a A,\n\nESTAN TI ds > oe\nE A zi e w\n\nRoberto Arance l Paz Jar Lopez\nCU"}, {"id": "58409161_415386325958913_1605594465325461487_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "58409316_132138754543695_9192966069268648393_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "58409454_429852257583838_2538805675469369660_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BwniQILBuiA/", "post_caption": "FELIZ D\u00cdA DEL LIBRO!!!\ud83d\udcda\ud83d\udcd6 Les dejamos unas fotitos de nuestro invitado de hoy, Miguel Ortiz \ud83d\udc74\ud83c\udffc\u270f\ufe0f \u00c9l fue dibujante de Condorito, un \u00edcono nacional \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "img_text_content": ""}, {"id": "59004739_2390180781214834_1408955566133756372_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "59008980_636747413468780_7982168852923515067_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bxn5Z_yDt6a/", "post_caption": "Este jueves, nuestra presidenta @florenciabaranao particip\u00f3 en el Consejo Superior de nuestra universidad \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb Sequ\u00edsima nuestra Flori \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc ", "img_text_content": ""}, {"id": "59204049_342092453328501_7922440971743470744_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "59361332_424101285088498_9148941755344121928_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BxvoGxzjNAm/", "post_caption": "\u00a1Al abordaje uandinos! \u2693\ufe0f Con un merecido descanso conmemoramos la valent\u00eda de quienes, liderados por el Capit\u00e1n Arturo Prat \ud83c\udf96, pelearon en el Combate Naval de Iquique un 21 de mayo hace exactamente 140 a\u00f1os!\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "img_text_content": "MARTES 21 DE MAYO\n\nD\u00cdAMEPLAS\nGLORIAS\nNAVAL] ES\n\nConmemoraci\u00f3n del Combate Naval de\nIquique"}, {"id": "59430809_2278943509053575_7113167057452021437_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bw8Hwf9h48C/", "post_caption": "Feliz d\u00eda del trabajador a todos los que hacen mejor nuestro d\u00eda a d\u00eda en la uandes con su trabajo y alegr\u00eda! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Les dejamos esta foto de lo que fue su celebraci\u00f3n el lunes junto a @cader_uandes \u2696\ufe0f ", "img_text_content": "A\n\nSIA UT\n\nSEEN ALO LLL LAS\nSO AAA AL\np A AAA AA AS A\n\n \n \n     \n     \n\n \n\n> a\n\ncader_uandes"}, {"id": "59451142_2163732113901900_7056247186517135684_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BwvPYUpBMG3/", "post_caption": "Felicitaciones a los ganadores del primer y segundo lugar de nuestro concurso de comics, Leonardo Rebacal y Sebasti\u00e1n Reyes!\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8\ud83e\udd73 ", "img_text_content": ""}, {"id": "59734960_2429130730441791_6981137945890884616_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "59806097_429865174495239_6797969656944378305_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bx3V48GDdh3/", "post_caption": "Les dejamos un par de fotos de lo que fue la charla \u201cConsumo y Abuso de Substancias\u201d \ud83d\udc8a\ud83d\udc89realizada hoy con el @capsi_uandes \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc95 ", "img_text_content": ""}, {"id": "59945730_649956992094880_8692354975475655166_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "59956756_210121709965731_3056998797216206167_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "60017976_3215306835149965_415929447560383462_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "60029292_1188803471293339_3814205376027241887_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ": ' dd je AN !\na\nTN"}, {"id": "60061445_458559121557114_5970131144949574257_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bx0yE93DIOd/", "post_caption": "Con una sala cero repleta y muchas risas recibimos hoy a @pancho.germain \ud83d\udc4f\ud83c\udffc \ud83e\udd23muchas gracias a todos los uandinos que participaron y a @zerenitydrink \ud83c\udf00 por apoyarnos en este evento! \ud83d\udd0c ", "img_text_content": ""}, {"id": "60063574_358010844875668_4030133934129239317_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "60068146_603354366844833_3046030742943320979_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "60176689_136541930829428_8475860478185679575_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "60242231_2243036975803961_1068155041636838409_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BxyMjaEjsXo/", "post_caption": "DESCON\u00c9CTATE \ud83d\udd0c Les dejamos un poco de lo que fue la jornada de masajes gratis hoy en Sala Cero! Los esperamos ma\u00f1ana con @pancho.germain para su rutina de stand up \ud83c\udfa4\ud83c\udfad Misma hora, mismo lugar \ud83d\ude09 ", "img_text_content": ""}, {"id": "60268656_2629953590367825_5980057321758661006_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "60421259_156393905407931_6906664835157209434_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "* MIA\nCANA\n\nTIPS\n\nPARA ESTUDIAR MEJOR\n\nY NO MORIR EN EL INTENTO\n\n \n\nENS EA NE em SE\ndisponer de mas de un d\u00eda de repaso informaci\u00f3n, donde\nTOTES NAS\naprenderte la informaci\u00f3n justo el d\u00eda previo al examen.\n\n \n\nUtiliza incentivos que te ayuden a cumplir la planificaci\u00f3n\n\n[EEES ASS ARM URRSAN A]\n\u00f3n 0) capitulo de una serie al final de d\u00eda, duerme una siesta,\nEo RE oO\n\nTips por Rosario Toro y Pamela Ellis, Jefas de Apoyo\nPsicoeducativo - Direcci\u00f3n de Asesoramiento Acad\u00e9mico.\n\nPotencia tu estudio y reserva una hora con ellas en www.uandes.cl"}, {"id": "60488509_1989567094685748_9020199176160429524_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "TIPS\n\nPARA ESTUDIAR MEJOR\n\nERAN\n\nY NO MORIR EN EL INTENTO\n\n \n\n \n\n \n\n \n\nRevisa los temarios de cada evaluaci\u00f3n. Se sugiere hace\npunteo de las unidades, temas y subtemas que guiaran el\nCUM MA SANA IA\n\n\u00a1MS ESA A NERVA\nEAS mm oo\nejemplo por las notas anteriores del ramo, la cantidad de\nmateria a evaluar, etc.). Ej: 5 d\u00edas de estudio, 2 d\u00edas, etc.\n\nIdentificar las evoluciones mas importantes o complejas para\nti (guiando la elecci\u00f3n, por ejemplo, por el peso de la\nevaluaci\u00f3n en el porcentaje total del ramo). Ej: examen de\nlloren\n\nComienza distribuyendo los d\u00edas de estudio de la evaluaci\u00f3n escogida,\ndesde la fecha, contando hacia atr\u00e1s. Ej: si la prueba es el jueves 10,\ndistribuye los pasos de estudio contando hacia atr\u00e1s desde el mi\u00e9rcoles\n9 hasta el jueves 3. Distribuye los d\u00edas de estudio de las dem\u00e1s\nevaluaciones, siguiendo la misma metodolog\u00eda."}, {"id": "60598193_342831919766052_6271861521159258383_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "60600607_461298367970405_2968811555934560999_n", "url": "https://www.instagram.com/p/ByRJxxCjIi_/", "post_caption": "Este mes se hizo entrega de dos becas alimenticias, la Beca Jacinta \ud83d\udcb8\u2615\ufe0f y la Beca Deportista \u26bd\ufe0f! ", "img_text_content": ""}, {"id": "60635078_466377257236661_2069672203009465988_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BxlX2RVDoDA/", "post_caption": "Les dejamos unas fotos de lo que fue la Charla \u201cManejo del Estr\u00e9s\u201d realizada hoy junto al @capsi_uandes \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83e\udd13 ", "img_text_content": ""}, {"id": "60748914_443467593052906_1774092153870589948_n", "url": "https://www.instagram.com/p/Bx_Eui2jZGt/", "post_caption": "No hay lunes que un caf\u00e9 no cure! \u2615\ufe0f Les dejamos unos tips de estudio de la charla dada por Rosario Toro y Pamela Ellis la semana pasada! \ud83d\udcdd\ud83d\udcda \u00c1nimo y \u00e9xito con las pruebas \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83e\udd13 ", "img_text_content": "AAA\n\nTIPS\n\nPARA ESTUDIAR MEJOR\n\nY NO MORIR EN EL INTENTO\n\n \n\n(ERE A SEA UE\n\n\u00a1AER SEEN Sc NA SEAS\n1 , EI AA ASMA EE\n\nestudiar, cuenta con una silla c\u00f3moda, ventilaci\u00f3n y silencio\n\nEloo tejo\n\nNS\n\n\u00a1ASA ASAS AAA\n\u00bb, CUM (A SR SAA\n.o A\npizarr\u00f3n y plumones, etc.)\n\nHaz un calendario anotando las fechas de todas las\n\nFE] e evaluaciones en una sola hoja. Pon el calendario en un\n.\n\nlugar visible.\n\nNE MAS NS ESE\nlugar donde estudiaras.\n4 MUERA E E Ello E O lao E UN\nA E A Ateo loe Un\n+ Es mejor estudiar todos los d\u00edas en jornadas mas cortas, que pocos\nd\u00edas jornadas muy extensas."}, {"id": "60979723_134996937567326_4984874381296499795_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "61101840_618167365353277_7711146439174013014_n", "url": "https://www.instagram.com/p/ByjNGG6jIFP/", "post_caption": "Nuestra Presidenta, VP Interna, Secretario General, y Secretaria Ejecutiva inaugurando el nuevo espacio junto a biblioteca con autoridades de nuestra universidad \ud83e\udd73 No olvides participar de nuestro concurso PONLE NOMBRE para la posibilidad no solo de nombrar este espacio sino que tambi\u00e9n de ganar tickets para el centro de ski La Parva ", "img_text_content": ""}, {"id": "61120005_945891112408696_1506996081534827924_n", "url": "https://www.instagram.com/p/By1ezkKDcXA/", "post_caption": "Domenica Anan\u00edas es alumna de psicolog\u00eda de nuestra universidad y seleccionada nacional de hockey c\u00e9sped \ud83c\udfd1 Hoy se encuentra representando a Chile en el torneo world league (en Hiroshima) con miras a las olimpiadas Tokio 2020. Desde Chile le mandamos todo nuestro apoyo! HOY A LAS 5 A.M se enfrentar\u00e1n a Rusia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa! Todo el \u00e1nimo y la energ\u00eda a la distancia! \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udd25 @domeananias ", "img_text_content": ""}, {"id": "61469575_138037153962528_8294288370254581401_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BybSUeEjLTw/", "post_caption": "Feliz viernes!!\ud83e\udd73 Les dejamos una foto del capit\u00e1n de nuestro equipo de Atletismo Uandes @varoz03 terminando los 400m el fin de semana pasado! \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Les deseamos un buen fin de semana a todos! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc ", "img_text_content": ""}, {"id": "61896300_2292430830850812_4671238832013655399_n", "url": "https://www.instagram.com/p/ByWOW7Cjp8L/", "post_caption": "Felicidades a @catafleckenstein por su participaci\u00f3n con el equipo chileno de nataci\u00f3n art\u00edstica en Barcelona! Gracias por seguir fomentando la participaci\u00f3n en el deporte a trav\u00e9s de tu ejemplo \ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc96 ", "img_text_content": "A\n\nFEDERACI\u00d3 CATALANA\nDENATACI\u00d3\n\nMt"}, {"id": "61986551_111073343340114_5046582398195315670_n", "url": "https://www.instagram.com/p/ByY0Je6D4St/", "post_caption": "\u26f9\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0fLes presentamos a nuestra selecci\u00f3n de basketball UAndes! \u26f9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nNo olviden seguirlos en @basketuandes \ud83c\udfc0\n\u00a1Si est\u00e1s en una selecci\u00f3n m\u00e1ndanos tu foto para compartirla! ", "img_text_content": ""}, {"id": "62030808_2226577864321028_6969566857331803417_n", "url": "https://www.instagram.com/p/By1JgDXj141/", "post_caption": "SELFIE!\ud83e\udd33\ud83c\udffc Aqu\u00ed est\u00e1 nuestra flamante directiva con nuestro rector Jos\u00e9 Antonio Guzm\u00e1n \ud83d\udd25\ud83e\udd29 La semana pasada inauguramos el nuevo espacio de nuestra universidad, y T\u00da A\u00daN PUEDES PONERLE NOMBRE! EXTENDIMOS EL CONCURSO HASTA ESTE 20 de junio \ud83d\uddd3 y adem\u00e1s de dejar tu huella con el nombre de este espacio, podr\u00e1s ganar 3 tickets para esquiar esta temporada \ud83c\udfbf\u2744\ufe0f ", "img_text_content": "Tae l"}, {"id": "62083522_386800718624484_3096644125571799366_n", "url": "https://www.instagram.com/p/ByoQu-hDx0N/", "post_caption": "\ud83c\udfc0\u00a1Nuestra selecci\u00f3n de basketball femenina Uandes! @basketuandes \ud83c\udfc0\nNo pierdan la oportunidad de seguir a este tremendo equipo \u26f9\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\u26f9\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\u00a1No duden mandarnos fotos de su selecci\u00f3n para compartirla! \ud83d\udcf8 ", "img_text_content": ""}, {"id": "62175860_2278678269050680_8999813965670748588_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BylwEfzDWXO/", "post_caption": "Hace unos d\u00edas conversando sobre ideas \ud83d\udca1 y nuevas propuestas \ud83d\uddd2 para este segundo semestre junto a Francisco Lavin (Vicerector de Alumnos), Jos\u00e9 Luis Jofr\u00e9 (Director VU), Jane Gibson (Directora Asesoramiento Acad\u00e9mico) y Alfredo Montt (Subdirector de Imagen Corporativa)\n\nSi tienes una env\u00edanos un whatsapp \ud83d\udcf2 al +56998192299 \u2069 ", "img_text_content": ""}, {"id": "62224971_139611513806639_7066693802095942054_n", "url": "https://www.instagram.com/p/By3tygYjAFA/", "post_caption": "\u203c\ufe0fTenemos noticias\u203c\ufe0f En esta \u00e9poca de ex\u00e1menes \ud83e\udd13 tenemos biblioteca abierta hasta las 00:00 de lunes a jueves \ud83d\udd70\nTambi\u00e9n les dejamos unos tips ideales para rendir tranquilos estos ex\u00e1menes \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u263a\ufe0f ", "img_text_content": "IAEA leg Nido]\nDE BIBLIOTECA\n\nNENA EEE TO\nla Biblioteca (sector de alta demanda)\nfuncionar\u00e1 entre 08:00 y 00:00 horas\n\nCAMARENA ERAN\nANEMIA\n\nNI ES"}, {"id": "63161935_116274522963044_4739747553193941275_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "\u00bfQu\u00e9 hacer el d\u00eda antes de un\nexamen?\n\n \n\nNo te preocupes Descansa\npor estar adecuadamente,\nnervioso, es duerme\nl\u00f3gico. aproximadamente\n8 horas.\nE >\n0.0\nPS\n\n \n\nIntenta resolver\npreguntas\nconcretas de\nexamen.\n\nD FEVANDSS\n\nPiensa que has\nestudiado con\ntiempo.\n\nD) FEVANDES\n\nTips por Rosario Toro y Pamela Ellis, Jefas de Apoyo Psicoeducativo - Direcci\u00f3n de\nApoyo Acad\u00e9mico. Potencia tu estudio y reserva una hora con ellas en: uandes.cl"}, {"id": "64288912_336593050335751_1332107135088966878_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Y) SUCHE Sigue realizando actividades que\n\nA ES EM olmos Ta Lio\nUAEEA e\n\nve\n\nConf\u00eda\nAM Elo UNES"}, {"id": "65194359_457783575039021_1937763377443345958_n", "url": "https://www.instagram.com/p/By873XAD20k/", "post_caption": "\u00a1\u00a1Felicitamos a nuestra selecci\u00f3n de hockey por las incre\u00edbles victorias contra la \nUniversidad Diego Portales 1\u20e37\u20e3- 0\u20e3 y la Universidad Andr\u00e9s Bello 4\u20e3-0\u20e3 en el torneo Adrupi!! \ud83c\udfc6\ud83c\udfd1 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f ", "img_text_content": ""}, {"id": "65695467_149278649583628_4466513574178287710_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BzmDKfuDxhl/", "post_caption": "Queremos felicitar a @rgopazo que ahora esta representando a Chile en los Juegos Universitarios Ol\u00edmpicos de Verano en N\u00e1poles! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Te deseamos el mejor de los \u00e9xitos! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc ", "img_text_content": ""}, {"id": "67335523_2384325375189183_1690857243652719562_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "ESE\n\nOSEMaNO 2 AL"}, {"id": "67427788_141724420372393_2946611552657408078_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "67581225_2412119458864616_1241314883149262088_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B2SjDmSj31b/", "post_caption": "Los esperamos ma\u00f1ana en \"La Inconsentida\" \ud83d\udd7a\ud83d\udc83 ", "img_text_content": "\u20ac) incrESO (E) caJas \u20ac) STANDS \u20ac) JUEGOS ESCUDO\nO ESCENARIO (GH BA\u00d1OS () SALIDAS (E) AMBULANCIA"}, {"id": "67591645_2354208878032719_8971825502789080943_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "67748413_1416555825150130_8414275841523423858_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B2Xp2gKDMrX/", "post_caption": "Ayer tuvimos nuestra esperada Fonda La Inconsentida! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Atentos que pronto subiremos las fotos de este tremendo evento \ud83d\udc83\ud83c\udffd ", "img_text_content": ""}, {"id": "67829117_389220998639804_3245704925676730662_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B2DK3-YD2IE/", "post_caption": "Este martes tuvimos nuestro Almuerzo con picnic PF \u203c\ufe0f Y nuestros invitados La Veta Curva \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 ", "img_text_content": ""}, {"id": "67832375_389915245030460_5298631996422618049_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "67838339_700128550503418_1100717686444037585_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "67892685_2488915877996935_507189517824341027_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "67895377_434892503900999_1288257345635073929_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "67981742_124988882169454_8386049127590596842_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "68685794_123928568607354_1598047568642083643_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "68866868_155482165539656_7588459861300536927_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "68877587_3003673463038202_9040594608108105827_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "68959266_800073973728326_7877015850592083347_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "68972033_372390570365823_6981009445993140276_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "68986291_509810666458571_3362423275284114315_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "68991910_943152829353387_782356954163990930_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "69102818_2439144172981923_8736873072093842423_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B2P7FDUjxVK/", "post_caption": "El viernes cerramos nuestra semana universitaria con la visita la ministra Isabel Pl\u00e1 en nuestra primera charla de Violencia en el Pololeo.\nAgradecemos a la ministra por su charla y a todos los asistentes. ", "img_text_content": ""}, {"id": "69198892_2374926286096759_3252620526899213573_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "69218812_2542347279322683_2081484537667123174_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "69226358_2431511957107462_9048584598121824500_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "69268818_2623152337696859_256436653186739009_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B2Ak1TZjTgm/", "post_caption": "Para celebrar los 30 a\u00f1os de nuestra Universidad \ud83c\udf89este mi\u00e9rcoles tuvimos una intervenci\u00f3n de bailes folcl\u00f3ricos con unas buenas cuecas para partir de buena forma el 18 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "img_text_content": ""}, {"id": "69383526_131018444858741_6997533699538047647_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "69422205_112575953462593_53484947009150515_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "69426224_1577423325728062_7504439055178168972_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "69434006_485879941993842_6722393227040702407_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B2RFIFtj0UP/", "post_caption": "\ud83d\udd34 RESERVADO PARA CONDUCTORES CON CAR\u00c1CTER \ud83d\udd34\nEstas Fiestas Patrias disfruta con car\u00e1cter y no manejes si vas a tomar\nComo Feuandes te queremos cuidar, junto a @vuandes y @cervezaescudocl implementamos esta campa\u00f1a para promover y que promuevan un consumo responsable! ", "img_text_content": "NAM\n\nCTA SRTAT dE VITAE SA AN"}, {"id": "69479185_2164246863867626_7717431273652373651_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "69485295_186603272357593_5566716615432457772_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "69517729_654610438381448_1689118061473193147_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "69654384_2235028423273283_1031389244110927901_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "69704097_127027235270642_1376521339721500300_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B17ZppEDl6V/", "post_caption": "Empezamos la Semana Universitaria\u203c\ufe0f\nComenzamos con un poco de baile con la presentaci\u00f3n del Uandes Dance Team , el Taller de Flamenco \ud83d\udc83\ud83c\udffd y para terminar nos re\u00edmos con Vale Saini \ud83d\ude04 ", "img_text_content": "12) FE\np FEVANDES"}, {"id": "69714171_162683291575235_3843308548665387618_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "69827602_1359793190849905_1333158416192766218_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B2koxSYjvbV/", "post_caption": "Tiki tiki tiiiiii!! Muy feliz 18 a nuestros UAndinos! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Aprovechamos de recordarles que se cuiden a ustedes y a los dem\u00e1s,  pidi\u00e9ndoles que si van a celebrar tomando, recuerden no manejar!\ud83c\udf79\ud83c\udf77\ud83c\udf7b\u274c\ud83d\ude99 ", "img_text_content": "\u00a1FELICES FIESTAS\n\nPAT RIAS!\n\nLe deseamos a toda nuestra comunidad UAndes unas muy\nfelices fiestas patrias junto a sus seres queridos\n\n \n\nFederaci\u00f3n de estudiantes\nUniversidad de los Andes.\n\n \n\n) FEVANDES"}, {"id": "69836572_488501668671884_7778187915121416560_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B3DfDu6j9Ms/", "post_caption": "El viernes pasado tuvimos nuestra segunda charla de \u201cHablemos sobre violencia en el pololeo\u201d donde nos acoma\u00f1aron Tom\u00e1s Honorato y Benjam\u00edn Reyes, adem\u00e1s del testimonio personal de Magdalena Chav\u00e9z ", "img_text_content": ""}, {"id": "69873924_2275572862754300_2607355059749496688_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "ALNDDIL OAINN\nLAS FONDAS Y LA CELEBRACION\nDE ESTA MI PATRIA QUERIDA\nQUE LLEVO EN EL CORAZON\n\nAIN ASE\n\n3 DESPU\u00c9S DE TANTO\nBRINDAR.\n\nSI BRIND\u00c9 CON VINO, PISCOLA, O\nTERREMOTO\n\nPROCURO NO MANEJAR"}, {"id": "69926778_517438469030841_4296038235431611117_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "69966468_505056553592118_5740658080931432357_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "70215434_504329190419389_349125392019027343_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "70242464_102277131116762_8816330940928777452_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "70260765_396127874391175_5272982181779182841_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B3atQRGjFlV/", "post_caption": "TREMENDAS NOTICIAS \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 El arancel proporcional ha sido APROBADO\u2705\u2705\u2705\u2705 M\u00e1s informaci\u00f3n se entregar\u00e1 a fin de a\u00f1o. ", "img_text_content": ""}, {"id": "70274359_151097262662319_245500232158707294_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "70347378_103531257661256_2455191351509676666_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "idad\nUr"}, {"id": "70632916_2188892284553445_724244063658447009_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "70663503_478258209441026_1114846208959782428_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Arancel\nProporcional\n\nAPROBADO\n\n>\n\nPARA NUESTROS COMPA\u00d1EROS\n\nEN SITUACI\u00d3N DE DISCAPACIDAD\nO QUE POR MOTIVOS DE SALUD\nREQUIERAN UNA MENOR"}, {"id": "71018462_132970428078744_8059169477655025154_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "71080751_529726617790666_5514113490512519673_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Arancel\nY N erre\nPee JAPROBADO\n\nPARA AQUELLOS PADRES Y MADRES\n\nUNIVERSIARIOS QUE NECESITAN\nTOMAR MENOS CR\u00c9DITOS\nPOR SEMESTRE\nMa \u201d"}, {"id": "71905947_423156981732149_8024779445003915539_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B35yQhQDyHU/", "post_caption": "\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc46\ud83c\udffb ", "img_text_content": "INICIATIVAS\nUANDES"}, {"id": "72097183_384814479064107_3904074558493827783_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B372SAJDH-B/", "post_caption": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Medias que se han tomado para la seguridad y ayuda de los funcionarios de nuestra Universidad \ud83d\udc48\ud83c\udffb Les informamos que hoy martes 22 saldr\u00e1n 5 buses de acercamiento desde la porter\u00eda del campus con destino a distintos puntos de Stgo:\n\ud83d\ude8e Plaza Maip\u00fa\n\ud83d\ude8e Puente Alto \ud83d\ude8e Vicu\u00f1a Mackenna \ud83d\ude8e Plaza Italia \ud83d\ude8e Metro Tobalaba ", "img_text_content": "Estimada comunidad universitaria:\n\nLes informamos que hoy martes 22 saldr\u00e1n cinco buses de acercamiento desde la\n\nporter\u00eda del campus con destino a distintos puntos de Santiago:\n\n- 15:30 horas > Plaza de Maip\u00fa\n\n- 15:30 horas > Puente Alto\n\n- 16:00 horas > Vicu\u00f1a Mackenna (mall Plaza Vespucio)\n- 16:00 horas > Plaza Italia (Pio Nono-Bellavista)\n\n- 16:00 horas > Metro Tobalaba"}, {"id": "72226747_170933440758120_5416276869186526306_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "ESPIRITUAL\n\nAdoraci\u00f3n al\nSant\u00edsimo\nmartes\n\nMisa martes\n12:30 h\na 13:00 a 17:00\nE\nOratorio\nHumanidades\n\nOratorio\nHumanidades\n\n  \n\nContacto\nCecilia Cruz\n+ 569 4498 3261"}, {"id": "72296443_202219980783992_4108016688450489416_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Arancel\nProporcional\n\nAPROBADO\n\nCONSISTE EN EL PAGO DE ARANCEL\nEN PROPORCI\u00d3N A LA CANTIDAD DE\nCR\u00c9DITOS QUE REALMENTE SE TOMAN\nEN VEZ DE UN MONTO FIJO.\n\nDUDE"}, {"id": "72662578_501363430710105_7698459077737204203_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "DIENESTAR\n\n\u00bfNecesitas\nAd LAT\n\nART TZ\n\n \n\nContacto\nPamela Ellis\npellisQuandes.el"}, {"id": "72963769_164525801324201_474972884831902240_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B4k88oEjLeR/", "post_caption": "\u00a1Muy invitados a las mesas de Reflexi\u00f3n sobre la Situaci\u00f3n actual de Chile! ", "img_text_content": "Conversaciones\nUANDES\n\n\u00bfC\u00f3mo puedo contribuir en medio de una crisis social?\n\nMesas de reflexi\u00f3n sobre la e\nsituaci\u00f3n actual de Chile, iS\n\nViernes 8 de noviembre: \u00bfc\u00f3mo estamos en la UANDES?\n\nJueves 7 de noviembre: crisis actual en Chile E\nLunes 11 de noviembre: reflexiones e informe final 3\n\n12:30 hrs. Terraza nuevo\nespacio Biblioteca\n\nBrie? Uiteesra D FEVAND\n\nFederaci\u00f3n de estuciantes.\n\"Unmuernidad de los Andes."}, {"id": "74661231_179850906476491_6270252719584628123_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "PARA DUDAS\nACADEMICAS\n\nCONTACTA A TU CCAA Y/O\nDIRECTOR DE ESTUDIOS\nCORRESPONDIENTE\n\n00000000000000000090\n\nCUALQUIER OTRA DUDA\nO INQUIETUD\n\nESCR\u00cdBENOS A\nVIDAUNIVERSITARIAQUANDES.CL"}, {"id": "74681723_473505313245540_3078634557591532461_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "AYUDA SOCIAL\n\n[ATEO\nAAA O\nUA E\nLS Ayudemos\n\nMER E a MT\nLE\n\nretiros de\nARTS\n\n \n\nCentro de acopio en Voluntarios pra limpiar\n\nespacio V.U. zonas de\n\nantiago\nContacto Contacto\nIgnacia Moreno Isidora Valenzuela\n\nmimorenoQuandes.cl + 569 7847 4439"}, {"id": "891457_351818548309134_814005769_n", "url": "https://www.instagram.com/p/sNyR51lxzh/", "post_caption": "Participa enviando tu corto hasta el 26 de septiembre.\nRevisa las bases y condiciones del concurso en el FanPage de la FEUANDES.\nTe podr\u00e1s ganar incre\u00edbles premios Sony ", "img_text_content": ""}, {"id": "891458_712262208846918_1894799027_n", "url": "https://www.instagram.com/p/rVlqdCFx10/", "post_caption": "Se da inicio al primer Consejo de Federaci\u00f3n del segundo semestre! @uandes ", "img_text_content": "A\n1 A l"}, {"id": "915699_538358662964166_1424914153_n", "url": "https://www.instagram.com/p/sXjeqKFx4G/", "post_caption": "Te esperamos en todas las actividades que como Feuandes hemos preparado pa ti en esta Semana Aniversario.\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, horarios, concurso y m\u00e1s revisa nuestro FanPage \nwww.Facebook.com/feuandes ", "img_text_content": "ANIVERSARIO 25 ANOS\n\nE Merlo]\nCINE\nO\n\n \n\nAN '\nGLOT\u00d3N : E CS\n\nAA\nNAS\n\nE E ON\nLAFOTO | ELVIDEO IIS\n\nLa A A AS\n\nAVISA INIA Solistas\nATA] Fe. Beatleman\u00eda\nH AAA"}, {"id": "917294_862164517227647_1295336149_n", "url": "https://www.instagram.com/p/BDNw_nBFx-L/", "post_caption": "Les recordamos que este mi\u00e9rcoles, en el auditorio R-02, habr\u00e1 un foro panel sobre el conflicto en Siria y terrorismo. \u00a1Los esperamos! ", "img_text_content": "CONFLICTO se\nEN SIRIA Y\nTERRORISMO\n\nMETE IA $\n\nNAAA\n\n \n\nEUA IS\nET\n\nDE LA FACULTAD DE\nCTS\n\nDE LA UNIVERSIDAD.\n\nDE LOS ANDES\n\nNELSON MORALES:\nHISTORIADOR Y\nES\n\nOS 0\n$ Ear\n\nA Ip\npr TS\n\nts IES\nABOGADO DE\nEras\nSAT"}, {"id": "923669_666607440076842_1464002435_n", "url": "https://www.instagram.com/p/pSapUBlxzC/", "post_caption": "Ven a ver los partidos de #chile en la #salacero lleva tu mejor #cotillon y participa por una camiseta de la #seleccion #feuandesconlaroja #uandes #vivamoselmundialenlasalacero ", "img_text_content": "Concurso Mundial\n\n\u00a1Ven a ver los partidos de Chile a\nla sala cero lleva tu mejor\npieles sube la f f a Instagram\ny estar\u00e1s p ) en el\nsorteo de e\nque la FEU\n\n \n\n        \n  \n  \n\nToda: o\u00ed E\ndeben tener ad\nrele a E\n\nSiguenos en nuestro\nnuevo Instagram!\n\nO vid"}, {"id": "926240_303814576453438_732728212_n", "url": "https://www.instagram.com/p/pXUylwlx_w/", "post_caption": "Ven a la #tallarinata en beneficio de #valparaiso el lunes 30 a las 20:00 hrs en el #hallcentral de #biblioteca. Entradas a $5.000 ", "img_text_content": "Jallarinata\n\nUNIVERSIDAD DE LOS ANDES\n\nLUNES\n30 simo\n\n> desdelas <\n\n\u00a1Ayudanos a recaudar fondos para\ntrabajos en Valparaiso y otras\ncampa\u00f1as sociales de la feuandes!\n\nInvitamos a todos los estudiantes,\nfamilias, amigos, conocidos, profesores\ny auxiliares a esta incre\u00edble tallarinata.\n\n\u00a1Habr\u00e1 m\u00fasica, presentaciones y\nmuchas sorpresas!"}, {"id": "927390_681622398596415_198250036_n", "url": "https://www.instagram.com/p/rh3lOdFx7I/", "post_caption": "#AlmuerzaConElRector este martes 12 de agosto.\nInscr\u00edbete en opina@feuandes.cl...cupos limitados ", "img_text_content": "Almuerza con el\nRector!!\nS\u00f3lo tienes que traer tu \u00a1\nalmuerzo y sientate a \u00f1 EA OR\nconversar con nuestro\nRector.\n\nCuando:Martes 12 de Agosto\nDonde: Sala de Doctorado,\n\nEdificio del Reloj\nHora: 12:30 hrs.\n\nCarreras: Derecho, Historia, Inscribete en\nLiteratura, Filosof\u00eda, Periodismo, OPINA(FEUANDES.CL\nComunicaci\u00f3n audiovisual, Publicidad"}, {"id": "928585_698005203580695_845108522_n", "url": "https://www.instagram.com/p/pmIDCEFx6y/", "post_caption": "La gran ganadora de la Polera de la Selecci\u00f3n!! Felicitaciones a @trinidebesa #feuandesconlaroja ", "img_text_content": "E h : J )\nSS 1% e Y"}, {"id": "928631_334440160057377_1698790646_n", "url": "https://www.instagram.com/p/rnNpm_Fxz7/", "post_caption": "Cuenta P\u00fablica FEUANDES! \nPara m\u00e1s detalles y noticias visita el FanPage de la Federaci\u00f3n ", "img_text_content": "PILARES\n\nEstimularla identidad y participaci\u00f3n universitaria\n\nCumplidos E |\n\n2) Proyecto de asistencia basado.en el criterio del ibuira la formaci\u00f3n integral de los profesionales.\nss\n\naaa\n\n+) SalaCero Mandala\n\na >\n\na En proceso\n\na OS\n\nPc : a\n\n7 cintas a Por cumplir\nan a\n\nO ta cs ete\n\nA cda y visir\ne eee e\n\node A\nA a,\na pe ue\naorta a as ais io\nes A\naras As al\nCocos a\n\na amar as\n\nSen a"}]}