{"account": "feuandes", "media": [{"id": "69226358_2431511957107462_9048584598121824500_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "72963769_164525801324201_474972884831902240_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B4k88oEjLeR/", "post_caption": "\u00a1Muy invitados a las mesas de Reflexi\u00f3n sobre la Situaci\u00f3n actual de Chile!", "img_text_content": "Conversaciones\nUANDES\n\n\u00bfC\u00f3mo puedo contribuir en medio de una crisis social?\n\nMesas de reflexi\u00f3n sobre la\nsituaci\u00f3n actual de Chile,\n\nJueves 7 de noviembre: crisis actual en Chile\nViernes 8 de noviembre: \u00bfc\u00f3mo estamos en la UANDES?\nLunes 11 de noviembre: reflexiones e informe final\n\n12:30 hrs. Terraza nuevo\nespacio Biblioteca\n\nizraes> Uitecsra D FEVAND\n\nFederaci\u00f3n de estuciantes.\nUnmuernidad de los Andes."}, {"id": "71080751_529726617790666_5514113490512519673_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "PARA AQUELLOS PADRES Y MADRES\n\nUNIVERSIARIOS QUE NECESITAN\nTOMAR MENOS CR\u00c9DITOS\nPOR SEMESTRE\nM\u00c1 a mm"}, {"id": "45988092_592921251164355_5531667042567979008_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Dranos"}, {"id": "68959266_800073973728326_7877015850592083347_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "70215434_504329190419389_349125392019027343_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "70242464_102277131116762_8816330940928777452_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "69479185_2164246863867626_7717431273652373651_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "68991910_943152829353387_782356954163990930_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "69827602_1359793190849905_1333158416192766218_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B2koxSYjvbV/", "post_caption": "Tiki tiki tiiiiii!! Muy feliz 18 a nuestros UAndinos! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Aprovechamos de recordarles que se cuiden a ustedes y a los dem\u00e1s,  pidi\u00e9ndoles que si van a celebrar tomando, recuerden no manejar!\ud83c\udf79\ud83c\udf77\ud83c\udf7b\u274c\ud83d\ude99", "img_text_content": "\u00a1FELICES FIESTAS\n\nPAT RIAS!\n\nLe deseamos a toda nuestra comunidad UAndes unas muy\nfelices fiestas patrias junto a sus seres queridos\n\n \n\nFederaci\u00f3n de estudiantes\nUniversidad de los Andes.\n\n \n\n) FEVANDES"}, {"id": "69383526_131018444858741_6997533699538047647_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "72097183_384814479064107_3904074558493827783_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B372SAJDH-B/", "post_caption": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Medias que se han tomado para la seguridad y ayuda de los funcionarios de nuestra Universidad \ud83d\udc48\ud83c\udffb Les informamos que hoy martes 22 saldr\u00e1n 5 buses de acercamiento desde la porter\u00eda del campus con destino a distintos puntos de Stgo:\n\ud83d\ude8e Plaza Maip\u00fa\n\ud83d\ude8e Puente Alto \ud83d\ude8e Vicu\u00f1a Mackenna \ud83d\ude8e Plaza Italia \ud83d\ude8e Metro Tobalaba", "img_text_content": "Estimada comunidad universitaria:\n\nLes informamos que hoy martes 22 saldr\u00e1n cinco buses de acercamiento desde la\n\nporter\u00eda del campus con destino a distintos puntos de Santiago:\n\n- 15:30 horas > Plaza de Maip\u00fa\n\n- 15:30 horas > Puente Alto\n\n- 16:00 horas > Vicu\u00f1a Mackenna (mall Plaza Vespucio)\n- 16:00 horas > Plaza Italia (Pio Nono-Bellavista)\n\n- 16:00 horas > Metro Tobalaba"}, {"id": "70260765_396127874391175_5272982181779182841_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B3atQRGjFlV/", "post_caption": "TREMENDAS NOTICIAS \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 El arancel proporcional ha sido APROBADO\u2705\u2705\u2705\u2705 M\u00e1s informaci\u00f3n se entregar\u00e1 a fin de a\u00f1o.", "img_text_content": ""}, {"id": "69836572_488501668671884_7778187915121416560_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B3DfDu6j9Ms/", "post_caption": "El viernes pasado tuvimos nuestra segunda charla de \u201cHablemos sobre violencia en el pololeo\u201d donde nos acoma\u00f1aron Tom\u00e1s Honorato y Benjam\u00edn Reyes, adem\u00e1s del testimonio personal de Magdalena Chav\u00e9z", "img_text_content": ""}, {"id": "72226747_170933440758120_5416276869186526306_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "ESPIRITUAL\n\nAdoraci\u00f3n al\nSant\u00edsimo\nmartes\n\nMisa martes\n12:30 h\naras 13:00 a 17:00\nE\nOratorio\nHumanidades\n\nOratorio\nHumanidades\n\n  \n\nContacto\nCecilia Cruz\n+ 569 4498 3261"}, {"id": "67581225_2412119458864616_1241314883149262088_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B2SjDmSj31b/", "post_caption": "Los esperamos ma\u00f1ana en \"La Inconsentida\" \ud83d\udd7a\ud83d\udc83", "img_text_content": "O) incrRESO (E) caJas \u20ac) STANDS \u20ac) JUEGOS ESCUDO\n(O ESCENARIO (GH BA\u00d1OS \u20ac) SALIDAS (E) AMBULANCIA"}, {"id": "69434006_485879941993842_6722393227040702407_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B2RFIFtj0UP/", "post_caption": "\ud83d\udd34 RESERVADO PARA CONDUCTORES CON CAR\u00c1CTER \ud83d\udd34\nEstas Fiestas Patrias disfruta con car\u00e1cter y no manejes si vas a tomar\nComo Feuandes te queremos cuidar, junto a @vuandes y @cervezaescudocl implementamos esta campa\u00f1a para promover y que promuevan un consumo responsable!", "img_text_content": "ai a\n\nRT SAA AN"}, {"id": "70663503_478258209441026_1114846208959782428_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Arancel\nProporcional\n\nAPROBADO\n\n|\n\nPARA NUESTROS COMPA\u00d1EROS\n\nEN SITUACI\u00d3N DE DISCAPACIDAD\nO QUE POR MOTIVOS DE SALUD\nREQUIERAN UNA MENOR"}, {"id": "69873924_2275572862754300_2607355059749496688_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "AND AIN\nLAS FONDAS Y LA CELEBRACION\nDE ESTA MI PATRIA QUERIDA\nQUE LLEVO EN EL CORAZON\n\nALDANA\n\n3 AQUA o)\nBRINDAR,\n\nAUDIT LEN: o)\nTERREMOTO\n\nPROCURO NO MANEJAR"}, {"id": "70632916_2188892284553445_724244063658447009_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "72662578_501363430710105_7698459077737204203_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "DIENESTAR\n\n\u00bfNecesitas\ndd LAT\n\nTES\n\n \n\nContacto\nPamela Ellis\npellisQuandes.el"}, {"id": "71905947_423156981732149_8024779445003915539_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B35yQhQDyHU/", "post_caption": "\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc46\ud83c\udffb", "img_text_content": "INICIATIVAS\nUANDES"}, {"id": "74661231_179850906476491_6270252719584628123_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "PARA DUDAS\nACADEMICAS\n\nCONTACTA A TU CCAA Y/O\nDIRECTOR DE ESTUDIOS\nCORRESPONDIENTE\n\n00000000000000000090\n\nCUALQUIER OTRA DUDA\nO INQUIETUD\n\nESCR\u00cdBENOS A\nVIDAUNIVERSITARIAQUANDES.CL"}, {"id": "72296443_202219980783992_4108016688450489416_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "Arancel\nProporcional\n\nAPROBADO\n\nCONSISTE EN EL PAGO DE ARANCEL\nEN PROPORCI\u00d3N A LA CANTIDAD DE\nCR\u00c9DITOS QUE REALMENTE SE TOMAN\nEN VEZ DE UN MONTO FIJO.\n\nDUDE"}, {"id": "71018462_132970428078744_8059169477655025154_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "67748413_1416555825150130_8414275841523423858_n", "url": "https://www.instagram.com/p/B2Xp2gKDMrX/", "post_caption": "Ayer tuvimos nuestra esperada Fonda La Inconsentida! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Atentos que pronto subiremos las fotos de este tremendo evento \ud83d\udc83\ud83c\udffd", "img_text_content": ""}, {"id": "69422205_112575953462593_53484947009150515_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}, {"id": "74681723_473505313245540_3078634557591532461_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": "AYUDA SOCIAL\n\n[ATA\nAAA O\nalimentos no\nLS Ayudemos\n\nMER E 3 MT\nET\n\nretiros de\nARTS\n\n \n\nCentro de acopio en\n\nio V Voluntarios para limpiar\nespacio V.U. zonas de Santiago\nContacto Contacto\n\n_ Ignacia Moreno Isidora Valenzuela\nmimorenoQuandes.cl + 569 7847 4439"}, {"id": "70347378_103531257661256_2455191351509676666_n", "url": "", "post_caption": "", "img_text_content": ""}]}